# Translation of plone.pot to Chinese
# 潘俊勇 <panjy@zopechina.com>, 2003-2005
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plone\n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-19 09:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2008-01-02 14:24-0500\n"
"Last-Translator: Dan <dmurphy@ssrc.org>\n"
"Language-Team: www.zopechina.com <panjy@zopechina.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: 简体中文\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: plone\n"
"X-Is-Fallback-For: zh-cn zh-hk zh-mo zh-sg\n"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_copy.cpy:33
msgid "${count} item(s) copied."
msgstr "拷贝了${count}个条目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_cut.cpy:32
msgid "${count} item(s) cut."
msgstr "剪切了${count}个条目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_rename.cpy:47
msgid "${count} item(s) renamed."
msgstr "改名了${count}个条目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_delete.cpy:37
msgid "${items} could not be deleted."
msgstr "条目${items}个不能删除。"

#. Default: "${monthname} ${year}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_calendar.pt:56
msgid "${monthname} ${year}"
msgstr "${year}年 ${monthname}"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/check_id.py:66
msgid "${name} is not a legal name. The following characters are invalid: ${characters}"
msgstr "${name} 不合法，其中的字符串是无效的：${characters}"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/check_id.py:59
msgid "${name} is reserved."
msgstr "${name} 这个名字被保留。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_copy.cpy:37
msgid "${title} copied."
msgstr "${title} 已经复制."

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_cut.cpy:48
msgid "${title} cut."
msgstr "${title} 已经剪切."

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/addtoFavorites.py:41
msgid "${title} has been added to your Favorites."
msgstr "${title} 已经加入到您的查询集中"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/delete_confirmation.cpy:37
msgid "${title} has been deleted."
msgstr "${title} 已经被删除"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_cut.cpy:34
msgid "${title} is locked and cannot be cut."
msgstr "${title}被锁并且不能被剪切。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/delete_confirmation.cpy:33
msgid "${title} is locked and cannot be deleted."
msgstr "${title}被锁并且不能被删除。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_copy.cpy:32
msgid "${title} is not copyable."
msgstr "${title} 不可复制。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_cut.cpy:43
msgid "${title} is not moveable."
msgstr "${title} 不可移动。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/createObject.cpy:45
msgid "${tname} has been created."
msgstr "${tname}已经创建。"

#. Default: "- An intranet workflow where content is only accessible if you are logged in. - Basic states are: Internal Draft, Pending Review, Internally Published and Private. - Also has an Externally Published state, so you can make selected content available to people outside the intranet."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "- An intranet workflow where content is only accessible if you are logged in. - Basic states are: Internal Draft, Pending Review, Internally Published and Private. - Also has an Externally Published state, so you can make selected content available to people outside the intranet."
msgstr ""

#. Default: "- Essentially a workflow with no transitions, but has a Published state, so portlets and applications that expect that state will continue to work."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
msgid "- Essentially a workflow with no transitions, but has a Published state, so portlets and applications that expect that state will continue to work."
msgstr ""

#. Default: "- Normally used with the Intranet/Extranet workflow on folder types. - Only has two states: Private and Internal Draft."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "- Normally used with the Intranet/Extranet workflow on folder types. - Only has two states: Private and Internal Draft."
msgstr ""

#. Default: "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. - The creator of a content item can edit the item even after it is published."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "- Simple workflow that is useful for basic web sites. - Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. - The creator of a content item can edit the item even after it is published."
msgstr ""

#. Default: "- Used in conjunction with the Community workflow. - Has no pending state. - Allows owner to publish the folder without approval."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "- Used in conjunction with the Community workflow. - Has no pending state. - Allows owner to publish the folder without approval."
msgstr ""

#. Default: "- Users can create content that is immediately publicly accessible. - Content can be submitted for publication by the content's creator or a Manager, which is typically done to promote events or news to the front page. - Reviewers can publish or reject content, content owners can retract their submissions. - While the content is awaiting review it is readable by anybody. - If content is published, it can only be retracted by a Manager."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "- Users can create content that is immediately publicly accessible. - Content can be submitted for publication by the content's creator or a Manager, which is typically done to promote events or news to the front page. - Reviewers can publish or reject content, content owners can retract their submissions. - While the content is awaiting review it is readable by anybody. - If content is published, it can only be retracted by a Manager."
msgstr ""

#. Default: "A boolean criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATBooleanCriterion.xml
msgid "A boolean criterion"
msgstr "布尔条件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:55
msgid "A classic portlet allows you to use legacy portlet templates."
msgstr "传统面板允许您使用从前的面板模板。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:137
msgid "A copy action can copy an object to a different folder."
msgstr "拷贝操作可以拷贝一个对象到不同的文件夹。"

#. Default: "A criterion that searches for the currently logged in user's id"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATCurrentAuthorCriterion.xml
msgid "A criterion that searches for the currently logged in user's id"
msgstr "使用当前登录用户id的搜索条件"

#. Default: "A date range criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateRangeCriterion.xml
msgid "A date range criterion"
msgstr "日期范围条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:71
msgid "A file extension condition can restrict a rule from executing unless the target is a File with a particular extension."
msgstr "如果文件名后缀不能满足特定的规则，文件扩展名条件会阻止规则的执行。"

#. Default: "A folder suitable for holding a very large number of items"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "A folder suitable for holding a very large number of items"
msgstr "适合存放大量内容的文件夹"

# Description for Folder type
#. Default: "A folder which can contain other items."
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:30
msgid "A folder which can contain other items."
msgstr "一个能够包含其他的条目的文件夹。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:71
msgid "A group condition can prevent a rule from executing unless the current user is a member of a particular group."
msgstr "一个组条件可以防止规则执行，除非当前的用户属于一个特定组的成员。"

#. Default: "A link to an internal or external resource."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Link.xml
msgid "A link to an internal or external resource."
msgstr "指向内部或者外部资源的链接。"

#. Default: "A list criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATListCriterion.xml
msgid "A list criterion"
msgstr "列表条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:84
msgid "A logger action can output a message to the system log."
msgstr "操作可以输出消息到系统日志。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:112
msgid "A mail action can mail different recipient."
msgstr "邮件操作可以邮寄给不同的接收者。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:26
msgid "A maximum number of cached values."
msgstr "最大被缓存的数值"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/move.py:161
msgid "A move action can move an object to a different folder."
msgstr "移动操作可以移动对象到不同的文件夹。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:72
msgid "A notify action can show a message to the user."
msgstr "通知操作可以显示消息给这个用户。"

#. Default: "A page in the site. Can contain rich text."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Document.xml
msgid "A page in the site. Can contain rich text."
msgstr "网站的页面，可包含丰富格式的文本"

#. Default: "A path criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATPathCriterion.xml
msgid "A path criterion"
msgstr "路径条件"

#. Default: "A placeholder item linking to a favorite object in the site."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Favorite.xml
msgid "A placeholder item linking to a favorite object in the site."
msgstr "一个链接到本网站中的某个喜欢对象的查询集条目。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:75
msgid "A portal type condition makes the rule apply only to certain content types."
msgstr "类型条件使规则仅应用于确定的内容类型。"

#. Default: "A portal_types criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATPortalTypeCriterion.xml
msgid "A portal_types criterion"
msgstr "网站内容类型条件"

#. Default: "A reference criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATReferenceCriterion.xml
msgid "A reference criterion"
msgstr "参考项条件"

#. Default: "A relative date criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "A relative date criterion"
msgstr "一个相对时间条件"

#. Default: "A relative path criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATRelativePathCriterion.xml
msgid "A relative path criterion"
msgstr "相对路径条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:70
msgid "A role condition can prevent rules from executing unless the current user has a particular role."
msgstr "角色条件可以阻止当前的用户仅当拥有某个特定角色，规则才会执行。"

#. Default: "A selection criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSelectionCriterion.xml
msgid "A selection criterion"
msgstr "选择条件"

#. Default: "A simple int criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSimpleIntCriterion.xml
msgid "A simple int criterion"
msgstr "简单的整数条件"

#. Default: "A simple string criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSimpleStringCriterion.xml
msgid "A simple string criterion"
msgstr "简单的字符串条件"

#. Default: "A sort criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSortCriterion.xml
msgid "A sort criterion"
msgstr "一个排序条件"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:103
msgid "A summary of the rule"
msgstr "规则摘要"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:86
msgid "A workflow action triggers a workflow transition on an object."
msgstr "一个工作流操作触发在一个对象的工作流变迁上。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wfstate.py:63
msgid "A workflow state condition can restrict rules to objects in particular workflow states"
msgstr "工作流状态条件可以限制对象在特定的工作流状态时的规则"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wftransition.py:59
msgid "A workflow transition condition can restrict rules to execute only after a certain transition."
msgstr "工作流变迁条件可以限制规则仅在某一确定的变迁之后才会执行。"

#. Default: "Accessibility"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Accessibility"
msgstr "可访问性"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:58
msgid "Action deleted."
msgstr "操作项删除。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:64
msgid "Action moved down."
msgstr "操作项移下。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:61
msgid "Action moved up."
msgstr "操作项移上。"

#. Default: "Add"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:75
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:54
msgid "Add Classic Portlet"
msgstr "添加传统面板"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:156
msgid "Add Collection Portlet"
msgstr ""

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:74
msgid "Add Content Type Condition"
msgstr "添加内容类型条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:136
msgid "Add Copy Action"
msgstr "添加拷贝操作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:102
msgid "Add Events Portlet"
msgstr "添加事件面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:70
msgid "Add File Extension Condition"
msgstr "添加文件扩展名条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:70
msgid "Add Group Condition"
msgstr "添加组条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:83
msgid "Add Logger Action"
msgstr "添加日志操作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:111
msgid "Add Mail Action"
msgstr "添加邮寄操作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/move.py:160
msgid "Add Move Action"
msgstr "添加移动操作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:219
msgid "Add Navigation Portlet"
msgstr "添加导航面板"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/news.py:83
msgid "Add News Portlet"
msgstr "添加新闻面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:71
msgid "Add Notify Action"
msgstr "添加通知操作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:292
msgid "Add RSS Portlet"
msgstr "添加RSS面板"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/recent.py:79
msgid "Add Recent Portlet"
msgstr "添加最近更新面板"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/review.py:60
msgid "Add Review Portlet"
msgstr "添加审批清单面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:69
msgid "Add Role Condition"
msgstr "添加角色条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:17
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.py:61
msgid "Add Search Portlet"
msgstr "添加搜索面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:85
msgid "Add Workflow Action"
msgstr "添加一个工作流操作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wfstate.py:62
msgid "Add Workflow State Condition"
msgstr "添加工作流状态条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wftransition.py:58
msgid "Add Workflow Transition Condition"
msgstr "添加工作流变迁条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:18
msgid "Add a new rule. Once complete, you can manage the rule's actions and conditions separately."
msgstr "添加一个新的规则。一旦完成，您可以分别管理规则操作和规则条件。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:58
msgid "Add tag names here for tags which are not part of XHTML but which should be permitted."
msgstr "在这里为标签添加标签名称，这不是XHTML的一部分但也是允许的。"

#. Default: "Add to favorites"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏"

# Control Panel Header
#. Default: "Add-on Product Configuration"
#: controlpanel category-id Products
msgid "Add-on Product Configuration"
msgstr "附加产品配置"

#. Default: "Add-on Products"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Add-on Products"
msgstr "附加产品"

# Control Panel Item
#. Default: "Add/Remove Products"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Add/Remove Products"
msgstr "安装/卸载产品"

#. Default: "AddToFavorites"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "AddToFavorites"
msgstr "添加到查询集"

#. Default: "All content rules"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:82
msgid "All content rules"
msgstr "所有的内容规则"

#. Default: "All items publicly available on a certain date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "All items publicly available on a certain date"
msgstr "在某天可公开获得的所有条目"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:39
msgid "Allow anyone to view 'about' information"
msgstr "允许任何人查看“关于”信息"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:17
msgid "Allows users to register themselves on the site. If not selected, only site managers can add new users."
msgstr "允许用户在站点中自行注册。如果没有被选中，仅只有站点管理员才能添加新用户。"

#: plone.app.layout/plone/app/layout/presentation/presentation.py:99
msgid "Also available in presentation mode…"
msgstr "同时可使用展示模式..."

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:80
msgid "Alternative formats"
msgstr "可选择的格式"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:22
msgid "Always show icons"
msgstr "总是显示图标"

# Description for News Item type
#. Default: "An announcement that will show up on the news portlet and in the news listing."
#: CMFPlone/profiles/default/types/News_Item.xml
msgid "An announcement that will show up on the news portlet and in the news listing."
msgstr "新闻是包含简短文字的文章，它有标题和一个可选的描述"

#. Default: "An automatically updated stored search that can be used to display items matching criteria you specify."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "An automatically updated stored search that can be used to display items matching criteria you specify."
msgstr "一个能够自动更新的保存的查询，用于显示满足指定条件的条目。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_start_end_date.vpy:41
msgid "An event must end after it starts."
msgstr "事件的结束时间应该大于开始时间。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_start_end_date.vpy:42
msgid "An event must start before it ends."
msgstr "事件的开始时间应该小于结束胡斯机。"

#. Default: "An external file uploaded to the site."
#: CMFPlone/profiles/default/types/File.xml
msgid "An external file uploaded to the site."
msgstr "文件对象能包含任意可以下载的文件"

# Description for Image type
#. Default: "An image, which can be referenced in documents or displayed in an album."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Image.xml
msgid "An image, which can be referenced in documents or displayed in an album."
msgstr "图片对象可以嵌入到页面中。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:34
msgid "An interval between cache cleanups in seconds."
msgstr "绶存清理在数秒的时间间隔。"

#. Default: "An item's title transformed for sorting"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "An item's title transformed for sorting"
msgstr "用于排序的条目标题"

#. Default: "An item's type (e.g. Event)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "An item's type (e.g. Event)"
msgstr "条目类型（如：事件）"

#. Default: "An item's workflow state (e.g.published)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "An item's workflow state (e.g.published)"
msgstr "条目的工作流状态（如：已发布）"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:37
msgid "As a path relative to the portal root."
msgstr "相对于站点根目录的路径。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/assignments.py:60
msgid "Assignments deleted."
msgstr "分配被删除了。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/assignments.py:74
msgid "Assignments disabled."
msgstr "分配被屏蔽了"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/assignments.py:67
msgid "Assignments enabled."
msgstr "分配被激活了"

#. Default: "Boolean (True/False)"
#: criterion description of criterion ATBooleanCriterion
msgid "Boolean (True/False)"
msgstr "布尔(真/假)"

#. Default: "Boolean Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATBooleanCriterion.xml
msgid "Boolean Criterion"
msgstr "布尔条件"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/calendar.py:33
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#. Default: "Calendar Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Calendar Settings"
msgstr "日历设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/calendar.py:51
msgid "Calendar settings"
msgstr "日历设置"

#. Default: "Can only be seen and edited by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Can only be seen and edited by the owner."
msgstr "对于所有者仅可以查看和编辑。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/addtoFavorites.py:18
msgid "Can't access home folder. Favorite is not added."
msgstr "无法访问个人文件夹，没有添加查询集。"

#. Default: "Cancel check-out"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/profiles/default/actions.xml
msgid "Cancel check-out"
msgstr "取消选中"

#. Default: "Cancel checkout"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.pt:22
msgid "Cancel checkout"
msgstr ""

#. Default: "Categories"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#. Default: "Change Password"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Change Password"
msgstr "改变密码"

#. Default: "Change State"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Change State"
msgstr "改变状态"

#: archetypes.kss/archetypes/kss/fields_versioning.py:56
msgid "Changes Saved. Versioning for this file has been disabled because it is too large."
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_manage.cpy:49
msgid "Changes applied."
msgstr "更改已经生效。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/form.py:34
msgid "Changes canceled."
msgstr "更改被取消。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/file_edit.cpy:49
msgid "Changes made."
msgstr "更改成功。"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_edit.py:28
msgid "Changes saved."
msgstr "更改已经保存。"

#. Default: "Check in"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/profiles/default/actions.xml
msgid "Check in"
msgstr "登入"

#. Default: "Check out"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/profiles/default/actions.xml
msgid "Check out"
msgstr "登出"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:97
msgid "Choose which types will have wiki behavior."
msgstr "选择哪些类型可支持Wiki行为"

#. Default: "Clear cache"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:48
msgid "Clear cache"
msgstr "清掉绶存"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:91
msgid "Cleared the cache."
msgstr "清掉缓存。"

#. Default: "Collection"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Collection"
msgstr "查询集"

#. Default: "Collection Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Collection Settings"
msgstr "查询集设置"

#. Default: "Comment about the last transition"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Comment about the last transition"
msgstr "评论关于最近的翻译"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/discussion_reply.cpy:66
msgid "Comment added."
msgstr "添加了评注。"

#. Default: "Community Workflow"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Community Workflow"
msgstr "社区工作流"

#. Default: "Community Workflow for Folders"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Community Workflow for Folders"
msgstr "文件夹的社区工作流"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:44
msgid "Condition deleted."
msgstr "查询集被删除"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:50
msgid "Condition moved down."
msgstr "查询集被移下"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/elements.py:47
msgid "Condition moved up."
msgstr "查询集被移上"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:138
msgid "Configure element"
msgstr "配置元素"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/formhelper.py:49
msgid "Configure portlet"
msgstr "配置面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:20
msgid "Configure rule"
msgstr "配置规则"

#. Default: "Contact"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#. Default: "Content Rules"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Content Rules"
msgstr "内容规则"

#: CMFPlone/skins/cmf_legacy/metadata_edit.cpy:43
msgid "Content properties have been saved."
msgstr "Plone设置已经保存。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:26
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:49
msgid "Content types are: ${names}"
msgstr "内容类型是：${names}"

#. Default: "Contents"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Contents"
msgstr "文件夹内容"

msgid "Contributor"
msgstr ""

#. Default: "Copy"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:16
msgid "Copy or cut one or more items to paste."
msgstr "复制和剪切应该或者多个条目，以便粘贴。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:52
msgid "Copy to folder ${folder}."
msgstr "拷贝到${folder}文件夹"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_edit.py:19
msgid "Could not add group ${name}, perhaps a user or group with this name already exists."
msgstr "不能添加${name}用户组，可能因为一个用户或组的名字已经存在。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/send_feedback.cpy:51
msgid "Could not find a valid email address"
msgstr "无法找到一个有效的邮件地址。"

#. Default: "Creation Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Creation Date"
msgstr "创建时间"

#. Default: "Criteria"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Criteria"
msgstr "条件"

#. Default: "Current Author Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATCurrentAuthorCriterion.xml
msgid "Current Author Criterion"
msgstr "当前作者条件"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:57
msgid "Custom tags"
msgstr "定制标签"

#. Default: "Cut"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#. Default: "Date Range Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateRangeCriterion.xml
msgid "Date Range Criterion"
msgstr "时间范围条件"

#. Default: "Date range"
#: criterion description of criterion ATDateRangeCriterion
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:26
msgid "Days of object history to keep after packing"
msgstr "对象历史的天数在挤压后保留"

#. Default: "Default Page"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Default Page"
msgstr "默认页面"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:72
msgid "Default format"
msgstr "默认格式"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:32
msgid "Default theme"
msgstr "默认皮肤"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:31
msgid "Define the types that should be searched and be available in the user facing part of the site. Note that if new content types are installed, they will be enabled by default unless explicitly turned off here or by the relevant installer."
msgstr "定义哪些类型可被搜索到和用户看到部分站点。注意，如果安装了新的内容类型，它们默认被激活，除非在这里明确地屏蔽或通过相应的安装屏蔽"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:29
msgid "Define the types to be shown in the site and searched"
msgstr "定义哪些类型在站点中可显示和可被搜索到"

#. Default: "Delete"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/delete_confirmation_page.cpt:43
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/delete.py:31
msgid "Delete object"
msgstr "删除对象"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:102
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:43
msgid "Details link"
msgstr ""

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:53
msgid "Determines if the external editor feature is enabled. This feature requires a special client-side application installed. The users also have to enable this in their preferences."
msgstr "确定外部编辑器功能是否被开启。这个功能需要安装客户端应用程序。使用者可根据自己的喜好开启。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:46
msgid "Determines if the users should get warnings when they delete or move content that is linked from inside the site."
msgstr "确定当用户在站点中删除或移动内容提示警告。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:18
msgid "Determines if your Plone is optimized for small or large sites. In environments with a lot of groups it can be very slow or impossible to build a list all groups. This option tunes the user interface and behaviour of Plone for this case by allowing you to search for groups instead of listing all of them."
msgstr "确定您的站点是大型或小型站点。当拥有大量用户组它可能变得慢或不可能建立一个全部组列表。这个选项调整用户在Plone中的界面和喜好，它允许您搜索组而不是列出所有组清单。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:28
msgid "Determines if your Plone is optimized for small or large sites. In environments with a lot of users it can be very slow or impossible to build a list all users. This option tunes the user interface and behaviour of Plone for this case by allowing you to search for users instead of listing all of them."
msgstr "确定您的站点是大型或小型站点。当拥有大量用户它可能变得慢或不可能建立一个全部用户的列表。这个选项调整用户在Plone中的界面和喜好，它允许您搜索用户而不是列出所有用户清单。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:28
msgid "Disallowed to paste item(s)."
msgstr "不允许粘贴条目。"

#. Default: "Discussion Item"
#: portal type title of type with description Discussion Items are documents which reply to other content.They should *not* be addable through the standard 'folder_factories' interface.
msgid "Discussion Item"
msgstr "讨论项"

#. Default: "Discussion Items are documents which reply to other content.They should *not* be addable through the standard 'folder_factories' interface."
#: portal type description of type with title Discussion Item
msgid "Discussion Items are documents which reply to other content.They should *not* be addable through the standard 'folder_factories' interface."
msgstr "讨论项是对其他内容回复的帖子。他们是不可通过标准的 'folder_factories' 接口添加的。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:36
msgid "Display and allow users to edit the 'Short name' content identifiers, which form the URL part of a content item's address. Once enabled, users will then be able to enable this option in their preferences."
msgstr "显示和允许用户编辑“英文ID”（内容的标识），它作为该内容链接地址的一部分。一旦开启了，用户将可以在自己的喜好中开启这个选项。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/document_edit.cpy:42
msgid "Document changes saved."
msgstr "文档更改已经保存。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/plone_change_password.py:20
msgid "Does not match current password."
msgstr "和您的密码不匹配"

#. Default: "Download"
#: CMFPlone/profiles/default/types/File.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:99
msgid "Each type chosen will have a wiki enabled primary text area. At least one type must be chosen to turn wiki behavior on."
msgstr "每个类型将有一个支持wiki的主编辑区。要开启wiki，至少需要选择一个类型。"

#. Default: "Edit"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATBooleanCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATCurrentAuthorCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:63
msgid "Edit Classic Portlet"
msgstr "编辑传统面板"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:172
msgid "Edit Collection Portlet"
msgstr ""

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:87
msgid "Edit Content Type Condition"
msgstr "编辑内容类型条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:152
msgid "Edit Copy Action"
msgstr "编辑拷贝操作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:110
msgid "Edit Events Portlet"
msgstr "编辑事件面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:85
msgid "Edit File Extension Condition"
msgstr "编辑文件扩展名条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:83
msgid "Edit Group Condition"
msgstr "编辑组条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:98
msgid "Edit Logger Action"
msgstr "编辑日志操作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:125
msgid "Edit Mail Action"
msgstr "编辑邮件操作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/move.py:176
msgid "Edit Move Action"
msgstr "编辑移动操作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:233
msgid "Edit Navigation Portlet"
msgstr "编辑导航面板"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/news.py:91
msgid "Edit News Portlet"
msgstr "编辑新闻面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:86
msgid "Edit Notify Action"
msgstr "编辑通知操作"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:303
msgid "Edit RSS Portlet"
msgstr "编辑RSS面板"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/recent.py:87
msgid "Edit Recent Portlet"
msgstr "编辑最近更新面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:36
msgid "Edit Rule"
msgstr "编辑规则"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.py:70
msgid "Edit Search Portlet"
msgstr "编辑搜索面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:98
msgid "Edit Workflow Action"
msgstr "编辑工作流操作"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wfstate.py:77
msgid "Edit Workflow State Condition"
msgstr "编辑工作流状态条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wftransition.py:73
msgid "Edit Workflow Transition Condition"
msgstr "编辑工作流变迁条件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/rule.py:37
msgid "Edit an existing rule."
msgstr "编辑一个现有的规则"

#. Default: "Edit with external application"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/rc2_final/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Edit with external application"
msgstr "使用外部应用程序编辑"

msgid "Editor"
msgstr ""

#. Default: "Effective Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Effective Date"
msgstr "生效时间"

#. Default: "Effective Range"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Effective Range"
msgstr "有效期范围"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:26
msgid "Email recipients"
msgstr "邮件收件人"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:53
msgid "Email report to ${recipients}"
msgstr "邮件报告给${recipients}"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:22
msgid "Email source"
msgstr "邮件来源"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:52
msgid "Enable External Editor feature"
msgstr "开启外部编辑器功能"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:22
msgid "Enable LiveSearch"
msgstr "开启实况搜索"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:32
msgid "Enable User Folders"
msgstr "开启用户文件夹"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:44
msgid "Enable link integrity checks"
msgstr "开启链接检查"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:16
msgid "Enable self-registration"
msgstr "开启自行注册"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:111
msgid "Enabled"
msgstr "激活的"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:23
msgid "Enables the LiveSearch feature, which shows live results if the browser supports JavaScript."
msgstr "激活实况搜索功能，如果浏览器支持JavaScript，将动态地显示结果。"

#. Default: "End Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "End Date"
msgstr "结束时间"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_update.py:16
msgid "Entries cleared"
msgstr "各项已经清空。"

#. Default: "Error"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:36
msgid "Error"
msgstr "错误"

# Control Panel Item
#. Default: "Error Log"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Error Log"
msgstr "错误日志"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/event_edit.cpy:53
msgid "Error saving event."
msgstr "错误保存事件。"

#. Default: "Errors"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#. Default: "Event"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/event_edit.cpy:59
msgid "Event changes saved."
msgstr "事件更改已经保存。"

# portal-tab
# portal-tab
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:43
msgid "Events"
msgstr "事件"

#. Default: "Exclude from navigation"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Exclude from navigation"
msgstr "从导航中排除"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:43
msgid "Execute transition ${transition}"
msgstr "排除${transition}变迁"

#. Default: "Expiration Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Expiration Date"
msgstr "失效时间"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:61
msgid "Expose sitemap.xml.gz in the portal root"
msgstr "在根目录下使用sitemap.xml.gz揭露"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:62
msgid "Exposes your content as a file according to the sitemaps.org standard. You can submit this to compliant search engines like Google, Yahoo and Microsoft. It allows these search engines to more intelligently crawl your site."
msgstr ""

#. Default: "External Edit"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Document.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Favorite.xml
msgid "External Edit"
msgstr "外部编辑"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:46
msgid "External links open in new window"
msgstr "从新窗口打开链接"

#. Default: "ExternalEdit"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "ExternalEdit"
msgstr "外部编辑"

#. Default: "Externally visible"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Externally visible"
msgstr "外部可见"

#. Default: "Favorite"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Favorite.xml
msgid "Favorite"
msgstr "查询集"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:202
msgid "Feed reload timeout"
msgstr "装载超时"

#. Default: "File"
#: CMFPlone/profiles/default/types/File.xml
msgid "File"
msgstr "文件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:21
msgid "File extension"
msgstr "文件扩展名"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:37
msgid "File extension is ${ext}"
msgstr "文件扩展名是${ext}"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:93
msgid "Filtered classes"
msgstr "被过滤的类型"

#. Default: "Find items related to the selected items"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Find items related to the selected items"
msgstr "查找和选中条目相关的条目"

#. Default: "Find items that are the default view for their containing folder."
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Find items that are the default view for their containing folder."
msgstr "查找是文件夹默认页面的条目。"

#. Default: "Find items that can contain other objects"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Find items that can contain other objects"
msgstr "查找可以包含其他对象的条目"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:31
msgid "Find the collection which provides the items to list"
msgstr ""

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/calendar.py:22
msgid "First day of week in the calendar"
msgstr "日历中一周的第一天"

#. Default: "Flip horizontal"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Flip horizontal"
msgstr "水平翻转"

#. Default: "Flip vertical"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Flip vertical"
msgstr "纵向翻转"

#. Default: "Folder"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:21
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#. Default: "Folder Listing"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Folder.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "Folder Listing"
msgstr "文件夹清单"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/folder_edit.cpy:27
msgid "Folder changes saved."
msgstr "文件夹变更已保存"

#. Default: "Folder contents"
#: CMFPlone/profiles/default/types/TempFolder.xml
msgid "Folder contents"
msgstr "文件夹内容"

#. Default: "Folder view"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Plone_Site.xml
msgid "Folder view"
msgstr "文件夹视图"

#. Default: "Folder-like"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Folder-like"
msgstr "类文件夹的"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:72
msgid "For enabling web statistics support from external providers (for e.g. Google Analytics). Paste the code snippets provided. It will be included in the rendered HTML as entered near the end of the page."
msgstr ""

#. Default: "Friendly Date Criteria"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "Friendly Date Criteria"
msgstr "友好的日期条件"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_edit.py:24
msgid "Group ${name} has been added."
msgstr "组“${name}”已经添加."

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:22
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_modify.cpy:30
msgid "Group(s) deleted."
msgstr "组已经删除。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:39
msgid "Groups are: ${names}"
msgstr "组是：${names}"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:260
msgid "HTML Filter settings"
msgstr "HTML过滤设置"

#. Default: "HTML Filtering"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "HTML Filtering"
msgstr "HTML过滤"

#. Default: "History"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Document.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/News_Item.xml
msgid "History"
msgstr "历史"

#. Default: "Home"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:22
msgid "How many items to list."
msgstr "列表中的多少条目"

#. Default: "Html Filter Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Html Filter Settings"
msgstr "HTML过滤设置"

#. Default: "Icon"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:55
msgid "If disabled the content icons in folder listings and portlets won't be visible."
msgstr "如果屏蔽内容的图标显示在文件夹列表中和面板，它将不会显示。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:48
msgid "If enabled all external links in the content region open in a new window."
msgstr "是否开启所有的外部链接使用新窗口打开。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:39
msgid "If enabled all external links will be marked with link type specific icons. If disabled the 'external links open in new window' setting has no effect."
msgstr "是否开启所有的外部链接使用特殊的图标表示。是否屏蔽“外部链接使用新窗口打开”不起作用"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:42
msgid "If enabled, a more... link will appear in the footer of the portlet, linking to the underlying Collection."
msgstr ""

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:48
msgid "If enabled, effective dates will be shown underneath the items listed."
msgstr ""

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:44
msgid "If given, the header and footer will link to this URL."
msgstr ""

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:41
msgid "If not selected only logged-in users will be able to view information about who created an item and when it was modified."
msgstr "选择是否仅登录用户可查看内容被创建或修改的信息。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:25
msgid "If not selected, passwords will be autogenerated and mailed to users, which verifies that they have entered a valid email address."
msgstr "选择是否密码自动产生通过邮件通知给用户，这需要检验用户输入的是有效的邮件地址。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:33
msgid "If selected, home folders where users can create content will be created when they log in."
msgstr "如果被选择，用户在他们登录时会创建可创建内容的个人文件夹。"

#. Default: "If you submitted the item by mistake or want to perform additional edits, this will take it back."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "If you submitted the item by mistake or want to perform additional edits, this will take it back."
msgstr "如果你错误地提交了内容或想额外的编辑，这将使它返回。"

#. Default: "Image"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Image"
msgstr "照片"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/image_edit.cpy:46
msgid "Image changes saved."
msgstr "图片更改已经保存"

#. Default: "Info"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:79
msgid "Info"
msgstr "信息"

# Description for Event type
#. Default: "Information about an upcoming event, which can be displayed in the calendar."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "Information about an upcoming event, which can be displayed in the calendar."
msgstr "即将发生的事件信息，它可以在“日历”上显示"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_start_end_date.vpy:18
msgid "Input is required but not given."
msgstr "需要输入项，但是没有给出。"

#: archetypes.kss/archetypes/kss/fields_versioning.py:43
msgid "Instant edited field(s) ${fields}"
msgstr ""

#. Default: "Integer value or range"
#: criterion description of criterion ATSimpleIntCriterion
msgid "Integer value or range"
msgstr "整数值或者范围"

#. Default: "Internal Security"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Internal Security"
msgstr "内部安全性"

#. Default: "Internal draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Internal draft"
msgstr "内部草案"

#. Default: "Internally published"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Internally published"
msgstr "内部发布"

#. Default: "Intranet Workflow for Folders"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Intranet Workflow for Folders"
msgstr "文件夹的内部工作流"

#. Default: "Intranet/Extranet Workflow"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Intranet/Extranet Workflow"
msgstr "内／外网工作流"

#. Default: "Is this item visible in the site navigation"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Is this item visible in the site navigation"
msgstr "此条目是否在站点导航中显示"

#. Default: "Item Type"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Item Type"
msgstr "条目类型"

#. Default: "Item Type (internal)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Item Type (internal)"
msgstr "条目类型（内部）"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/content_status_modify.cpy:80
msgid "Item state changed."
msgstr "条目状态被改变"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_position.cpy:31
msgid "Item's position has changed."
msgstr "条目的位置已经改变"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_delete.cpy:34
msgid "Item(s) deleted."
msgstr "条目已经删除。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:23
msgid "Item(s) pasted."
msgstr "条目已粘贴。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:27
msgid "Items in which workflow state to show."
msgstr "条目在哪个工作流状态下可显示。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:71
msgid "JavaScript for web statistics support"
msgstr "站点统计支持的JavaScript"

#. Default: "Join"
#: action defined in portal_registration
msgid "Join"
msgstr "注册"

#. Default: "Keep checkout"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.pt:30
msgid "Keep checkout"
msgstr ""

#. Default: "Keywords"
#: index friendly name of index Subject
#: metadata friendly name of metadata Subject
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#. Default: "Kupu visual editor"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Kupu visual editor"
msgstr "Kupu可视编辑器"

#. Default: "Language"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/three01_three02/controlpanel.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Default: "Language Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

#: CMFPlone/Portal.py:135
msgid "Language neutral (site default)"
msgstr "语言无关(站点默认)"

#. Default: "Large Folder"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "Large Folder"
msgstr "大文件夹"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:23
msgid "Let users select their own passwords"
msgstr "让用户选择自己的站点密码"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:208
msgid "Lets you control what markup is available when editing content."
msgstr "您可控制在编辑内容时会用到哪些标记。"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:36
msgid "Limit"
msgstr ""

#. Default: "Link"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Link.xml
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/link_edit.cpy:28
msgid "Link changes saved."
msgstr "链接更改已经保存"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:198
msgid "Link of the RSS feed to display."
msgstr "打开显示链接RSS聚合"

#. Default: "List Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATListCriterion.xml
msgid "List Criterion"
msgstr "列表条件"

#. Default: "List of values"
#: criterion description of criterion ATListCriterion
msgid "List of values"
msgstr "值列表"

#. Default: "Local Roles"
#: CMFPlone/profiles/default/types/TempFolder.xml
msgid "Local Roles"
msgstr "本地角色"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_add.py:20
msgid "Local roles changed."
msgstr "本地角色已经改变。"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_delete.py:73
msgid "Local roles deleted."
msgstr "本地角色已经删除。"

#. Default: "Location"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Default: "Location in site"
#: criterion description of criterion ATPathCriterion
msgid "Location in site"
msgstr "网站的位置"

#. Default: "Locked"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_checkout.pt:5
msgid "Locked"
msgstr ""

#. Default: "Log in"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:56
msgid "Log message ${message}"
msgstr "日志消息${message}"

#. Default: "Log out"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.py:180
msgid "Logged-in users"
msgstr "登录用户"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:31
msgid "Logger name"
msgstr "日志项名"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:34
msgid "Logging level"
msgstr "日志级别"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_next.cpy:22
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_in.cpy:19
msgid "Login failed. Both login name and password are case sensitive, check that caps lock is not enabled."
msgstr "登录失败。登录用户名和密码区分大小写，请检查系统大写锁定未开启。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:44
msgid "Login name not found."
msgstr "登录名没有找到。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:19
msgid "Macro"
msgstr "宏"

#. Default: "Mail"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

# Control Panel Item
#. Default: "Mail Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Mail Settings"
msgstr "邮件设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:148
msgid "Mail sender"
msgstr "邮件寄件人"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/send_feedback.cpy:89
msgid "Mail sent."
msgstr "邮件已经发送。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:144
msgid "Mail server"
msgstr "邮件服务器"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:155
msgid "Mail settings"
msgstr "邮件设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:156
msgid "Mail settings for this site."
msgstr "设置站点的邮件服务"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:63
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#. Default: "Make private"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Make private"
msgstr "变为保密"

#. Default: "Make visible"
#: workflow action defined in folder_workflow - title Member makes content visible new state visible
#: workflow action defined in plone_workflow - title Member makes content visible new state visible
msgid "Make visible"
msgstr "变为可见"

#. Default: "Makes the folder visible internally."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Makes the folder visible internally."
msgstr "使文件夹可见"

#. Default: "Making an item private means that it will not be visible to anyone but the owner and the site administrator."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Making an item private means that it will not be visible to anyone but the owner and the site administrator."
msgstr "使内容保密，这意味着这个内容除了所有人和管理员以外任何人不可见。"

#. Default: "Manage members"
#: action defined in portal_membership
msgid "Manage members"
msgstr "管理成员"

msgid "Manager"
msgstr ""

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:17
msgid "Many groups?"
msgstr "很多组？"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:27
msgid "Many users?"
msgstr "很多用户？"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:38
msgid "Mark external links"
msgstr "标记外部链接"

#. Default: "Markup"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Markup"
msgstr "标记"

#. Default: "Markup Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Markup Settings"
msgstr "标记设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:207
msgid "Markup settings"
msgstr "标记设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:30
msgid "Maximum age for cached values in seconds."
msgstr ""

msgid "Member"
msgstr ""

# Member Preferences Header
#. Default: "Member Preferences"
#: controlpanel category-id Member
msgid "Member Preferences"
msgstr "成员选项"

#. Default: "Member makes content private"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Member makes content private"
msgstr "成员让内容保密"

#. Default: "Member makes content visible to other internal users"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Member makes content visible to other internal users"
msgstr "用户使用内容对其它内部用户可见"

#. Default: "Member promotes content to internal draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Member promotes content to internal draft"
msgstr "用户使内容变为内部草案"

#. Default: "Member promotes content to public draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Member promotes content to public draft"
msgstr "用户使变为内容公开草案"

#. Default: "Member retracts submission"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Member retracts submission"
msgstr "成员收回提交"

#. Default: "Member submits content for publication"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Member submits content for publication"
msgstr "成员提交内容待发布"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/logger.py:37
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:27
msgid "Message type"
msgstr "消息类型"

#. Default: "Modification Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Modification Date"
msgstr "修改时间"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/formhelper.py:120
msgid "Modify portlet"
msgstr "更改面板"

#. Default: "Move down"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:176
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/move.py:54
msgid "Move to folder ${folder}"
msgstr "移到${folder}文件夹"

#. Default: "Move up"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:170
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#. Default: "My Folder"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "My Folder"
msgstr "我的文件夹"

#. Default: "My favorites"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "My favorites"
msgstr "我的收藏"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:41
msgid "Nasty tags"
msgstr "恶意的标签"

#. Default: "Navigation"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:106
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#. Default: "Navigation Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Navigation Settings"
msgstr "导航设置"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_set.cpy:41
msgid "Navigation settings updated."
msgstr "导航设置已经更改。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_rename.vpy:30
msgid "Need destination content ids."
msgstr "需要内容的目的代号。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_rename.vpy:25
msgid "Need source content ids."
msgstr "需要内容的源代号"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:21
msgid "Never show icons"
msgstr "总显示图标"

#: Archetypes/skins/archetypes/add_reference.cpy:16
msgid "New reference created."
msgstr "新的相关内容被创建"

#. Default: "New..."
#: type action defined on TempFolder
#: type action defined on Smart Folder
msgid "New..."
msgstr "新建..."

# portal-tab
# portal-tab
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/news.py:42
msgid "News"
msgstr "新闻"

#. Default: "News Item"
#: CMFPlone/profiles/default/types/News_Item.xml
msgid "News Item"
msgstr "新闻"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/newsitem_edit.cpy:28
msgid "News item changes saved."
msgstr "新闻的更改已经保存。"

#. not sure if this is actually used
msgid "No"
msgstr "否"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_modify.cpy:15
msgid "No changes done."
msgstr "没有进行更改。"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_edit.py:14
msgid "No changes made."
msgstr "没有更改"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:335
msgid "No workflow"
msgstr "没有工作流"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:45
msgid "Notify with message ${message}"
msgstr "通过消息${message}通知"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:21
msgid "Number of items to display"
msgstr "显示条目的数目"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:33
msgid "Omit portlet border"
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_copy.cpy:23
msgid "One or more items not copyable."
msgstr "一个或者多个条目不能复制。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_cut.cpy:23
msgid "One or more items not moveable."
msgstr "一个或者多个条目不能移动。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_copy.cpy:27
msgid "One or more selected items is no longer available."
msgstr "一个或者多个条目不存在。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:20
msgid "Only for users who are logged in"
msgstr "仅对登录的用户"

#: plone.app.openid/plone/app/openid/portlets/login.py:17
msgid "OpenID login"
msgstr "OpenID登录"

#. Default: "Order in folder"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Order in folder"
msgstr "文件夹中的位置"

msgid "Owner"
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/change_ownership.cpy:23
msgid "Ownership has been changed."
msgstr "所有权已经改变"

#. Default: "Pack database now"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:160
msgid "Pack database now"
msgstr "马上挤压数据库"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:80
msgid "Packed the database."
msgstr "挤压数据库"

#. Default: "Page"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Document.xml
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/plone_change_password.py:14
msgid "Password change was canceled."
msgstr "密码变更被取消"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/plone_change_password.py:46
msgid "Password changed."
msgstr "密码已经更改。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:46
msgid "Password incorrect."
msgstr "密码不正确。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form_validate.vpy:17
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配"

#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form_validate.vpy:19
msgid "Passwords must contain at least 5 letters."
msgstr "密码必须包含最少5个字母"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password_validate.vpy:34
msgid "Passwords must match."
msgstr "密码必须匹配。"

#. Default: "Paste"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:32
msgid "Paste could not find clipboard content."
msgstr "粘贴的时候，剪切板中没有找到任何内容。"

#. Default: "Path Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATPathCriterion.xml
msgid "Path Criterion"
msgstr "路径条件"

#. Default: "Pending"
#: workflow state defined in plone_workflow - id pending
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#. Default: "Pending review"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Pending review"
msgstr "待审"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_copy.cpy:24
msgid "Permission denied to copy ${title}."
msgstr "无权复制 ${title}."

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_cut.cpy:24
msgid "Permission denied to cut ${title}."
msgstr "无权前切 ${title}."

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/object_rename.py:23
msgid "Permission denied to rename ${title}."
msgstr "无权对 ${title} 改名。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:86
msgid "Permitted styles"
msgstr "许可样式"

# Personal Preferences Item
#. Default: "Personal Preferences"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Personal Preferences"
msgstr "个人选项"

#. Default: "Placeful Workflow"
#: action_icon id placefulworkflow_icon.png - category controlpanel
msgid "Placeful Workflow"
msgstr "位置相关的工作流"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_content_status_modify.vpy:18
msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr "请更正所指错误。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_feedback.vpy:18
msgid "Please enter a message"
msgstr "请输入消息"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/check_id.py:45
msgid "Please enter a name."
msgstr "请输入一个名字。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_feedback.vpy:15
msgid "Please enter a subject."
msgstr "请输入标题。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_effective_expiry_date.vpy:21
msgid "Please enter a valid date and time."
msgstr "请输入一个有效的日期和时间。"

#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/openid_login_validate.vpy:15
msgid "Please enter your identity URL."
msgstr "请输入您认证身份的URL"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:37
msgid "Please enter your login name."
msgstr "请输入你的登录名。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:39
msgid "Please enter your password."
msgstr "请输入你的密码。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password_validate.vpy:33
msgid "Please make sure you confirm your password."
msgstr "请确认你的密码。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_rename.vpy:29
msgid "Please provide an id"
msgstr "请提供一个代号"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/saveDefaultPage.cpy:14
msgid "Please select an item to use."
msgstr "请选择使用的条目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_copy.cpy:38
msgid "Please select one or more items to copy."
msgstr "请选择一个或多个需要复制的条目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_cut.cpy:37
msgid "Please select one or more items to cut."
msgstr "请选择一个或多个需要剪切的条目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_delete.cpy:21
msgid "Please select one or more items to delete."
msgstr "请选择一个或多个需要删除的条目。"

#: ./skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt
msgid "Please select one or more items to rename."
msgstr "请选择一个或多个需要改名的条目"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_talkback.vpy:25
msgid "Please submit a body."
msgstr "请提交一个正文。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_talkback.vpy:22
msgid "Please submit a subject."
msgstr "请提交一个标题."

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_sendto.vpy:18
msgid "Please submit a valid email address."
msgstr "请提交一个有效的邮件地址。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_sendto.vpy:15
msgid "Please submit an email address."
msgstr "请提交一个邮件地址。"

# Control Panel Header
#. Default: "Plone Configuration"
#: controlpanel category-id Plone
msgid "Plone Configuration"
msgstr "Plone配置"

#. Default: "Plone Site"
#: portal type title of type with description The portal_type for the root object in a Plone system.
msgid "Plone Site"
msgstr "Plone网站"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:261
msgid "Plone filters HTML tags that are considered security risks. Be aware of the implications before making changes below. By default only tags defined in XHTML are permitted. In particular, to allow 'embed' as a tag you must both remove it from 'Nasty tags' and add it to 'Custom tags'. Although the form will update immediately to show any changes you make, your changes are not saved until you press the 'Save' button."
msgstr ""

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:71
msgid "Plone generates e-mail using this address as the e-mail return address. It is also used as the destination address on the site-wide contact form."
msgstr "Plone产生电子邮件使用这个地址作为邮件返回地址。它也可以外网联系表单的目的地址。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:64
msgid "Plone generates e-mail using this name as the e-mail sender."
msgstr "Plone的生电子邮件使用这个名字作为邮件寄信人。"

# Control Panel Item
#. Default: "Portal Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Portal Settings"
msgstr "网站设置"

#. Default: "Portal Types Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATPortalTypeCriterion.xml
msgid "Portal Types Criterion"
msgstr "网站内容类型条件"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:39
msgid "Portlet footer"
msgstr ""

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:26
msgid "Portlet header"
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_portrait_delete.py:19
msgid "Portrait deleted."
msgstr "相片已经删除。"

#. Default: "Preferences"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Preferences"
msgstr "选项"

#. Default: "Previous transition"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Previous transition"
msgstr "上一级的转换"

#. Default: "Print"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Print"
msgstr "打印"

#. Default: "Print this"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Print this"
msgstr "打印"

# Action icon title for Print
#. Default: "Print this page"
#: action defined in portal_actions
msgid "Print this page"
msgstr "打印本页面"

#. Default: "Private"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Private"
msgstr "保密"

#. Default: "Profile"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/dashboard/dashboard.pt:66
msgid "Profile"
msgstr "剖面"

#. Default: "Promote to Draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Promote to Draft"
msgstr "变为草案"

#. Default: "Promote to public draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Promote to public draft"
msgstr "变为公开草案"

#. Default: "Promotes your folder to public draft state."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
msgid "Promotes your folder to public draft state."
msgstr "使你的文件变为公开草案。"

#. Default: "Promotes your private item to a public draft."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Promotes your private item to a public draft."
msgstr "使保密的内容变为公开草案。"

#. Default: "Promotes your private item to an internal draft."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Promotes your private item to an internal draft."
msgstr "使保密的内容变为内网的草案"

#. Default: "Properties"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATRelativePathCriterion.xml
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. Default: "Provides access to workflow history"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Provides access to workflow history"
msgstr "规定可以查看工作流历史"

#. Default: "Public Draft"
#: workflow state defined in folder_workflow - id visible
#: workflow state defined in plone_workflow - id visible
msgid "Public Draft"
msgstr "公开草案"

#. Default: "Public draft"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Public draft"
msgstr "公开草案"

#. Default: "Publish"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#. Default: "Publish externally"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Publish externally"
msgstr "外部发布"

#. Default: "Publish internally"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Publish internally"
msgstr "内部发布"

#. Default: "Published"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#. Default: "Published and visible to intranet users, not editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Published and visible to intranet users, not editable by the owner."
msgstr "发布并且使内网用户可见，但所有者将不能编辑它。"

#. Default: "Publishing the item makes it visible to other users."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Publishing the item makes it visible to other users."
msgstr "发布这个内容使对其它用户可见。"

#. Default: "Puts your item in a review queue, so it can be published externally or internally."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Puts your item in a review queue, so it can be published externally or internally."
msgstr "让内容处于审批中，它可以被发布到内网或外网。"

#. Default: "Puts your item in a review queue, so it can be published on the site."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Puts your item in a review queue, so it can be published on the site."
msgstr ""

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.py:76
msgid "RAM Cache Settings"
msgstr "RAM绶存设置"

#. Default: "RSS feed"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS聚合"

# Action icon title for RSS
#. Default: "RSS feed of this listing"
#: action defined in portal_actions
msgid "RSS feed of this listing"
msgstr "这个列表的RSS广播"

msgid "Reader"
msgstr ""

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/recent.py:32
msgid "Recent items"
msgstr "最近更新条目"

#. Default: "Reference Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATReferenceCriterion.xml
msgid "Reference Criterion"
msgstr "引用条件"

#. Default: "References"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATBooleanCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATCurrentAuthorCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "References"
msgstr "引用"

#. Default: "Register"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_reinstallProducts.py:22
msgid "Reinstalled ${product}"
msgstr "重安装${product}"

#. Default: "Reject"
#: workflow action defined in plone_workflow - title Reviewer rejects submission new state visible
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#. Default: "Related To"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Related To"
msgstr "关联条目"

#. Default: "Relative Path Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATRelativePathCriterion.xml
msgid "Relative Path Criterion"
msgstr "相对路径"

#. Default: "Relative date"
#: criterion description of criterion ATFriendlyDateCriteria
msgid "Relative date"
msgstr "相对日期"

#. Default: "Remote Url"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Remote Url"
msgstr "绝对Url地址"

#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/remove.py:48
msgid "Removal cancelled."
msgstr "移动取消"

#. Default: "Rename"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#. Default: "Rename items"
#: type action defined on TempFolder
#: type action defined on Smart Folder
msgid "Rename items"
msgstr "改名"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/deleteDiscussion.py:27
msgid "Reply deleted."
msgstr "批注已经删除."

#. Default: "Restart"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:79
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#. Default: "Restrict to current user"
#: criterion description of criterion ATCurrentAuthorCriterion
msgid "Restrict to current user"
msgstr "限制为当前用户"

#. Default: "Retract"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Retract"
msgstr "收回"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/review.py:24
msgid "Review list"
msgstr "审批清单"

msgid "Reviewer"
msgstr ""

#. Default: "Reviewer makes content available externally"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer makes content available externally"
msgstr "审核人可让内容发布，被外部获得。"

#. Default: "Reviewer publishes content"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer publishes content"
msgstr "审核者发布内容"

#. Default: "Reviewer publishes content to internal users"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer publishes content to internal users"
msgstr "审批人发布内容到内部用户"

#. Default: "Reviewer send content back for re-drafting"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer send content back for re-drafting"
msgstr "审批人打回内容重新回到草案状态"

#. Default: "Reviewer sends content back for re-drafting"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer sends content back for re-drafting"
msgstr "审批人打回内容重新回到草案状态"

#. Default: "Reviewer tasks"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Reviewer tasks"
msgstr "审批者的任务"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_set.py:14
msgid "Role Acquisition is now turned off."
msgstr "角色获取现在已经关闭。"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_set.py:12
msgid "Role Acquisition is now turned on."
msgstr "角色获取现在已经打开。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:22
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:39
msgid "Roles are: ${names}"
msgstr "角色是：${names}"

#. Default: "Rotate 180"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Rotate 180"
msgstr "旋转180度"

#. Default: "Rotate clockwise"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "逆时针旋转"

#. Default: "Rules"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta3_beta4/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.py:36
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Default: "Search Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

#. Default: "Search Text"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Search Text"
msgstr "搜索文本"

#. Default: "Search for user or group"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:44
msgid "Search for user or group"
msgstr "搜索用户或组"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:92
msgid "Search settings"
msgstr "搜索设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/search.py:93
msgid "Search settings for this site."
msgstr "站点的搜索设置"

#. Default: "Security"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. Default: "Security Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:128
msgid "Security settings"
msgstr "安全设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/security.py:129
msgid "Security settings for this site."
msgstr "站点的安全设置"

#. Default: "Select content types"
#: criterion description of criterion ATPortalTypeCriterion
msgid "Select content types"
msgstr "选择内容类型"

#. Default: "Select referenced content"
#: criterion description of criterion ATReferenceCriterion
msgid "Select referenced content"
msgstr "选择参考内容"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:73
msgid "Select the default format of textfields for newly created content objects."
msgstr "为新添加的内容选择默认的编辑格式。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:33
msgid "Select the default theme for the site."
msgstr "选择默认的站点皮肤。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:28
msgid "Select the type of message to display."
msgstr "选择显示的消息类型。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:29
msgid "Select the workflow transition to attempt"
msgstr "选择工作流的变迁"

#. Default: "Select values from list"
#: criterion description of criterion ATSelectionCriterion
msgid "Select values from list"
msgstr "在列表中选择值"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:81
msgid "Select which formats are available for users as alternative to the default format. Note that if new formats are installed, they will be enabled for text fields by default unless explicitly turned off here or by the relevant installer."
msgstr "选择哪几种格式作为用户可供选择的默认格式。注意，如果安装了新的格式，这些默认仍然是被激活的，除非在这里屏蔽或使用相应的安装屏蔽。"

#. Default: "Selection Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSelectionCriterion.xml
msgid "Selection Criterion"
msgstr "选择条件"

#. Default: "Send back"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Send back"
msgstr "打回"

#. Default: "Send this"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta1_beta2/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Send this"
msgstr "发送"

# Action icon title for Send To
#. Default: "Send this page to somebody"
#: action defined in portal_actions
msgid "Send this page to somebody"
msgstr "发送本页"

#. Default: "Send-to"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Send-to"
msgstr "发送"

#. Default: "Sending the item back will return the item to the original author instead of publishing it. You should preferably include a reason for why it was not published."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Sending the item back will return the item to the original author instead of publishing it. You should preferably include a reason for why it was not published."
msgstr ""

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:125
msgid "Settings that affect the site's look and feel."
msgstr "影响网站外观的设置。"

# Sharing tab
#. Default: "Sharing"
#: CMFPlone/migrations/v3_0/profiles/beta2_beta3/actions.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#. Default: "Short Name"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Short Name"
msgstr "代号"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:35
msgid "Show 'Short Name' on content?"
msgstr "在内容中显示“英文ID”？"

#: plone.app.contentmenu/plone/app/contentmenu/menu.py:534
msgid "Show all available content types"
msgstr "显示所有的内容类型"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:54
msgid "Show content type icons"
msgstr "显示内容类型图标"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:47
msgid "Show dates"
msgstr ""

#. Default: "Show internally"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Show internally"
msgstr "内部显示"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:41
msgid "Show more... link"
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_update.py:12
msgid "Showing all entries"
msgstr "显示所有的条目"

#. Default: "Shut down"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:72
msgid "Shut down"
msgstr "关闭"

#. Default: "Simple Int Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSimpleIntCriterion.xml
msgid "Simple Int Criterion"
msgstr "简单整数条件"

#. Default: "Simple Publication Workflow"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Simple Publication Workflow"
msgstr "简单发布工作流"

#. Default: "Simple String Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSimpleStringCriterion.xml
msgid "Simple String Criterion"
msgstr "简单字符串条件"

#. Default: "Single State Workflow"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
msgid "Single State Workflow"
msgstr "单一状态工作流"

#. Default: "Site"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:70
msgid "Site 'From' address"
msgstr "网站“寄信人”地址"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:63
msgid "Site 'From' name"
msgstr "网站“寄信人”姓名"

# Site Map Link
#. Default: "Site Map"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Site Map"
msgstr "网站地图"

#. Default: "Site Setup"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Site Setup"
msgstr "网站设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:28
msgid "Site description"
msgstr "网站描述"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:140
msgid "Site settings"
msgstr "网站设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:22
msgid "Site title"
msgstr "网站标题"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:141
msgid "Site-wide settings."
msgstr "网站设置"

#. Default: "Size"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Size"
msgstr "大小"

# Control Panel Item
#. Default: "Skins"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Skins"
msgstr "皮肤"

#. Default: "Smart Folder"
#: portal type title of type with description An automatically updated stored search that can be used to display items matching criteria you specify.
msgid "Smart Folder"
msgstr "查询集"

#. Default: "Smart Folder Settings"
#: action_icon id topic_icon.gif - category controlpanel
msgid "Smart Folder Settings"
msgstr "查询集设置"

#. Default: "Smart Folder view"
#: dynamic view name template atct_topic_view on type Topic
msgid "Smart Folder view"
msgstr "查询集视图"

#. Default: "Sort Criterion"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATSortCriterion.xml
msgid "Sort Criterion"
msgstr "排序条件"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:37
msgid "Specifiy the maximum number of items to show in the portlet. Leave this blank to show all items."
msgstr ""

#. Default: "Standard view"
#: dynamic view name template folder_listing on type Folder
#: dynamic view name template folder_listing on type Large Plone Folder
#: dynamic view name template folder_listing on type Topic
msgid "Standard view"
msgstr "标准视图"

#. Default: "Start Date"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Start Date"
msgstr "起始时间"

#. Default: "State"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "State"
msgstr "状态"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:115
msgid "Stop executing rules"
msgstr "停止执行规则"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:67
msgid "Stripped attributes"
msgstr "清除的属性"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:76
msgid "Stripped combinations"
msgstr "清除的组合"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:49
msgid "Stripped tags"
msgstr "清除的标记"

#. Default: "Subfolders"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Subfolders"
msgstr "子文件夹"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:19
msgid "Subject"
msgstr "子标题"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:20
msgid "Subject of the message"
msgstr "消息的子标题"

#. Default: "Submit"
#: workflow action defined in plone_workflow - title Member requests publishing new state pending
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Default: "Submit for publication"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Submit for publication"
msgstr "提交发布"

#. Default: "Subtopics"
#: type action defined on Smart Folder
msgid "Subtopics"
msgstr "子主题"

#. Default: "Summary view"
#: dynamic view name template folder_summary_view on type Folder
#: dynamic view name template folder_summary_view on type Large Plone Folder
#: dynamic view name template folder_summary_view on type Topic
msgid "Summary view"
msgstr "摘要视图"

#. Default: "Syndication"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Syndication"
msgstr "RSS聚合"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/disableSyndication.cpy:16
msgid "Syndication disabled"
msgstr "内容聚合已经禁止"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/enableSyndication.cpy:16
msgid "Syndication enabled"
msgstr "内容聚合已经开启"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/disableSyndication.cpy:18
msgid "Syndication not allowed"
msgstr "内容聚合没有开启。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/editSynProperties.cpy:25
msgid "Syndication properties updated."
msgstr "聚合属性已经更改"

#. Default: "Tabular view"
#: dynamic view name template folder_tabular_view on type Folder
#: dynamic view name template folder_tabular_view on type Large Plone Folder
#: dynamic view name template folder_tabular_view on type Topic
msgid "Tabular view"
msgstr "表格视图"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:30
msgid "Target collection"
msgstr ""

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:36
msgid "Target folder"
msgstr "目标文件夹"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:79
msgid "Target folder ${target} does not exist."
msgstr "目标文件夹${target}不存在"

#. Default: "TempFolder"
#: portal type title of type with description Use folders to put content in categories.
msgid "TempFolder"
msgstr "临时文件夹"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:15
msgid "Template"
msgstr "模板"

#. Default: "Text"
#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:29
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:195
msgid "Text markup"
msgstr "文本标记"

#. Default: "Text search of an item's contents"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Text search of an item's contents"
msgstr "对条目内容的文本搜索"

#. Default: "Text search of an item's title"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "Text search of an item's title"
msgstr "对条目标题的文本搜索"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:40
msgid "Text to be shown in the footer"
msgstr ""

#. Default: "The ID of the user who performed the last transition"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "The ID of the user who performed the last transition"
msgstr "用户上一次转换执行的ID"

#. Default: "The ID of the user who performed the previous transition"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
msgid "The ID of the user who performed the previous transition"
msgstr ""

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/portaltype.py:27
msgid "The content type to check for."
msgstr "检查的内容类型。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:23
msgid "The email address that sends the email. If no email is provided here, it will use the portal from address."
msgstr "发送邮件的邮件地址。倘若这里没有邮件，将使用站点寄信人地址。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:27
msgid "The email where you want to send this message. To send it to different email addresses, just separate them with ,"
msgstr "您想发送这个消息的邮件。发送到不同的邮件地址，每行写一个。"

#. Default: "The end date and time of an event"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The end date and time of an event"
msgstr "事件的结束日期和时间"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:107
msgid "The event that can trigger this rule"
msgstr "这个事件可以触发这条规则"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/fileextension.py:22
msgid "The file extension to check for"
msgstr "检查文件的扩展名"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_rename.cpy:51
msgid "The following item(s) could not be renamed: ${items}."
msgstr "这些条目不能改名：${items}."

#. Default: "The icon for an item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The icon for an item"
msgstr "条目的图标"

#. Default: "The keywords used to describe an item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The keywords used to describe an item"
msgstr "用于描述一个条目的关键字"

#. Default: "The location of an item in the site (path)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The location of an item in the site (path)"
msgstr "条目在网站中的位置(路径)"

#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form_validate.vpy:48
msgid "The login name you selected is already in use or is not valid. Please choose another."
msgstr "您选择的登录名已被使用或者不合法，请另选一个"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:20
msgid "The macro containing the portlet."
msgstr "这个宏包括这个面板"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/notify.py:24
msgid "The message to send to the user."
msgstr "发送给用户的消息"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/group.py:23
msgid "The name of the group."
msgstr "组的名称"

#. Default: "The order of an item in its parent folder"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The order of an item in its parent folder"
msgstr "在父文件夹中某个条目的位置"

#. Default: "The portal_type for the root object in a Plone system."
#: CMFPlone/profiles/default/types/Plone_Site.xml
msgid "The portal_type for the root object in a Plone system."
msgstr "Plone系统根对象的内容类型"

#. Default: "The roles and users with View permission on an item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The roles and users with View permission on an item"
msgstr "能够查看某个条目的角色和用户"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/role.py:23
msgid "The roles to check for."
msgstr "检查角色"

#. Default: "The short name of an item (used in the url)"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The short name of an item (used in the url)"
msgstr "条目的代号（在链接地址中使用）"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:29
msgid "The site description is available in syndicated content and in search engines. Keep it brief."
msgstr "站点的描述是站点的摘要内容，它可被搜索引擎记录。"

#. Default: "The size of an item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The size of an item"
msgstr "条目的大小"

#. Default: "The start date and time of an event"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The start date and time of an event"
msgstr "事件的开始日期和时间"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/classic.py:16
msgid "The template containing the portlet."
msgstr "这个模板包含这个面板。"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:30
msgid "The text to render"
msgstr ""

#. Default: "The time and date an item becomes publicly available"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The time and date an item becomes publicly available"
msgstr "条目可公开获得的时间和日期"

#. Default: "The time and date an item is no longer publicly available"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The time and date an item is no longer publicly available"
msgstr "条目不再公开获得的时间和日期"

#. Default: "The time and date an item was created"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The time and date an item was created"
msgstr "条目创建的时间和日期"

#. Default: "The time and date an item was last modified"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The time and date an item was last modified"
msgstr "条目上次修改的时间和日期"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:99
msgid "The title of the rule"
msgstr "规则的标题"

#. Default: "The url of a Link item"
#: CMFPlone/profiles/default/portal_atct.xml
msgid "The url of a Link item"
msgstr "条目的链接地址"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/skins.py:124
msgid "Theme settings"
msgstr "皮肤设置"

#. Default: "Themes"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Themes"
msgstr "皮肤"

#. Default: "There are more search results, narrow your search."
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:69
msgid "There are more search results, narrow your search."
msgstr "很多的搜索结果，请缩小搜索范围。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/check_id.py:122
msgid "There is already an item named ${name} in this folder."
msgstr "在这个文件夹中已经有一个叫做 ${name} 的条目了。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/saveDefaultPage.cpy:18
msgid "There is no object with short name ${name} in this folder."
msgstr "在这个文件夹下没有代号为${name}的条目。"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/addtoFavorites.py:45
msgid "There was a problem adding ${title} to your Favorites."
msgstr "添加${title}到你的查询集有一个问题。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:87
msgid "These CSS styles are allowed in style attributes."
msgstr "这些CSS样式在样式属性中被允许。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:68
msgid "These attributes are stripped from any tag when saving."
msgstr "保存时，任何标记的这些属性都将被清除。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:94
msgid "These class names are not allowed in class attributes."
msgstr "在类属性中这些类名是不允许的。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:50
msgid "These tags are stripped when saving or rendering, but any content is preserved."
msgstr ""

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:42
msgid "These tags, and their content are completely blocked when a page is saved or rendered."
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_content_status_modify.vpy:15
msgid "This field is required, please provide some information."
msgstr "这里必须输入，请提供一些信息"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_document_edit.vpy:19
msgid "This file is not text. To upload binary files create File content."
msgstr "这个文件不是纯温饱。如果要上载二进制文件，请创建“文件”内容。"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:157
msgid "This portlet display a listing of items from a Collection."
msgstr ""

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:220
msgid "This portlet display a navigation tree."
msgstr "这个面板显示导航树。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/review.py:61
msgid "This portlet displays a queue of documents awaiting review."
msgstr "这个面板显示待审的内容清单。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:293
msgid "This portlet displays an RSS feed."
msgstr "这上面板显示RSS聚合。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/news.py:84
msgid "This portlet displays recent News Items."
msgstr "这个面板显示最近更新的新闻列表。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/recent.py:80
msgid "This portlet displays recently modified content."
msgstr "这个面板显示最近更改的内容"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:103
msgid "This portlet lists upcoming Events."
msgstr "这个面板列出即将到来的事件。"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.py:62
msgid "This portlet shows a search box."
msgstr "这个面板显示一个搜索框。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/site.py:23
msgid "This shows up in the title bar of browsers, in syndication feeds, etc."
msgstr "这显示在浏览器的标题栏，在聚合内容中，等等。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form_validate.vpy:21
msgid "This username is reserved. Please choose a different name."
msgstr "这个用户名被保留了。请选择一个不同的名字。"

#. Default: "Thumbnail view"
#: dynamic view name template atct_album_view on type Folder
#: dynamic view name template atct_album_view on type Large Plone Folder
#: dynamic view name template atct_album_view on type Topic
msgid "Thumbnail view"
msgstr "缩略图"

#: plone.portlet.static/plone/portlet/static/static.py:34
msgid "Tick this box if you want to render the text above without the standard header, border or footer."
msgstr ""

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:203
msgid "Time in minutes after which the feed should be reloaded."
msgstr "几分钟后聚合内容将被装载。"

#. Default: "Title"
#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:98
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.py:27
msgid "Title of the rendered portlet"
msgstr ""

#. Default: "Toggle full screen mode"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Toggle full screen mode"
msgstr "触发全屏模式"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/undo.py:8
msgid "Transaction(s) undone."
msgstr "视图已经撤销。"

#. Default: "Transform"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Transform"
msgstr "转换"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/workflow.py:28
msgid "Transition"
msgstr "变迁"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/controlpanel.py:65
msgid "Trigger: ${name}"
msgstr "触发器：${name}"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:106
msgid "Triggering event"
msgstr "触发事件"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/mail.py:32
msgid "Type in here the message that you want to mail. Some defined content can be replaced: ${title} will be replaced by the title of the newly created item. ${url} will be replaced by the URL of the newly created item."
msgstr "键入这里您想要邮寄的消息。某些被定义的内容可能被替换: ${title} 将由最近创建的条目的标题替换。${url} 将由最近创建的条目的URL 替换。"

#. Default: "Types"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Types"
msgstr "类型"

#. Default: "Types Settings"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Types Settings"
msgstr "类型设置"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/rss.py:197
msgid "URL of RSS feed"
msgstr "RSS聚合地址"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/copy.py:115
msgid "Unable to copy ${name} as part of content rule 'copy' action: ${error}"
msgstr "不可以拷贝${name}作为作为规则“拷贝”操作:${error}的一部分。"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/actions/delete.py:64
msgid "Unable to move ${name} as part of content rule 'move' action: ${error}"
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/send_feedback.cpy:77
msgid "Unable to send mail: ${exception}"
msgstr "无法发送邮件：${exception}"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_paste.cpy:30
msgid "Unauthorized to paste item(s)."
msgstr "无权粘贴条目。"

#. Default: "Undo"
#: CMFPlone/profiles/default/actions.xml
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#. Default: "Unlock"
#: plone.locking/plone/locking/browser/info.pt:34
msgid "Unlock"
msgstr ""

#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/update.py:24
msgid "Update cancelled."
msgstr "更新取消"

#. Default: "Use folders to put content in categories."
#: CMFPlone/profiles/default/types/TempFolder.xml
msgid "Use folders to put content in categories."
msgstr "使用文件夹分类存放内容。"

#: CMFPlone/skins/plone_login/register.cpy:65
msgid "User added."
msgstr "用户已经添加。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:57
msgid "User and groups settings for this site."
msgstr "站点的用户和组设置"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/usergroups.py:56
msgid "User/Groups settings"
msgstr "用户/组设置"

#. Default: "Users and Groups"
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Users and Groups"
msgstr "用户和用户组"

# Control Panel Item
#. Default: "Users and Groups Administration"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Users and Groups Administration"
msgstr "用户和组管理"

#. Default: "View"
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATBooleanCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATCurrentAuthorCriterion.xml
#: CMFPlone/profiles/default/types/ATDateCriteria.xml
msgid "View"
msgstr "查看"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/saveDefaultPage.cpy:26
msgid "View changed."
msgstr "视图已经更换。"

#. Default: "View portlet management screen"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/column.pt:9
msgid "View portlet management screen"
msgstr "查看面板管理屏幕"

#. Default: "Visible to all intranet users, editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Visible to all intranet users, editable by the owner."
msgstr "对于所有内网用户可见，可被所有者编辑。"

#. Default: "Visible to all intranet users."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
msgid "Visible to all intranet users."
msgstr "对于所有内网用户可见。"

#. Default: "Visible to everyone, but not approved by the reviewers."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
msgid "Visible to everyone, but not approved by the reviewers."
msgstr "对于任何人可见，但这没经过审批员审核。"

#. Default: "Visible to everyone, editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/one_state_workflow/definition.xml
msgid "Visible to everyone, editable by the owner."
msgstr "对于任何人可见，可被所有者编辑。"

#. Default: "Visible to everyone, not editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Visible to everyone, not editable by the owner."
msgstr "对于任何人可见，不能被所有者编辑。"

#. Default: "Visible to people outside the intranet, not editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "Visible to people outside the intranet, not editable by the owner."
msgstr "对于内网以外的人员可见，不能被所有者编辑。"

#. Default: "Waiting to be reviewed, not editable by the owner."
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/plone_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/simple_publication_workflow/definition.xml
msgid "Waiting to be reviewed, not editable by the owner."
msgstr "等待审批，不能被所有者编辑。"

#. Default: "Warning"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:35
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_next.cpy:51
msgid "Welcome! You are now logged in."
msgstr "欢迎！您已经登录。"

#. Default: "When the previous transition was performed"
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_folder_workflow/definition.xml
#: CMFPlone/profiles/default/workflows/intranet_workflow/definition.xml
msgid "When the previous transition was performed"
msgstr "当上一级的转换被执行"

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:116
msgid "Whether or not execution of further rules should stop after this rule is executed"
msgstr ""

#: plone.contentrules/plone/contentrules/rule/interfaces.py:112
msgid "Whether or not the rule is currently enabled"
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/plone_change_password.py:37
msgid "While changing your password an AttributeError occurred. This is usually caused by your user being defined outside the portal."
msgstr "当更改你的密码的时候，发生了AttributeError错误。这通常是因为你的用户在网站外定义导致。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/markup.py:199
msgid "Wiki behavior"
msgstr "Wiki behavior"

#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/events.py:26
msgid "Workflow state"
msgstr "工作流状态"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wfstate.py:36
msgid "Workflow states are: ${states}"
msgstr "工作流状态是：${states}"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/calendar.py:26
msgid "Workflow states to show in the calendar"
msgstr "工作流状态显示在日历上"

#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/conditions/wftransition.py:38
msgid "Workflow transitions are: ${transitions}"
msgstr "工作流变迁是：${transitions}"

#. not sure if this is actually used
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/sendto.cpy:25
msgid "You are not allowed to send this link."
msgstr "您不允许发送这个链接。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:78
msgid "You cannot disable country-specific language variants, please choose a different site language first."
msgstr ""

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_constraintypes.vpy:21
msgid "You cannot have a type as secondary type without having it allowed. You have selected ${types}."
msgstr "如果类型不是许可的，你不能让一个类型成为次要类型. 你选择了 ${types}."

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_emailaddr.vpy:16
msgid "You entered an invalid email address."
msgstr "你输入了一个无效的邮件地址。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_edit.vpy:17
msgid "You have been registered."
msgstr "您已经注册成功"

#: CMFPlone/skins/plone_login/login_form_validate.vpy:21
msgid "You must enable cookies before you can log in."
msgstr "你必须在登录前允许使用cookies."

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_folder_rename.vpy:21
msgid "You must provide content names"
msgstr "你必须提供内容名"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_publish.cpy:20
msgid "You must select a publishing action."
msgstr "您必须选择一个发布动作"

#: CMFPlone/skins/plone_scripts/folder_publish.cpy:23
msgid "You must select content to change."
msgstr "您必须选择一个需要改变的内容。"

#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/rejectAnonymous.py:19
msgid "You must sign in first."
msgstr "您必须先登录。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_file_edit.vpy:27
msgid "You must upload a file"
msgstr "您必须上载一个文件。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:27
msgid "You should pack your database regularly. This number indicates how many days of undo history you want to keep. It is unrelated to versioning, so even if you pack the database, the history of the content changes will be kept. Recommended value is 7 days."
msgstr "您应该定期挤压数据库。这个数字表明您需要保留多少天的撤消历史。它与版本无关，所以即便您挤压数据库后，内容改变的历史会依然保留。推荐值为7天。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/validate_link_edit.vpy:21
msgid "Your link changes have been saved."
msgstr "您的链接更改已经保存。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/personalize.cpy:52
msgid "Your personal settings have been saved."
msgstr "您的个人设置更改已经保存。"

#: CMFPlone/skins/plone_form_scripts/portrait_delete.cpy:21
msgid "Your portrait has been deleted."
msgstr "你的照片已经删除了。"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:65
msgid "Zope Database Packing"
msgstr "Zope数据库挤压"

# Control Panel Item
#. Default: "Zope Management Interface"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
#: CMFPlone/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Zope Management Interface"
msgstr "Zope管理界面"

#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.py:64
msgid "Zope server and site maintenance options."
msgstr "Zope服务和站点维护选项"

#. Default: "<code>0</code> — Access Key details"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:75
msgid "accesskey_accesskey_details"
msgstr "<code>0</code> - 访问键详细信息"

#. Default: "<code>5</code> — Advanced Search"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:72
msgid "accesskey_advanced_search"
msgstr "<code>5</code> -  高级搜索"

#. Default: "<code>9</code> — Contact information"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:74
msgid "accesskey_contact"
msgstr "<code>9</code> - 联系信息"

#. Default: "<code>1</code> — Home Page"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:68
msgid "accesskey_home_page"
msgstr "<code>1</code> - 首页"

#. Default: "<code>6</code> — Site navigation tree"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:73
msgid "accesskey_navigation"
msgstr "<code>6</code> - 网站导航树"

#. Default: "<code>4</code> — Search field focus"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:71
msgid "accesskey_search_field"
msgstr "<code>4</code> - 搜索"

#. Default: "<code>3</code> — Site Map"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:70
msgid "accesskey_sitemap"
msgstr "<code>3</code> - 网站地图"

#. Default: "<code>2</code> — Skip to content"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:69
msgid "accesskey_skip_to_content"
msgstr "<code>2</code> - 跳到内容"

#. Default: "There are legacy portlets defined here. Click the button to convert them to new-style portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:47
msgid "action_convert_legacy_portlets"
msgstr "这些是遗留定义的面板。点击按钮改变到新的样式面板。"

#. Default: "Do you really want to delete this item?"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/delete_confirmation_page.cpt:23
msgid "alert_really_delete"
msgstr "您确信要删除这个条目吗？"

#. Default: "Do you really want to delete this folder and all its contents?"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/delete_confirmation_page.cpt:17
msgid "alert_really_delete_folder"
msgstr "你确定想要删掉这个文件夹和其下的内容吗？"

#. Default: "<any>"
#: Archetypes/ArchetypeTool.py:876
msgid "at_search_any"
msgstr "<任何>"

#. Default: "You are receiving this mail because ${from_address} is sending feedback about content created by you at ${url}. The message sent was: ${message}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/author_feedback_template.pt:12
msgid "author_feedback_mailtemplate_body"
msgstr ""
"您收到这个邮件，是因为 ${from_address} 对您创建的内容发送了反馈意见。\n"
"\n"
"内容链接为：\n"
"${url}\n"
"\n"
"反馈意见为: \n"
"${message}"

#. Default: "Back to Add/Remove Products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:20
msgid "back_to_addremove_products"
msgstr "回到安装/卸载产品"

#. Default: "Next ${number} items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/batch_macros.pt:47
msgid "batch_next_x_items"
msgstr "后${number}项"

#. Default: "Previous ${number} items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/batch_macros.pt:34
msgid "batch_previous_x_items"
msgstr "前${number}项"

#. Default: "${number} items matching your criteria."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_results.pt:26
msgid "batch_x_items_matching_your_criteria"
msgstr "符合条件的共有${number}项:"

#. Default: "Comment Preview"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:25
msgid "box_comment_preview"
msgstr "预览评注"

#. Default: "Error"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/error_message.pt:6
msgid "box_error"
msgstr "错误"

#. Default: "Upcoming Events"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_events.pt:16
msgid "box_events"
msgstr "近期事件"

#. Default: "External links"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_related.pt:40
msgid "box_external_links"
msgstr "外部链接"

#. Default: "Forgot your password?"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:94
msgid "box_forgot_password_option"
msgstr "忘记了密码?"

#. Default: "Full review list…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_review.pt:48
msgid "box_full_review_list"
msgstr "完整的评审清单"

#. Default: "Languages"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/language.pt:6
msgid "box_languages"
msgstr ""

#. Default: "last modified"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:139
msgid "box_last_modified"
msgstr "上次修改时间:"

#. Default: "Local resources"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_related.pt:25
msgid "box_local_resources"
msgstr "本地资料"

#. Default: "More news…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_news.pt:47
msgid "box_more_news_link"
msgstr "更多新闻..."

#. Default: "All recent changes…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_recent.pt:58
msgid "box_more_recently_changed"
msgstr "全部最近更新..."

#. Default: "More…"
#: CMFPlone/skins/plone_portlets/portlet_favorites.pt:43
msgid "box_morelink"
msgstr "更多..."

#. Default: "My Favorites"
#: CMFPlone/skins/plone_portlets/portlet_favorites.pt:21
msgid "box_my_favorites"
msgstr "我的收藏"

#. Default: "Navigation"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_navigation.pt:15
msgid "box_navigation"
msgstr "导航"

#. Default: "New user?"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:103
msgid "box_new_user_option"
msgstr "新用户?"

#. Default: "News"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_news.pt:15
msgid "box_news"
msgstr "新闻"

#. Default: "Previous events…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_events.pt:54
msgid "box_previous_events"
msgstr "先前的事件..."

#. Default: "Recent Changes"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_recent.pt:15
msgid "box_recent_changes"
msgstr "近期更改"

#. Default: "No items changed yet."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_recent.pt:51
msgid "box_recent_no_items"
msgstr "还没有更改的条目."

#. Default: "Related"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_related.pt:20
msgid "box_related"
msgstr "相关内容"

#. Default: "Review List"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_review.pt:14
msgid "box_review_list"
msgstr "审批清单"

#. Default: "Search"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/search.pt:6
msgid "box_search"
msgstr "搜索"

#. Default: "Log in"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:24
msgid "box_sign_in"
msgstr "登录"

#. Default: "Upcoming events…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_events.pt:61
msgid "box_upcoming_events"
msgstr "将来的事件..."

#. Default: "You are not allowed to modify the title of this item."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:102
msgid "change_id_for_item_not_allowed"
msgstr "您不允许修改这个条目的标题。"

#. Default: "This is a working copy of ${baseline_title}, made by ${creator} on ${created}."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_checkout.pt:21
msgid "checkout_info"
msgstr ""

#. Default: "Use parent folder setting"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:88
msgid "constraintypes_mode_acquire"
msgstr "使用父文件夹的设置"

#. Default: "Attendees"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:152
msgid "contact_attendees"
msgstr "参与人员"

#. Default: "Contact Email"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:136
msgid "contact_email"
msgstr "联系邮件"

#. Default: "Contact Name"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:127
msgid "contact_name"
msgstr "名字"

#. Default: "Contact Phone"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:144
msgid "contact_phone"
msgstr "联系电话"

#. Default: "Add action"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:186
msgid "contentrules_add_action"
msgstr "添加操作"

#. Default: "Assign rule here"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:105
msgid "contentrules_add_assignment"
msgstr "在这里分配规则"

#. Default: "Add condition"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:120
msgid "contentrules_add_condition"
msgstr "添加条件"

#. Default: "content rules control panel"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:34
msgid "contentrules_control_panel"
msgstr "内容规则控制面板"

#. Default: "Use the ${controlpanel_link} to create new rules or delete or modify existing ones."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:54
msgid "contentrules_controlpanel_link"
msgstr "使用${controlpanel_link}创建新的规则或删除或修改现有的。"

#. Default: "Enter a short description of the rule and its purpose."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:42
msgid "contentrules_description_description"
msgstr "给这个规则填写一个简短的描述和它的用途。"

#. Default: "Rules execute when a triggering event occurs. Rule actions will only be invoked if all the rule's conditions are met. You can add new actions and conditions using the buttons below."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:23
msgid "contentrules_description_execution"
msgstr "当一个触发事件发生，规则就会执行。规则的操作仅在所有的规则条件得到满足才会被调用。你可以通过下面的按钮添加新的操作和条件。"

#. Default: "The rule will execute when the following event occurs."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:52
msgid "contentrules_description_trigger"
msgstr "当规则的相应事件发生，规则就将执行。"

#. Default: "Perform the following actions:"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:141
msgid "contentrules_perform_actions"
msgstr "执行下面的操作："

#. Default: "Rule properties"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:30
msgid "contentrules_rule_properties"
msgstr "规则属性"

#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${Y}-${m}-${d} ${H}:${M}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "date_format_long"
msgstr "${Y}-${m}-${d} ${H}:${M}"

#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${Y}-${m}-${d}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "date_format_short"
msgstr "${Y}-${m}-${d}"

#. Default: "/"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/calendar_macros.pt:78
msgid "date_separator"
msgstr "-"

#. Default: "There is no group or user attached to this group."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:183
msgid "decription_no_members_assigned"
msgstr "没有用户或组属于这个组"

#. Default: "Delete current file"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/file.pt:77
msgid "delete_file"
msgstr "删除当前文件"

#. Default: "Delete current image"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/image.pt:83
msgid "delete_image"
msgstr "删除当前图片"

#. Default: "description"
#: Memberproperty
msgid "description"
msgstr "描述"

#. Default: "Overview of the content rules that can be assigned to folders and other types of containers in the portal."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:74
msgid "description-contentrules"
msgstr "内容规则概览可以分配给站点的文件夹或其它类型的内容容器。"

#. Default: "Use the form below to define, change or remove content rules. Rules will automatically perform actions on content when certain triggers take place. After defining rules, you may want to go to a folder to assign them, using the \"rules\" item in the actions menu."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:29
msgid "description-contentrules-controlpanel"
msgstr "使用如下形式去定义，改变或移动内容规则。当某些解发器发生，规则将自动对内容进行操作。您可以到文件夹中使用操作菜单中的规则下拉菜单去分配他们。"

#. Default: "Whether or not content rules should be enabled globally. If this is deselected, no rules will be executed anywhere in the portal."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:51
msgid "description-rules-enable-globally"
msgstr "确认内容规则是否全局使用，如果取消选择，规则将不会被站点的任何地方执行。"

#. Default: "The following settings affect rules globally."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:38
msgid "description-rules-globalsettings"
msgstr "下面的设定影响规则的全局性。"

#. Default: "Access keys are a navigation device enabling you to get around this web site using your keyboard."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:56
msgid "description_access_keys"
msgstr "访问键是使用键盘来定位网页的导航设备。"

#. Default: "This site uses the ${plone} and has been designed to be completely accessible and usable, working in accordance with the Web Content Accessibility Guidelines (${wcag} v1.0). If there is anything on this site — accessibility or validation related — that is not according to the standard, please contact the ${site_admin}, and not the Plone Team."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:47
msgid "description_accessibility_info"
msgstr "这个网站使用 ${plone} ，且由于符合“网站内容可访问性指南” ( ${wcag} v1.0 )，她已经被设计为高度可访问和可用。如果这个网站上关于可访问性和有效性方面由任何东西不符合标准，请联系 ${site_admin} ，而不是Plone团队。"

#. Default: "We have undertaken to use our knowledge and understanding of the ways in which different people access the Internet, to develop a web site that is clear and simple for everybody to use."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:137
msgid "description_accessibility_statement"
msgstr "我们已经力尽所能，利用我们的知识和理解，使用为不同人提供访问因特网的各种方法，开发每个人都能使用的清晰和简单的网站。"

#. Default: "Access keys are not supported, please use a different browser."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:124
msgid "description_accesskey_ie4_mac"
msgstr "不支持访问键，请选择另外一个浏览器。"

#. Default: "Hold down the <code>Alt</code> key and press the number or letter of the access key."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:112
msgid "description_accesskey_ie4_win"
msgstr "按住<code>Alt</code>键，敲击访问键的数字或字母。"

#. Default: "Hold down the <code>Ctrl</code> key and press the number or letter of the access key."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:118
msgid "description_accesskey_ie5_mac"
msgstr "按住<code>Ctrl</code>键，敲击访问键的数字或字母。"

#. Default: "Hold down the <code>Alt</code> key, press the number or letter of the access key, release both keys then press <code>ENTER</code>."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:82
msgid "description_accesskey_ie5_win"
msgstr "按住<code>Alt</code>键，敲击访问键的数字或字母，放开这两个键，敲击<code>ENTER</code> ."

#. Default: "Press and release the <code>Ctrl</code> key, then press the number or letter of the access key."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:106
msgid "description_accesskey_konqueror_linux"
msgstr "按住并释放 <code>Ctrl</code>键，接下来敲击访问键的数字或者字母。"

#. Default: "Hold down the <code>Ctrl</code> key and press the number or letter of the access key."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:94
msgid "description_accesskey_mozilla_mac"
msgstr "按住<code>Ctrl</code>键，敲击访问键的数字或字母。"

#. Default: "Hold down the <code>Alt</code> key and press the number or letter of the access key."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:88
msgid "description_accesskey_mozilla_win"
msgstr "按住<code>Alt</code>键，敲击访问键的数字或字母。"

#. Default: "Access keys are not supported, please use a different browser."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:129
msgid "description_accesskey_netscape6_all"
msgstr "不支持访问键，请使用另外一个浏览器。"

#. Default: "Hold down the <code>Ctrl</code> key and press the number or letter of the access key."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:100
msgid "description_accesskey_safari_mac"
msgstr "按住<code>Ctrl</code>键，敲击访问键的数字或字母。"

#. Default: "You can add a comment by filling out the form below. Plain text formatting."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:69
msgid "description_add_comment"
msgstr "你可以填写下表，增加一个评注。点击“预览评注”，可以看见提交预览帖子"

#. Default: "Select the type of item you want to add to your folder."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_factories.pt:29
msgid "description_add_new_item"
msgstr "选择您要添加到文件夹的条目类型"

#. Default: "This is the Add-on Products install section, you can add and remove products in the lists below."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:29
msgid "description_addremove_products"
msgstr "这是附加产品的安装部分，您可以安装和卸载下面清单中的产品。"

#. Default: "This search form enables you to find content on the site by specifying one or more search terms. <br /> Remember that you can use the quick search anytime, it's normally good enough, this search form is just if you want to be more specific."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:19
msgid "description_advanced_search"
msgstr "在此搜索页面上，您可以指定一个或多个搜索条件，在站点上找到您需要的内容。<br />注意，您随时可使用“快速搜索”（右上方），通常它可以满足您的需要。如果您需要更特特殊的搜索，才使用本页面。"

#. Default: "If you want to contact this author, fill in the form below."
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:165
msgid "description_author_feedback"
msgstr "通过填写下面的表格，你可把您的反馈意见发送给作者."

#. Default: "This site uses a setup that closely matches most international recommendations on access keys. These are:"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:63
msgid "description_available_access_keys"
msgstr "这个网站访问键设置，接近大多数国际的推荐。他们是："

#. Default: "Some products were found to have errors when compiling the install file."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:222
msgid "description_broken_products"
msgstr "当编译安装文件的时候，某些产品被发现存在错误。"

#. Default: "To make new products show up here, add them to your buildout configuration, run buildout, and restart the server process. For detailed instructions see <a href=\"http://plone.org/documentation/tutorial/buildout/installing-a-third-party-product\"> Installing a third party product</a>."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:41
msgid "description_buildout_instructions"
msgstr ""

#. Default: "Canceling the check-out will delete this working copy, and any modifications made to it will be lost. The existing version of the content will become unlocked."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.pt:14
msgid "description_cancel"
msgstr ""

#. Default: "Before you start exploring, you need to change your original password. This ensures that the password you received via email cannot be used in a malicious manner."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:31
msgid "description_change_initial_password"
msgstr "在您进行更多的探索之前，您应该改变您最初的密码。这将保证我们在邮件中发给您的密码不会被有恶意的人使用。"

#. Default: "You can transfer the current item's ownership to somebody else using this form."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:14
msgid "description_change_ownership"
msgstr "在本表单中，您可以轻松改变当前对象的所有权，赋予其他的成员"

#. Default: "To change the ownership for this ${type}, click ${link_to_ownership_form}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:614
msgid "description_change_ownership_of_article"
msgstr "要改变此 ${type} 的属主，请点击 ${link_to_ownership_form}"

#. Default: "Checking in this working copy will replace the existing item with the working copy."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:14
msgid "description_checkin"
msgstr ""

#. Default: "On check-out, a working copy of the content item will be created in the selected container, and the original will be locked to prevent other users from editing it."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:13
msgid "description_checkout"
msgstr ""

#. Default: "This is how your comment will look when posted."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:16
msgid "description_comment_preview"
msgstr "这是您的评注张贴后的样子。"

#. Default: "Fill in this form to contact the site owners."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:34
msgid "description_contact_site_owner"
msgstr "填写这个表单联系站点管理员"

#. Default: "Please set a descriptive title for the rule."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:34
msgid "description_contentrule_title"
msgstr "请为这个规则设定一个描述性的标题"

#. Default: "The following content rules are active in this ${type_name}."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:45
msgid "description_contentrules_assigned"
msgstr "下面的内容规则在${type_name}类型中是活动的。"

#. Default: "There are currently no active content rules in this ${type_name}."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:49
msgid "description_contentrules_assigned_norules"
msgstr ""

#. Default: "This rule is assigned to the following locations."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:209
msgid "description_contentrules_rule_assignments"
msgstr "这个规则被分配给其下的位置。"

#. Default: "Note that content type portlets are normally rendered below context portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-content-type.pt:36
msgid "description_contenttype_portlets_below"
msgstr "注意，内容类型相关的面板通常在上下文面板下方显示。"

#. Default: "Configuration area for Plone and add-on Products."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:24
msgid "description_control_panel"
msgstr "Plone和附加产品的配置区域。"

#. Default: "The ${plonecms} is ${copyright} 2000-${current_year} by the ${plonefoundation} et al."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:22
msgid "description_copyright"
msgstr "${plonecms} 的版权${copyright} 2000- ${current_year} 由 ${plonefoundation} 等所有。"

#. Default: "The current owner is ${name}."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:21
msgid "description_current_owner"
msgstr "当前的用户是 ${name}."

#. Default: "Note: You are running in \"debug mode\". This mode is intended for sites that are under development. This allows many configuration changes to be immediately visible, but will make your site run more slowly. To turn off debug mode, edit your zope.conf file to say 'debug-mode off' — then restart the server process."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:140
msgid "description_debug_mode"
msgstr "注意：您正在 “调试模式” 下运行。这个模式用于处于开发状态的站点。这样，很多设置的修改可以直接生效，但是你的站点会慢很多。如果要关闭调试模式，请编辑zope.conf文件，设置 “debug-mode off”，并重新启动服务器进程。"

#. Default: "Groups are logical collections of users, like departments and business units. They are not directly related to permissions on a global level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a particular role."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:104
msgid "description_edit_groupproperties"
msgstr "组是用户的逻辑集合，如部门和商务小组。他们不直接在全局上和某个权限关联，您应该用角色关联全局的权限，然后让组拥有某个角色。"

#. Default: "This information, also referred to as <em>metadata</em> is the collection of information that is used to categorize an object, assign effective dates and expiration dates, language, and keywords."
#: Archetypes/skins/archetypes/metadata_macros.pt:35
msgid "description_edit_properties"
msgstr "下面的信息，也被称做<em>元数据</em>，是一组用来将对象进行分类检索的信息，包括生效日期、失效日期、语言、关键字。<br />使用下面的表单，可以改变内容的原数据。注意，元数据非常有用－他使我们能做一些非常有用的信息分类检索。所以，请尽量准确地填写，如果您不知道，可保持空白。"

#. Default: "Note: If you do not remain logged in after leaving this page, it is because you need to enable cookies in your browser."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:63
msgid "description_enable_cookies_to_stay_logged_in"
msgstr "注意：如果您离开此页后不能正常登录，这是因为您需要在浏览器中开启Cookies功能。"

#. Default: "The error has been logged as entry number ${entryid}."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:140
msgid "description_error_has_been_logged"
msgstr "这个错误记录为错误号${entryid}。"

#. Default: "This page lists the exceptions that have occurred in this site recently. You can configure how many exceptions should be kept and whether the exceptions should be copied to Zope's event log file(s)."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:26
msgid "description_error_log_setup"
msgstr "本页面显示本网站最近发生的异常，你可以配置保留多少异常，以及异常是否复制到Zope的事件日志文件中。"

#. Default: "Refer to the plone.org error reference for more information about these exceptions."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:34
msgid "description_error_rerference_link"
msgstr "欲知此异常的更多信息，请查阅plone.org上的错误参考。"

#. Default: "see the full error message"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:157
msgid "description_full_error_link"
msgstr "查看完整的错误消息"

#. Default: "You can add or remove groups and users from this particular group here. Note that this doesn't actually delete the group or user, it is only removed from this group."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:97
msgid "description_group_members_of"
msgstr "在这里，您能够从这个组中添加或者删除组和用户。注意, 并不是真正的删除了组或者用户，而仅仅是从这个组中删除。"

#. Default: "Note that group portlets are normally rendered below context portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-group.pt:67
msgid "description_group_portlets_below"
msgstr "注意，组面板通常在上下文面板下方显示。"

#. Default: "Groups are a convenient way to share items to a common set of users. Select one or more groups, and a role to assign."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:416
msgid "description_group_shares"
msgstr "组能够将内容方便地共享到一组用户。选择一个或多个组，分配一个角色"

#. Default: "Groups are logical collections of users, such as departments and business units. Groups are not directly related to permissions on a global level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a particular role."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:68
msgid "description_groups_management"
msgstr "组是用户的逻辑集合，如部门和商务小组。他们不直接和某个权限关联，您应该用角色分配权限，然后让组拥有某个角色。"

#. Default: "This class does not support the historical interface. The content must mix-in OFS.History.Historical"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:57
msgid "description_historical_unavailable"
msgstr "这个内容不支持“历史功能”接口。这个内容必须支持OFS.History.Historical"

#. Default: "If you need to report this to the ${site_admin}, please include this entry number in your message."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:146
msgid "description_include_error_in_admin_message"
msgstr "如果您需要报告此消息给${site_admin}，请包含错误号在您的消息中。"

#. Default: "Settings related to interface languages and content translations."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:95
msgid "description_language_settings"
msgstr ""

#. Default: "Distributed under the ${license}."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:37
msgid "description_license"
msgstr "使用 ${license} 发布。"

#. Default: "Select one or more people, and a role to assign."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:240
msgid "description_localrole_select_member"
msgstr "选择一个或者多个人员，并分配一个角色"

#. Default: "This is the first time that you've logged in to ${here}."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:28
msgid "description_logged_in"
msgstr "这是您第一次登录到${here}."

#. Default: "Notice that the top right bar has changed. It now contains several personalized items. Use these items to control your settings and your personal area. They will remain as long as you are logged in."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:31
msgid "description_logged_in_explain"
msgstr "您将注意到，右上方的横栏改变了，它现在包含几个个人的条目。您可以使用条目调整您的设置以及您的个人区。一旦您登录，它们将一直在那里."

#. Default: "You can log in again below."
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:32
msgid "description_loginagain"
msgstr "您可以在下方继续登录。"

#. Default: "The left and right portlet slots will now display only those portlets assigned to this content type. Use the up, down, delete and edit links to manage user portlets. Use the drop-down list to add new portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-content-type.pt:30
msgid "description_manage_contenttype_portlets"
msgstr "仅当这些面板分配到这个内容类型，左右面板槽才会显示。使用上、下、删除和编辑的链接来管理用户面板。使用下接列表添加新的面板。"

#. Default: "The portlet columns will now display only those portlets explicitly assigned in this context. Use the buttons on each portlet to move them up or down, delete or edit them. To add a new portlet, use the drop-down list at the top of the column."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:31
msgid "description_manage_contextual_portlets"
msgstr "仅当这些面板明确地分配到上下文，这个面板栏才会显示。使用每个面板上的按钮上、下移动，或删除、修改它们。在栏目的上方下拉列表中添加新的面板。"

#. Default: "The left and right portlet slots will now display only those portlets assigned to this group. Use the up, down, delete and edit links to manage user portlets. Use the drop-down list to add new portlets."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-group.pt:61
msgid "description_manage_group_portlets"
msgstr "仅当这些面板分配到这个组，左右槽才会显示。使用上、下、删除和编辑的链接来管理用户面板。使用下拉列表添加新的面板。"

#. Default: "This search form enables you to find users by specifying one or more search criteria."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:16
msgid "description_member_search"
msgstr "输入一个或者多个搜索条件，您可以在这里中查找网站成员."

#. Default: "Your personal settings."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:61
msgid "description_my_preferences"
msgstr "我的设置"

#. Default: "Lets you control how navigation is constructed in your site."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:28
msgid "description_navigation_setup"
msgstr "让您控制您的网站导航如何构建。"

#. Default: "Note that to control how the navigation tree is displayed, you should go to \"Manage portlets\" at the root of the site (or wherever a navigation tree portlet has been added) and change its settings directly."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:32
msgid "description_navigation_setup_navtree"
msgstr "注意控制导航树如何显示，您需要到站点的根目录（或任何位置）的“管理面板”完成添加一个导航树，直接改变设置。"

#. Default: "If you do not have an account here, head over to the ${registration_form}."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:34
msgid "description_no_account"
msgstr "如果您在这里还没有账号，请转到${registration_form}，成为网站成员."

#. Default: "registration form"
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:35
msgid "description_no_account_registration_linktext"
msgstr "注册表单"

#. Default: "This object does not provide comparison support."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_comparison.pt:11
msgid "description_no_comparison_support"
msgstr "这个对象不提供比较功能。"

#. Default: "There are currently no items in this folder."
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:176
msgid "description_no_items_in_folder"
msgstr "这个文件夹中，当前没有任何内容。"

#. Default: "You do not have sufficient privileges to view this page. If you believe you are receiving this message in error, contact the ${site_admin}."
#: CMFPlone/skins/plone_login/insufficient_privileges.pt:19
msgid "description_no_privileges_for_page"
msgstr "您没有足够地权限来访问这个页面。如果您相信接收到错误的消息，请联系${site_admin}"

#. Default: "No results were found."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_results.pt:67
msgid "description_no_results_found"
msgstr "没有发现任何结果"

#. Default: "This folder has no visible items. To add content, press the add button, or paste content from another location."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:59
msgid "description_no_visible_items_add_paste"
msgstr "这个文件夹没有可见的内容。欲添加内容，您可以点击添加按钮，或者从其他地方粘贴一个内容。"

#. Default: "This type has no workflow. The visibilty of items of this type is determined by the folder they are in."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:213
msgid "description_no_workflow"
msgstr ""

#. Default: "If your user name and password are correct, the problem may be that your browser is not configured to accept cookies."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_failed.cpt:27
msgid "description_not_accept_cookies"
msgstr "如果您的用户名和密码正确，这可能是您的浏览器设定成拒绝接受Cookies。"

#. Default: "Note: Some or all of your PAS groups source plugins do not allow listing of groups, so you may not see the groups defined by those plugins unless doing a specific search."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:77
msgid "description_pas_group_listing"
msgstr "注意：部分或者全部PAS用户组源插件不允许罗列用户组，因此，除非进行搜索，你可能不能查看到这些插件中定义的组。"

#. Default: "Note: Some or all of your PAS user source plugins do not allow listing of users, so you may not see the users defined by those plugins unless doing a specific search."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:75
msgid "description_pas_users_listing"
msgstr "注意：部分或者全部PAS用户源插件不运行罗列用户，因此，除非进行搜索，你可能不能看到在这些插件中定义的用户。"

#. Default: "You will receive an e-mail shortly containing a URL that will allow you to set your password. When you receive this e-mail, please follow the link to complete your registration process. NOTE: The password reset URL will expire in ${time} hours. If your password reset request expires, you may use the \"Forgot your password\" link to generate another password reset request."
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:34
msgid "description_password_reset_or_registered"
msgstr "您将收到一封邮件，简略地包含一个允许您去设定您的密码的链接地址。当您收到这封邮件，请通过链接地址完成您的注册过程。注意：重设密码的链接地址仅在${time}有效。如果您的密码重设需要终止，您可以使用“忘记您的密码”链接生成另一个重设密码的请求。"

#. Default: "If you wish to block or unblock certain categories of portlets, you can do so using the drop-down boxes."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:38
msgid "description_portlets_block_unblock"
msgstr "如果您希望阻止或解除阻止某些类型的面板，您可以使用下拉框。"

#. Default: "To make new products show up here, put them in the directory ${location} on the file system, and restart the server process."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:37
msgid "description_product_location"
msgstr "如果要让新的产品在这里显示，请将他们放入文件系统的${location}目录，然后重新启动服务器进程。"

#. Default: "You are running in \"production mode\". This is the preferred mode of operation for a live Plone site, but means that some configuration changes will not take effect until your server is restarted or a product refreshed. If this is a development instance, and you want to enable debug mode, edit your zope.conf file to say 'debug-mode on' — then restart the server process."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:129
msgid "description_production_mode"
msgstr "您正在 “产品模式” 下运行。这个适合Plone实际站点的运行，但是可能很多设置的修改，需要重新启动服务器进程或者刷新产品后才能生效。如果这是一个开发实例，而且你希望开启调试模式，编辑 zope.conf 文件，设置 “debug-mode on” 并重新启动服务器进程。"

#. Default: "An item's status (also called its review state) determines who can see it. Another way to control the visibility of an item is with its <strong>Publishing Date</strong>. An item is not publicly searchable before its publishing date. This will prevent the item from showing up in portlets and folder listings, although the item will still be available if accessed directly via its URL."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:52
msgid "description_publishing_process_short"
msgstr "内容的状态决定谁可以查看它。另一种方法是控制可见的内容的<strong>发布日期</strong>。内容在发布日期前不会被搜索到。这将影响面板和文件夹清单的显示内容，尽管这个内容可以通过它的链接地址访问到它。"

#. Default: "Because you are logged in via HTTP authentication (i.e. the Zope Management Interface), the only way to log out is to quit your web browser."
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:75
msgid "description_quit_to_log_out"
msgstr "由于您已经使用了HTTP认证方式登录（也就是Zope管理界面），您登出的唯一方式是退出浏览器。"

#. Default: "All recently modified items, latest first."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_modified.pt:25
msgid "description_recently_modified"
msgstr "所有近期修改的条目，最近的在前面"

#. Default: "All published items, latest first."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_published.pt:25
msgid "description_recently_published"
msgstr "全部的发布内容，最近的在前面。"

#. Default: "Each item has a Short Name and a Title, which you can change by entering the new details below."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:21
msgid "description_rename_item"
msgstr "每个条目都有一个名字和标题，您可以输入新的信息进行改变。"

#. Default: "Search string:"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:69
msgid "description_search_string"
msgstr "搜索字符串："

#. Default: "Search for the users or groups you want to locate (blank search returns all), and select the ones you want to add."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:26
msgid "description_search_usersandgroups"
msgstr "查找用户或组（空查询将返回全部），选择您需要添加的. "

#. Default: "Please select item which will be displayed as the default page of the folder."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_page.cpt:18
msgid "description_select_default_page"
msgstr "请选择将作为此文件夹默认页面显示的内容"

#. Default: "Please select which template should be used as the default view of the folder."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:18
msgid "description_select_default_view"
msgstr "请选择使用哪个模板做为文件夹的默认视图。"

#. Default: "Fill in the email address of your friend, and we will send an email that contains a link to this page."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:23
msgid "description_send_page_url_to"
msgstr "请填写您要发送的电子邮箱地址，我们将按此地址发送邮件."

#. Default: "You can share the rights for both entire folders and single items. These users have privileges here:"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:52
msgid "description_share_folders_items_current_shares"
msgstr "您可以为整个文件夹或单独的内容设置共享权限。这些用户有如下权限："

#. Default: "You can control who can view and edit your item using the list below."
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:33
msgid "description_sharing_control"
msgstr ""

#. Default: "Sharing is an easy way to allow others access to collaborate with you on your content. To share this item, search for the person's name or email address in the form below, and assign them an appropriate role. The most common use is to give people Manager permissions, which means they have full control of this item and its contents (if any)."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:345
msgid "description_sharing_item"
msgstr "共享能方便的允许他人访问，和您协同工作。欲共享这个内容，在下面的表单中搜索用户，并分配合适的角色。通常的用途是给以Manager的权限，让他完全控制他和他的内容（如果有的话）。"

#. Default: "To access this part of the site, you need to log in with your user name and password."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:24
msgid "description_sign_in"
msgstr "访问网站的这部分内容，请输入您的用户名和密码。"

#. Default: "Since you are a site administrator, you can ${link_full_error_msg}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:156
msgid "description_site_admin_see_full_error"
msgstr "您是站点管理员，您可以查看${link_full_error_msg}"

#. Default: "Please double check the web address or use the search function on this page to find what you are looking for."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:39
msgid "description_site_error_double_check_or_search"
msgstr "请再次检查web地址，或使用这个页面上的搜索功能，找到您要查找的页面"

#. Default: "If you are certain you have the correct web address but are encountering an error, please contact the ${site_admin}."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:45
msgid "description_site_error_mail_site_admin"
msgstr "如果您确信使用的正确的地址访问但是遇到错误，请联系${site_admin}"

#. Default: "Thank you."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:51
msgid "description_site_error_thank_you"
msgstr "谢谢您。"

#. Default: "The language used for the content and the UI of this site."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:35
msgid "description_site_language"
msgstr ""

#. Default: "An overview of the available content on this site. Keep the pointer still over an item for a few seconds to get its description."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/sitemap.pt:22
msgid "description_site_map"
msgstr "网站内容的概览。将鼠标停放到条目上数秒，可查看其描述信息。"

#. Default: "If you are still reaching this page after correctly configuring your browser, here are some possible reasons:"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_failed.cpt:32
msgid "description_still_failure"
msgstr "在正确配置您的浏览器后如果您仍然不能进入这个页面，下面是可能的原因："

#. Default: "You may be running web filtering software that disables cookies. If so, you will need to configure the software so that it enables you to accept cookies from ${url}"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_failed.cpt:42
msgid "description_still_failure_reason1"
msgstr "您可能正在运行禁止cookies的网站过虑软件。如果这样，您将需要配置您的软件，让他允许接受来自${url}的cookies"

#. Default: "Your computer may be behind a firewall or proxy server that prevents cookies from being sent to or from your browser. If so, you will need to ask your systems administrator if the problem can be fixed."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_failed.cpt:44
msgid "description_still_failure_reason2"
msgstr "您的计算机位于一个防火墙服务器或者代理服务器的后面，他禁止发送到或来自您的浏览器的cookies。如果这样，您将需要请求您的系统管理员，看这个问题是否能够解决。"

#. Default: "Match all"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:114
msgid "description_subject_and"
msgstr "全部匹配"

#. Default: "Match any"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:103
msgid "description_subject_or"
msgstr "匹配任意一个"

#. Default: "Syndication has been disabled by site administrator."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:191
msgid "description_syndication_disabled"
msgstr "聚合功能已经被网站的管理员禁止了。"

#. Default: "Syndication enables you to syndicate this folder so it can be synchronized from other web sites."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:18
msgid "description_syndication_properties"
msgstr "聚合功能允许您通过RSS发布这个文件夹的内容，可被其他的网站同步获取。"

#. Default: "Plone<sup>&reg;</sup> and the Plone logo are registered trademarks of the ${plonefoundation}."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:31
msgid "description_trademark"
msgstr "Plone<sup>&reg;</sup>和Plone标识是 ${plonefoundation} 的注册商标。"

#. Default: "Workflow, visibility and versioning settings for your content types."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:26
msgid "description_types_setup"
msgstr "内容类型的工作流，可见性和版本管理设置。"

#. Default: "This applications transactional feature allows you to easily undo changes made to the applications settings or data. You can revert the application to a \"snapshot\" of its state at a previous point in time."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:31
msgid "description_undo_action"
msgstr "本系统的操作特性允许您很方便地撤消您对设置和数据所做的修改。您可以退回到系统在从前某个时刻的一个\"快照\"。"

#. Default: "Select one or more transactions below and then click on the \"Undo\" button to undo the transactions. Note that even though a transaction is shown below, you will not be able to undo it if later transactions modified objects that were modified by the transaction."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:37
msgid "description_undo_action_select"
msgstr "选择下面的一个或者多个操作，点击\"撤消\"按钮来撤消这些操作。注意：虽然操作在下面显示了，但如果被这个操作所更改的对象又被后来的操作修改了，您将无法撤消。"

#. Default: "Please use the form below to change your password."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:37
msgid "description_use_form_to_change_password"
msgstr "请使用下面的表单改变您的密码。"

#. Default: "Click the user's name to see and change the details of a specific user. Click the envelope icon to send a mail to the user. You can also edit the e-mail addresses, and add/remove users."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:64
msgid "description_user_management"
msgstr "点击用户名，查看和修改某个用户的详细信息。点击信封图标给他发送一封邮件。您也可以编辑邮件地址，添加或删除用户。"

#. Default: "This area allows you to set your preferences."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_memberprefs_panel.pt:22
msgid "description_user_panel"
msgstr "这里允许您能更改您的偏好设置"

#. Default: "We have used ${xhtml} 1.0 and ${css} that conforms to specification, as laid out by the ${w3c} because we believe that usability and accessibility must have a solid foundation. If anything on this web site does not validate correctly, please contact the ${site_admin}, and not the Plone Team."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:159
msgid "description_validation"
msgstr "我们使用 ${xhtml} 1.0 和 ${css}，这符合${w3c}制订的规范，因此网站的易用性和可访问性由坚实的基础。如果这个网站没有被正确验证，请联系${site_admin}，而不是Plone团队。"

#. Default: "We have also endeavoured to achieve AA accessibility as measured against version 1.0 of the ${wcag}. We are aware however, that a number of the checkpoints of the ${wcag2} are subjective — and although we are sure that we have met them squarely, there may be instances where interpretation may vary."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:172
msgid "description_wcag_aa_rating"
msgstr "我们也努力依照 ${wcag} 1.0版本来实现AA可访问性。但是，我们也知道很多 ${wcag2} 的检查点是主观的。虽然我们确信我们严格遵循，但他们的解释由时候会发生变化。"

#. Default: "This item was locked by ${author} ${time} ago."
#: plone.locking/plone/locking/browser/info.pt:17
msgid "description_webdav_locked_by_author_on_time"
msgstr ""

#. Default: "If you are certain this user has abandoned the object, you may ${unlock_button} the object. You will then be able to edit it."
#: plone.locking/plone/locking/browser/info.pt:34
msgid "description_webdav_locked_steal"
msgstr ""

#. Default: "You have been registered."
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:24
msgid "description_you_are_registered"
msgstr "您已经注册为网站成员了。"

#. Default: "Click the button to log in immediately."
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:40
msgid "description_you_can_log_on_now"
msgstr "点击按钮，可立即登录。"

# E-Mail group property
# E-Mail group property
#. Default: "E-Mail"
#: Memberproperty
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#. Default: "Cookies are not enabled. You must ${enable_cookies} before you can log in."
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:149
msgid "enable_cookies_message"
msgstr "Cookies没有开启。您必须在您登录前${enable_cookies}。"

#. Default: "Cookies are not enabled. You must enable cookies before you can log in."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:70
msgid "enable_cookies_message_before_login"
msgstr "Cookies没有开启。您必须在登录前开启Cookies 。"

#. Default: "There were Errors during install, check Transcript"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:36
msgid "error_installed_product"
msgstr "安装过程中的错误信息，检查错误记录"

#. Default: "${name} is required, please correct."
#: Archetypes/Field.py:350
msgid "error_required"
msgstr "${name}是必须的，请更正。"

#. Default: "Value ${val} is not allowed for vocabulary of element ${label}."
#: Archetypes/Field.py:394
msgid "error_vocabulary"
msgstr ""

#. Default: "to"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:64
msgid "event_and"
msgstr "到"

#. Default: "from"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:87
msgid "event_from"
msgstr "起始时间"

#. Default: "More information about this event…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:186
msgid "event_more_information"
msgstr "关于此事件的更多信息..."

#. Default: "to"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:67
msgid "event_to"
msgstr "结束时间"

#. Default: "What"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:43
msgid "event_what"
msgstr "主要内容"

#. Default: "When"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:51
msgid "event_when"
msgstr "时间"

#. Default: "Where"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:119
msgid "event_where"
msgstr "地点"

#. Default: "Styles"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:249
msgid "filterstyles"
msgstr "样式"

#. Default: "More…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:132
msgid "folder_add_more"
msgstr "更多..."

#. Default: "Restrict…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:141
msgid "folder_add_settings"
msgstr "限制..."

#. Default: "Click to configure what type of items can be added here…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_factories.pt:36
msgid "folder_add_settings_long"
msgstr "点击此处, 设置可在这里添加的条目。"

#. Default: "Return"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:19
msgid "go_to_contentrules_assignment_context"
msgstr "返回"

#. Default: "Up to rule management"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:16
msgid "go_to_contentrules_management"
msgstr "返回到规则管理"

#. Default: "Up one level"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:42
msgid "go_to_parent_url"
msgstr "到上一层"

#. Default: "All content created by ${user}…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:286
msgid "go_to_search_author_content"
msgstr "查看所有由 ${user} 创建的内容..."

#. Default: "Access keys"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:54
msgid "heading_access_keys"
msgstr "访问键"

#. Default: "Using access keys in different web browsers"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:78
msgid "heading_access_keys_usage"
msgstr "在不同的网站浏览器中使用访问键"

#. Default: "Accessibility"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:18
msgid "heading_accessibility_info"
msgstr "可访问性"

#. Default: "Accessibility Statement"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:135
msgid "heading_accessibility_statement"
msgstr "可访问性声名"

#. Default: "Actions"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentviews.pt:44
msgid "heading_actions"
msgstr "操作"

#. Default: "Add ${itemtype}"
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:16
msgid "heading_add_item"
msgstr "添加${itemtype}"

#. Default: "Add new item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_factories.pt:27
msgid "heading_add_new_item"
msgstr "添加新内容"

#. Default: "Add sharing permissions to users"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:221
msgid "heading_add_sharing_permissions"
msgstr "给用户添加共享权限"

#. Default: "Add event to calendar"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:160
msgid "heading_add_to_calendar"
msgstr "把事件添加到日历"

#. Default: "Add/Remove Products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:19
msgid "heading_addremove_products"
msgstr "安装/卸载产品"

#. Default: "Advanced search for content"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:16
msgid "heading_advanced_search"
msgstr "内容高级搜索"

#. Default: "Advanced settings"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:563
msgid "heading_advanced_settings"
msgstr "高级设置"

#. Default: "Allowed languages"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/widgets.py:181
msgid "heading_allowed_languages"
msgstr "允许的语言"

#. Default: "Latest content created by this user"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:245
msgid "heading_author_content"
msgstr "此用户最近创建的内容"

#. Default: "Available access keys"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:61
msgid "heading_available_access_keys"
msgstr "可用的访问键"

#. Default: "Broken products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:220
msgid "heading_broken_products"
msgstr "损坏的产品"

#. Default: "Change ownership"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:11
msgid "heading_change_ownership"
msgstr "改变所有权"

#. Default: "Change password for ${user}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/password_form.pt:18
msgid "heading_change_password_for"
msgstr "更改 ${user} 的密码"

#. Default: "Comment Preview"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:13
msgid "heading_comment_preview"
msgstr "预览评注"

#. Default: "Contact form"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:18
msgid "heading_contact_form"
msgstr "联系表单"

#. Default: "Content views"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-dashboard.pt:33
msgid "heading_content_views"
msgstr "内容显示"

#. Default: "Site Setup"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:21
msgid "heading_control_panel"
msgstr "Plone设置"

#. Default: "Create a Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:65
msgid "heading_create_group"
msgstr "创建一个组"

#. Default: "Current sharing permissions for ${folder}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:32
msgid "heading_currently_assigned_shares"
msgstr "“${folder}”的当前共享权限"

#. Default: "${user_name}'s dashboard"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/dashboard/dashboard.pt:91
msgid "heading_dashboard"
msgstr "${user_name}的个人主页"

#. Default: "Diff between ${object1} and ${object2}"
#: CMFDiffTool/skins/ChangeSet/at_changeset.pt:18
msgid "heading_diff_between"
msgstr "版本${object1}与版本${object2}间的不同"

#. Default: "Document Actions"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/document_actions.pt:14
msgid "heading_document_actions"
msgstr "文档操作"

#. Default: "Edit Group Properties for ${groupname}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:94
msgid "heading_edit_groupproperties"
msgstr "编辑“${groupname}”的组属性"

#. Default: "Edit ${itemtype}"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:20
msgid "heading_edit_item"
msgstr "编辑${itemtype}"

#. Default: "Error log"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:16
msgid "heading_error_log"
msgstr "出错记录"

#. Default: "Exception Details"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:19
msgid "heading_exception_details"
msgstr "异常详情"

#. Default: "File contents"
#: CMFPlone/skins/plone_content/file_view.pt:44
msgid "heading_file_contents"
msgstr "文件内容"

#. Default: "Full review list:"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/full_review_list.pt:14
msgid "heading_full_review_list"
msgstr "全部的审核清单："

#. Default: "Group Members"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:68
msgid "heading_group_members"
msgstr "组成员"

#. Default: "Members of the ${groupname} group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:87
msgid "heading_group_members_of"
msgstr "“${groupname}”组的成员"

#. Default: "Group Memberships for ${userid}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:58
msgid "heading_group_memberships_for"
msgstr "“${userid}”的组员"

#. Default: "Add sharing permissions to groups"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:414
msgid "heading_group_shares"
msgstr "添加组的共享权限"

#. Default: "Current group members"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:112
msgid "heading_groupmembers_current"
msgstr "当前的组成员"

#. Default: "Groups Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:58
msgid "heading_groups_overview"
msgstr "组管理"

#. Default: "Install log for ${productname}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:15
msgid "heading_install_log_for"
msgstr "“${productname}”的安装日志"

#. Default: "Transcript"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:115
msgid "heading_installed_transcript"
msgstr "安装日志"

#. Default: "Language"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/widgets.py:185
msgid "heading_language"
msgstr "语言"

#. Default: "Allowed?"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/widgets.py:183
msgid "heading_language_allowed"
msgstr "允许？"

#. Default: "Code"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/widgets.py:187
msgid "heading_language_code"
msgstr "代码"

#. Default: "Language Settings"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:94
msgid "heading_language_settings"
msgstr "语言设置"

#. Default: "Search for users"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:13
msgid "heading_member_search"
msgstr "查找网站成员"

#. Default: "Current Group Memberships"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:90
msgid "heading_memberships_current"
msgstr "当前的组员关系"

#. Default: "Personal Preferences"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:51
msgid "heading_my_preferences"
msgstr "个人选项"

#. Default: "Navigation Settings"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:18
msgid "heading_navigation_setup"
msgstr "导航设置"

#. Default: "New owner"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:47
msgid "heading_new_owner"
msgstr "新的所有者"

#. Default: "Insufficient Privileges"
#: CMFPlone/skins/plone_login/insufficient_privileges.pt:13
msgid "heading_no_privileges"
msgstr "无权限"

#. Default: "You might have been looking for…"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:64
msgid "heading_not_found_suggestions"
msgstr "您可以查找..."

#. Default: "Personal tools"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_personalbar.pt:16
msgid "heading_personal_tools"
msgstr "个人工具"

#. Default: "Plone Version Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:115
msgid "heading_plone_version_overview"
msgstr "Plone版本信息"

#. Default: "Portlets assigned here"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-macros.pt:39
msgid "heading_portlets_assigned_here"
msgstr "在这里配置面板"

#. Default: "User Properties for ${username}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_details.cpt:56
msgid "heading_prefs_user_details"
msgstr "${username}的用户属性"

#. Default: "Description of ${productname}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_product_readme.pt:21
msgid "heading_product_readme"
msgstr "${productname}的描述"

#. Default: "Publishing process"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:49
msgid "heading_publishing_process"
msgstr "发布过程"

#. Default: "Quit your web browser to log out"
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:72
msgid "heading_quit_to_log_out"
msgstr "退出浏览器以登出网站"

#. Default: "RAM Cache statistics"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:20
msgid "heading_ramcache_stats"
msgstr "RAM缓存统计"

#. Default: "Modified items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_modified.pt:20
msgid "heading_recently_modified"
msgstr "修改的条目"

#. Default: "Published items"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_published.pt:20
msgid "heading_recently_published"
msgstr "发布的内容"

#. Default: "Registration Form"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:27
msgid "heading_registration_form"
msgstr "请注册"

#. Default: "Rename item"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:18
msgid "heading_rename_item"
msgstr "改名"

#. Default: "REQUEST"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:78
msgid "heading_request"
msgstr "请求"

#. Default: "Returned results"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:68
msgid "heading_returned_results"
msgstr "返回结果"

#. Default: "Search for groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:70
msgid "heading_search_groups"
msgstr "组搜索"

#. Default: "Search for new group members"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:192
msgid "heading_search_newmembers"
msgstr "搜索新组员"

#. Default: "Search results"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:226
msgid "heading_search_results"
msgstr "搜索结果"

#. Default: "Search for Users and Groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:23
msgid "heading_search_usersandgroups"
msgstr "搜索用户和组"

#. Default: "Sections"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_sections.pt:15
msgid "heading_sections"
msgstr "频道"

#. Default: "Select default page"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_page.cpt:15
msgid "heading_select_default_page"
msgstr "选择默认页面"

#. Default: "Select default view"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:15
msgid "heading_select_default_view"
msgstr "选择默认视图"

#. Default: "Site Administrator has been contacted."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/send_feedback_confirm.cpt:18
msgid "heading_send_feedback_confirm"
msgstr "已经联系了网站管理员。"

#. Default: "Send this page to someone"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:20
msgid "heading_send_page_to"
msgstr "发送本页"

#. Default: "Restrict what types of content can be added"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:52
msgid "heading_set_content_type_restrictions"
msgstr "限制哪种内容类型可以添加"

#. Default: "Please log in"
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:7
msgid "heading_sign_in"
msgstr "请登录"

#. Default: "You are now logged out"
#: CMFPlone/skins/plone_login/logged_out.cpt:29
msgid "heading_signed_out"
msgstr "您现在已经登出"

#. Default: "We're sorry, but there seems to be an error…"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:131
msgid "heading_site_error_sorry"
msgstr "非常抱歉，有异常产生..."

#. Default: "Site language"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:33
msgid "heading_site_language"
msgstr "站点语言"

#. Default: "We're sorry, but that page doesn't exist…"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:34
msgid "heading_site_there_seems_to_be_an_error"
msgstr "非常抱歉，这个页面不存在..."

#. Default: "Syndication Properties"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:15
msgid "heading_syndication_properties"
msgstr "聚合属性"

#. Default: "Type Settings"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:16
msgid "heading_type_settings"
msgstr "类型设置"

#. Default: "Block/unblock portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:11
msgid "heading_un_block_portlets"
msgstr "显示／不显示面板"

#. Default: "Undo actions"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:28
msgid "heading_undo_actions"
msgstr "撤消动作"

#. Default: "My Preferences"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_memberprefs_panel.pt:19
msgid "heading_user_panel"
msgstr "我的选项"

#. Default: "Users Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:54
msgid "heading_users_overview"
msgstr "用户管理"

#. Default: "Validation"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:143
msgid "heading_validation"
msgstr "验证"

#. Default: "Views"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentviews.pt:15
msgid "heading_views"
msgstr "视图"

#. Default: "Welcome!"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:22
msgid "heading_welcome"
msgstr "欢迎！"

#. Default: "Welcome to ${sitename}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/index_html.pt:14
msgid "heading_welcome_to"
msgstr "欢迎来到${sitename}"

#. Default: "You are now logged in"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:28
msgid "heading_you_are_now_logged_in"
msgstr "您现在已经登录"

#. Default: "Zope Server"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:62
msgid "heading_zope_server"
msgstr "Zope服务"

#. Default: "Select the restriction policy in this location."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:77
msgid "help_add_restriction_mode"
msgstr "请选择在这个文件夹中可添加的内容类型"

#. Default: "Examples: pt-br (Brazilian Portuguese), en-us (American English) etc."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:26
msgid "help_allow_combined_language_codes"
msgstr ""

#. Default: "If selected, users can add comments to this item."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:66
msgid "help_allow_comments"
msgstr "如果选中，用户可以添加评注到这个内容中。"

#. Default: "A short overview of who you are and what you do. Will be displayed on the your author page, linked from the items you create."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:195
msgid "help_biography"
msgstr "一段简短描述，介绍你是谁、做什么。这将在你的作者页面中显示，和你创建的条目链接在一起。"

#. Default: "True or false"
#: widget description of BooleanWidget for label Value
msgid "help_boolean_criteria_bool"
msgstr "真或假"

#. Default: "Case sensitive, make sure caps lock is not enabled."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:116
msgid "help_capslock_password"
msgstr "须要分大小写，请确认大写键没有开启。"

#. Default: "Also known as keywords, tags or labels, these help you categorize your content."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:78
msgid "help_categories"
msgstr ""

#. Default: "Changes the ownership of the current object."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:43
msgid "help_change_ownership"
msgstr "改变当前对象的所有权"

#. Default: "Select the new state for the selected items."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:167
msgid "help_change_status"
msgstr "选择所选内容的新状态。"

#. Default: "Enter a message to be saved alongside the check-in. This should explain what was changed, for audit purposes."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:26
msgid "help_checkin_message"
msgstr ""

#. Default: "Select the folder to checkout to."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:28
msgid "help_checkout_folder"
msgstr ""

#. Default: "Choose a date"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/calendar_popup.pt:35
msgid "help_choose_a_date"
msgstr "选择一个日期"

#. Default: "A comment about this link."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:92
msgid "help_comment_to_link"
msgstr "对此链接的评价"

#. Default: "Re-enter the password. Make sure the passwords are identical."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:186
msgid "help_confirm_password"
msgstr "再次输入密码，确保密码是相同的。"

#. Default: "Select the content editor that you would like to use. Note that content editors often have specific browser requirements."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:241
msgid "help_content_editor"
msgstr "选择您喜欢的的编辑器，以便您能更方便的编辑内容。注意，内容编辑器通常只能在指定的浏览器下使用。"

#. Default: "When checked, an icon will be made visible on each page which allows you to edit content with your favorite editor instead of using browser-based editors. This requires an additional application called ExternalEditor installed client-side. Ask your administrator for more information if needed."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:284
msgid "help_content_ext_editor"
msgstr "当选中时，每个页面上会显示一个图标，点击可激活您自己本机常用的编辑器，而不是使用基于浏览器的编辑器来编辑该内容。这需要在客户端安装一个叫做外部编辑器的附加软件。如需要，可向管理员询问更多信息。"

#. Default: "The names of people that have contributed to this item. Each contributor should be on a separate line."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:112
msgid "help_contributors"
msgstr "贡献人员的名字。每个贡献者应该独占一行。"

#. Default: "Copyright statement or other rights information on this item."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:168
msgid "help_copyrights"
msgstr "本内容的版权信息"

#. Default: "Date this object was created"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:187
msgid "help_creation_date"
msgstr "对象创建的时间"

#. Default: "Persons responsible for creating the content of this item. Please enter a list of user names, one per line. The principal creator should come first."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:123
msgid "help_creators"
msgstr "负责创建这个内容的人。请每行输入一个用户名。主要的负责人应该放在前面。"

#. Default: "Should not contain spaces, underscores or mixed case. Short Name is part of the item's web address."
#: widget description of StringWidget for label Field name
msgid "help_criteria_field_name"
msgstr "列出可使用的字段"

#. Default: "If selected, the navigation tree will only show the current folder and its children at all times."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:71
msgid "help_current_folder_only"
msgstr "如果选中，导航树将总是只显示当前文件夹和他的内容。"

#. Default: "Enter your current password."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/password_form.pt:39
msgid "help_current_password"
msgstr "输入您当前的密码"

#. Default: "Columns in the table are controlled by 'Table Columns' below."
#: widget description of BooleanWidget for label Display as Table
msgid "help_custom_view"
msgstr "表格中的列由下面的“表格列”控制。"

#. Default: "Select which fields to display when 'Display as Table' is checked."
#: widget description of InAndOutWidget for label Table Columns
msgid "help_custom_view_fields"
msgstr "当选中“表格方式显示”时，选择显示哪些字段。"

#. Default: "The ending of the date range to search."
#: widget description of CalendarWidget for label End Date
msgid "help_date_range_criteria_end"
msgstr "搜索的结束日期范围"

#. Default: "The beginning of the date range to search"
#: widget description of CalendarWidget for label Start Date
msgid "help_date_range_criteria_start"
msgstr "搜索的开始时间范围"

#. Default: "A short summary of the content"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:104
msgid "help_description"
msgstr "内容的一个简短描述"

#. Default: "Determines if Short Names (also known as IDs) are changable when editing items. If Short Names are not displayed, they will be generated automatically."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:327
msgid "help_display_names"
msgstr "决定英文代号（也叫做ID）在编辑时是否可更改。如果英文代号不显示，他们将自动生成。"

#. Default: "The date when the item will be published. If no date is selected the item will be published immediately."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:100
msgid "help_effective_date"
msgstr "文档可被获得的日期（当然，他必须先发布了）。如果没有设置生效日期，该文档会立即生效。"

#. Default: "Enter an email address. This is necessary in case the password is lost. We respect your privacy, and will not give the address away to any third parties or expose it anywhere."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:128
msgid "help_email_creation"
msgstr "输入您的电子邮件地址。当您忘记了自己的密码时可用他取回。我们将尊重您的隐私，不会把邮件地址交给任何第三方。"

#. Default: "If selected, this item will not appear in the navigation tree"
#: widget description of BooleanWidget for label Exclude from navigation
msgid "help_exclude_from_nav"
msgstr "如果选中，此条目不会在导航树中显示"

#. Default: "The date when the item expires. This will automatically make the item invisible for others at the given date. If no date is chosen, it will never expire."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:124
msgid "help_expiration_date"
msgstr "内容失效的日期。到时内容将自动对其他人变成不可见。如果不设置，它将永不失效。"

#. Default: "If you are unsure of which format to use, just select Plain Text and type the document as you usually do."
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:20
msgid "help_format_wysiwyg"
msgstr "如果您不确定选择哪个格式，可选择纯文本，这个格式就和你平时输入文档一样"

#. Default: "Enter full name, eg. John Smith."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:68
msgid "help_full_name_creation"
msgstr "输入您的全名，如：张三"

#. Default: "By default, all items created at the root level will add to the global section navigation. You can turn this off if you prefer manually constructing this part of the navigation."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:65
msgid "help_generated_tabs"
msgstr "默认情况下，所有网站根下的文件夹将自动生成网站页首标签导航。如果希望手工构建这部分导航，您可关闭此选项。"

#. Default: "A unique identifier for the group. Can not be changed after creation."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:77
msgid "help_groupname"
msgstr "组的唯一标识，创建后不能更改。请使用英文字母。"

#. Default: "The URL for your external home page, if you have one."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:219
msgid "help_homepage"
msgstr "您个人的外部主页URL(如没有，保持为空)。"

#. Default: "Controls what types are addable in this location."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:133
msgid "help_immediately_addable_types"
msgstr "在上面选中的类型中，某些类型可在标准的\"添加\"下拉菜单中选择。上面所选的更多类型可在此菜单上选择一个单独的表单添加。"

#. Default: "If checked, this will attempt to modify the status of all content in any selected folders and their subfolders."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:90
msgid "help_include_contained_objects"
msgstr "如果选中，这将会尝试修改所选文件夹、及其子文件夹中全部内容的状态。"

#. Default: "Whether or not to show the top, or 'root', node in the navigation tree. This is affected by the 'Start level' setting."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:61
msgid "help_include_top_node"
msgstr "是否在导航树中显示上一层或“首页”节点。"

#. Default: "Narrow down the search results from the parent Smart Folder(s) by using the criteria from this Smart Folder."
#: widget description of BooleanWidget for label Inherit Criteria
msgid "help_inherit_criteria"
msgstr "通过设置这个查询集的条件，限制上级查询集的查询结果"

#. Default: "By default, permissions from the container of this item are inherited. If you disable this, only the explicitly defined sharing permissions will be valid. In the overview, the symbol ${image_confirm_icon} indicates an inherited value. Similarly, the symbol ${image_link_icon} indicates a global role, which is managed by the site administrator."
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:144
msgid "help_inherit_local_roles"
msgstr ""

#. Default: "If selected, only the 'Number of Items' indicated below will be displayed."
#: widget description of BooleanWidget for label Limit Search Results
msgid "help_limit_number"
msgstr "如果选中，将仅仅显示下面设置的“条目数量”"

#. Default: "Determines if your user name is listed in user searches done on this site."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:306
msgid "help_listed_search"
msgstr "网站的成员搜索功能中，是否能够找到你的名字。"

#. Default: "Select which types should be available in the 'More…' submenu <em>instead</em> of in the main pulldown. This is useful to indicate that these are not the preferred types in this location, but are allowed if you really need them."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:175
msgid "help_locally_allowed_types"
msgstr "选择在这个文件夹中使用“更多”链接添加的内容类型。"

#. Default: "Your location - either city and country - or in a company setting, where your office is located."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:142
msgid "help_location"
msgstr "您的位置 － 城市或者国家 － 或者公司中您办公室的位置"

#. Default: "The geographical location associated with the item, if applicable."
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:103
msgid "help_location_dc"
msgstr ""

#. Default: "Login names are case sensitive, make sure the caps lock key is not enabled."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:92
msgid "help_login_name_caps"
msgstr "用户名须区分大小写，请确认键盘大写锁没有开启。"

#. Default: "Appearance of the site."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:343
msgid "help_look"
msgstr "网站的外观。"

#. Default: "Please enter the message you want to send."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:136
msgid "help_message"
msgstr "请输入需要发送的消息。"

#. Default: "Date this content was modified last"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:203
msgid "help_modification_date"
msgstr "上次内容被修改的时间"

#. Default: "You may search for and choose a folder to act as the root of the navigation tree. Leave blank to use the Plone site root."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:51
msgid "help_navigation_root"
msgstr "设置导航树、网站地图、当前路径的根文件夹路径。“/”表示站点根，“/folder1”表示从“folder1”开始。"

#. Default: "An integer value that specifies the number of folder levels below the site root that must be exceeded before the navigation tree will display. 0 means that the navigation tree should be displayed everywhere including pages in the root of the site. 1 means the tree only shows up inside folders located in the root and downwards, never showing at the top level."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:80
msgid "help_navigation_start_level"
msgstr "这是一个整数，表示导航树仅仅显示距站点根这么多级文件夹下的内容。0表示导航树将所有的内容，包括网站根结点的页面。1表示显示站点根下包含当前内容的文件夹。"

#. Default: "The title of the navigation tree. Leave blank for the default, translated title."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:43
msgid "help_navigation_title"
msgstr "导航树的标题。默认情况下保持空白，翻译标题。"

#. Default: "How many folders should be included before the navigation tree stops. 0 means no limit. 1 only includes the root folder."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:95
msgid "help_navigation_tree_depth"
msgstr "这是一个整数，用于指定导航树最多显示多少级的子文件夹。0表示没有限制，1表示仅仅显示根文件夹。"

#. Default: "Enter your new password. Minimum 5 characters."
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:67
msgid "help_new_password"
msgstr "输入您的新密码。最少5个字母。"

#. Default: "Will be shown in the news listing, and in the news item itself. Image will be scaled to a sensible size."
#: widget description of ImageWidget for label Image
msgid "help_news_image"
msgstr "将在新闻列表和新闻自身中显示。图片将被缩放到合适的尺寸。"

#. Default: "There are no items in this folder that can be selected as a default view page."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_page.cpt:76
msgid "help_no_selectable_default_pages"
msgstr "这个文件夹中没有可选做默认页面的条目。"

#. Default: "By default, any content item in the root of the portal will be shown as a global section. If you turn this option off, only folders will be shown. This only has an effect if \"Automatically generate tabs\" is enabled."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:90
msgid "help_nonfolderish_tabs"
msgstr ""

#. Default: "Please type your OpenID URL below to log in."
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:66
msgid "help_openid_identity_url"
msgstr "请在下面输入您的OpenID链接地址，以便登录。"

#. Default: "Minimum 5 characters."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:158
msgid "help_password_creation"
msgstr "最少5个字母。"

#. Default: "If you have forgotten your password, ${click_here}."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:122
msgid "help_password_retrieval"
msgstr "如果您忘记密码，${click_here}。"

#. Default: "Folders to search in."
#: widget description of ReferenceBrowserWidget for label Folders
msgid "help_path_criteria_value"
msgstr "搜索的文件夹"

#. Default: "One of the available content types."
#: widget description of MultiSelectionWidget for label Value
msgid "help_portal_type_criteria_value"
msgstr "注册的网站内容类型之一。"

#. Default: "To add or change the portrait: click the \"Browse\" button; select a picture of yourself. Recommended image size is 75 pixels wide by 100 pixels tall."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:376
msgid "help_portrait"
msgstr "欲增加或改变像片，请点击“浏览”按钮，选择你自己的照片。推荐的图片大小是宽75象素，高100象素。"

#. Default: "Your preferred language."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:167
msgid "help_preferred_language"
msgstr "您的首选语言。"

#. Default: "Will be added to the publishing history. If multiple items are selected, this comment will be attached to all of them."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:151
msgid "help_publishing_comments"
msgstr "将追加到发布历史中。如果选择了多个内容，则每个都会被添加这个评注。"

#. Default: "Check this to have your user name filled in automatically when you log in later."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:151
msgid "help_remember_my_name"
msgstr "此项设置将让你下次你登录时，自动填写你的用户名。"

#. Default: "Return items created by a particular person."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:212
msgid "help_search_author"
msgstr "返回某个人创建的内容。"

#. Default: "Return items matching some or all of these Categories. Multiple words may be found by pressing <strong>Ctrl</strong> (or <strong>Apple</strong> key on Mac) while clicking the keywords."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:73
msgid "help_search_categories"
msgstr "返回满足部分或者全部分类的条目。如果需要多选，在点击关键字的时候可按下 <strong>Ctrl</strong> 键 (或者 Mac 机器上的 <strong>Apple</strong> 键)。"

#. Default: "Return items matching this description. Multiple words may be found by combining them with <strong>AND</strong> and <strong>OR</strong>."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:122
msgid "help_search_description"
msgstr "返回和此描述匹配的内容。多个文字将可以使用<strong>AND</strong>或者<strong>OR</strong>组合"

#. Default: "Find users whose email-addresses contain"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:49
msgid "help_search_email"
msgstr "返回email地址中包含这个值的成员."

#. Default: "Return users with full names containing this value."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:64
msgid "help_search_fullname"
msgstr "返回使用姓名包含这些值的用户。"

#. Default: "Return items of a specific type."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:166
msgid "help_search_item_type"
msgstr "返回某种类型的内容"

#. Default: "Find users whose login-names contain"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:34
msgid "help_search_name"
msgstr "返回登录名中保含此值的所有网站成员."

#. Default: "Return items added since you were last logged on, the last week, etc."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:138
msgid "help_search_new_items_since"
msgstr "返回自从你上次登录、上周等开始新增的内容。"

#. Default: "Search for users."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:189
msgid "help_search_new_owner"
msgstr "搜索用户"

#. Default: "You may search for items based on their review state. If you wish to constrain results to items in certain states, select them from this list."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:235
msgid "help_search_review_status"
msgstr "你可以根据状态查找内容。如果你希望只搜索处于某些状态的内容，请在这个列表中选择。"

#. Default: "Find users with all of the selected roles."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:83
msgid "help_search_roles"
msgstr "找到所有选择角色的用户。"

#. Default: "For a simple text search, enter your search term here. Multiple words may be found by combining them with <strong>AND</strong> and <strong>OR</strong>. The text in this field will be matched with items' contents, title and description."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:40
msgid "help_search_text"
msgstr "举一个文本搜索的例子，在这里输入您的搜索条件。结合<strong>AND</strong>和<strong>OR</strong>与诺干个单词可一起搜索。字段中的搜索文本将匹配条目中的内容、标题和描述。"

#. Default: "Return items matching this title."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:59
msgid "help_search_title"
msgstr "返回条目匹配此标题。"

#. Default: "Select what content type you wish to create."
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:45
msgid "help_select_content_to_create"
msgstr "选择您想创建的内容类型"

#. Default: "Select where you want to create that."
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:61
msgid "help_select_where_to_create"
msgstr "选择在哪儿创建"

#. Default: "Existing values."
#: widget description of MultiSelectionWidget for label Value
msgid "help_selection_criteria_value"
msgstr "现有的值。"

#. Default: "Your email address."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:75
msgid "help_send_from"
msgstr "您的邮件地址。"

#. Default: "The e-mail address to send this link to."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:51
msgid "help_send_to_mail"
msgstr "将此连接发送到的电子邮箱。"

#. Default: "Please enter your e-mail address"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:81
msgid "help_sender_from_address"
msgstr "请输入您的邮件地址"

#. Default: "Please enter your full name"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:57
msgid "help_sender_fullname"
msgstr "请输入您的姓名"

#. Default: "go here"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:26
msgid "help_sharing_go_here"
msgstr "到这里"

#. Default: "You are adjusting the sharing privileges for a default view in a container. To adjust them for the entire container, ${go_here}."
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:26
msgid "help_sharing_page_default_page"
msgstr "您在文件夹默认视图中调整一下共享权限。对整个文件夹进行调整，${go_here}"

#. Default: "Short name is the part that shows up in the URL of the item."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:68
msgid "help_short_name_url"
msgstr "英文代号是该条目URL地址的一部分"

#. Default: "Should not contain spaces, underscores or mixed case. Short Name is part of the item's web address."
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:50
msgid "help_shortname"
msgstr "不应该包括空格、大小写混合、下划线的英文字符。英文代号是内容该条目网站地址的一部分。"

#. Default: "The content types that should be shown in the site map."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:112
msgid "help_sitemaptypes"
msgstr "这个内容类型会显示在站点地图中。"

#. Default: "The password for the ESMTP user account."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:54
msgid "help_smtp_pass"
msgstr "ESMTP用户帐号的密码。"

#. Default: "The port of your local SMTP (outgoing e-mail) server. Usually '25'."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:37
msgid "help_smtp_port"
msgstr "这是你的本地SMTP（外发邮件）服务器的端口。通常是25。"

#. Default: "The address of your local SMTP (outgoing e-mail) server. Usually 'localhost', unless you use an external server to send e-mail."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:27
msgid "help_smtp_server"
msgstr "这是你的本地SMTP（外发邮件）服务器的地址。通常使用“localhost”, 除非你想使用外部服务器发送邮件。"

#. Default: "Username for authentication to your e-mail server. Not required unless you are using ESMTP."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:45
msgid "help_smtp_userid"
msgstr "邮件服务器认证时使用的用户名。使用时ESMTP才必须提供。"

#. Default: "A string value."
#: widget description of StringWidget for label Value
msgid "help_string_criteria_value"
msgstr "字符串值条件"

#. Default: "Please enter the subject of the message you want to send."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:112
msgid "help_subject"
msgstr "请输入希望发送的消息主题。"

#. Default: "Changes all the contained objects if selected."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:65
msgid "help_subobjects"
msgstr "如果选中，将同时改变所有包含的内容"

#. Default: "Maximum number of items that will be syndicated."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:160
msgid "help_syndication_max_items"
msgstr "可以聚合发布的最大条目数"

#. Default: "This is the date the updater starts counting from. So if you want to update weekly every Tuesday, make sure this starts on a Tuesday."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:135
msgid "help_syndication_update_base"
msgstr "这是自动更改的起始时间，因此如果你希望每周二进行更新，请确保这里是周二。"

#. Default: "Controls the frequency of the updates. For example, if you want it to update every second week, select \"weekly\" above, and \"2\" here."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:109
msgid "help_syndication_update_frequency"
msgstr "控制更改的频率。例如，如果你希望每两周更新因此，在上面选择“周”，在这里设置2。"

#. Default: "Controls how often the channel is updated."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:85
msgid "help_syndication_update_period"
msgstr "控制更改的周期"

#. Default: "Choose a template that will be used for viewing this item."
#: Archetypes/TemplateMixin.py:23
msgid "help_template_mixin"
msgstr "选择一个用于查看此条目的模板。"

#. Default: "Add http:// to link outside the site."
#: widget description of StringWidget for label URL
#: widget description of StringWidget for label Event URL
msgid "help_url"
msgstr "填写事件相关的网站页面地址。对外网的链接需要添加http://"

#. Default: "Determines if the roles given to users and groups from higher levels are in effect in this context. Use this to block people who have local roles in higher-level folders from accessing this folder."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:587
msgid "help_use_acquisition"
msgstr "决定在上层为用户和组定义的角色是否在这里生效。使用这个设置，可以禁止在上层文件夹拥有本地角色的用户访问这个文件夹。"

#. Default: "Enter a user name, usually something like 'jsmith'. No spaces or special characters. Usernames and passwords are case sensitive, make sure the caps lock key is not enabled. This is the name used to log in."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:96
msgid "help_user_name_creation_casesensitive"
msgstr "输入您想要的用户名，如“jsmith”。不要用空格、中文、或者其他特殊字符。用户名和密码都是大小写敏感的，请确认键盘的大写锁没有开启。用户名是您登录使用的名字。"

#. Default: "The workflow states that should be shown in the navigation tree and the site map."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:159
msgid "help_wf_states"
msgstr "应该在导航树和网站地图上显示的工作流状态。"

#. Default: "hide"
#: workflow transition defined in folder_workflow - title Member makes content private new state private
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Member makes content private new state private
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#. Default: "HTML"
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:41
msgid "html"
msgstr "HTML"

#. Default: "iCalendar"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "iCalendar"
msgstr "iCalendar格式"

#. Default: "iCalendar export"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "iCalendar export"
msgstr "导出为iCalendar"

#. Default: "If all of the following conditions are met:"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:75
msgid "if_all_conditions_met"
msgstr "如果所有下面的条件都遇到："

#. Default: "Your dashboard is currently empty. Click the <em>edit</em> tab to assign some personal portlets."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/dashboard/dashboard.pt:97
msgid "info_empty_dashboard"
msgstr ""

#. Default: "What is OpenID?"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:90
msgid "info_openid"
msgstr "什么是OpenID？"

#. Default: "Inherited Role(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:100
msgid "label_acquired_roles"
msgstr "继承的角色"

#. Default: "(inactive)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:101
msgid "label_acquired_roles_inactive"
msgstr "(未激活)"

#. Default: "Actions"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:66
msgid "label_actions"
msgstr "操作项"

#. Default: "Actions"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:405
msgid "label_actions_menu"
msgstr "操作"

#. Default: "Add"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_factories.pt:82
msgid "label_add"
msgstr "添加"

#. Default: "Add Comment"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:25
msgid "label_add_comment"
msgstr "添加评注"

#. Default: "Add New Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:92
msgid "label_add_new_group"
msgstr "添加新组"

#. Default: "Add item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:99
msgid "label_add_new_item"
msgstr "添加新内容"

#. Default: "Add to folder"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:106
msgid "label_add_new_item_in_folder"
msgstr "添加到文件夹"

#. Default: "Add New User"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:88
msgid "label_add_new_user"
msgstr "添加新用户"

#. Default: "Add portlet"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-macros.pt:7
msgid "label_add_portlet"
msgstr "添加面板"

#. Default: "Add portlet…"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-macros.pt:14
msgid "label_add_portlet_ellipsis"
msgstr "添加面板"

#. Default: "iCal"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:173
msgid "label_add_to_ical"
msgstr "iCal"

#. Default: "vCal"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:167
msgid "label_add_to_vcal"
msgstr "vCal"

# When only one type can be added
#. Default: "Add ${type}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:168
msgid "label_add_type"
msgstr "添加${type}"

#. Default: "Add ${type} to folder"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:172
msgid "label_add_type_to_folder"
msgstr "添加 ${type} 到文件夹"

#. Default: "Add user to selected groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:79
msgid "label_add_user_to_group"
msgstr "将用户添加到选中的组"

#. Default: "Add selected groups and users to this group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:288
msgid "label_add_users_to_group"
msgstr "将选中的用户和组添加到这个组"

#. Default: "Advanced…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:62
msgid "label_advanced"
msgstr "高级"

#. Default: "Advanced Search…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:57
msgid "label_advanced_search"
msgstr "高级搜索"

#. Default: "Affected content"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:70
msgid "label_affected_content"
msgstr "受影响的内容"

#. Default: "All"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:32
msgid "label_all"
msgstr "所有"

#. Default: "All ${number} items in this folder are selected. ${link_clear_selection}"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:65
msgid "label_all_items_in_folder_selected"
msgstr "这个文件夹所有的${number}条内容被选择。${link_clear_selection}"

#. Default: "All ${number} items on this page are selected. ${link_select_items}"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:47
msgid "label_all_items_on_page_selected"
msgstr "这个页面所有的${number}内容被选择。${link_select_items}"

#. Default: "Show country-specific language variants"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/language.py:24
msgid "label_allow_combined_language_codes"
msgstr "显示具体国家的语言变体"

#. Default: "Allow comments"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:64
msgid "label_allow_comments"
msgstr "允许评注"

#. Default: "Allow Discussion on this item"
#: widget label of SelectionWidget - description ""
msgid "label_allow_discussion"
msgstr "此内容允许讨论"

#. Default: "an anonymous user"
#: plone.locking/plone/locking/browser/locking.py:88
msgid "label_an_anonymous_user"
msgstr ""

#. Default: "Anonymous User"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:64
msgid "label_anonymous_user"
msgstr "匿名用户"

#. Default: "Any Author"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:220
msgid "label_any_author"
msgstr "任意作者"

#. Default: "Apply Changes"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:228
msgid "label_apply_changes"
msgstr "保存变更"

#. Default: "Apply to current folder only"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:228
msgid "label_apply_current_folder"
msgstr "仅应用于当前的文件夹"

#. Default: "Apply Settings"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:596
msgid "label_apply_settings"
msgstr "应用设置项"

#. Default: "Apply to subfolders"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:223
msgid "label_apply_to_subfolders"
msgstr "应用于子文件夹"

#. Default: "Assign Local Role to Selected User(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:326
msgid "label_assign_local_role_to_users"
msgstr "为所选用户分配本地角色"

#. Default: "Assign Local Role to Selected Group(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:511
msgid "label_assign_role_to_groups"
msgstr "为所选组分配本地角色"

#. Default: "Assign Selected Role(s) to Selected User(s)/Group(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:203
msgid "label_assign_roles_to_users_groups"
msgstr "分配选中的角色到选中的用户/组"

#. Default: "at"
#: Archetypes/Field.py:1839
msgid "label_at"
msgstr "在"

#. Default: "Author"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:210
msgid "label_author"
msgstr "作者"

#. Default: "Author's external home page…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:132
msgid "label_author_external_home_page"
msgstr "作者的外部主页"

#. Default: "Author's home page in this site…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:127
msgid "label_author_internal_home_page"
msgstr "本站中作者的主页"

#. Default: "Back to Add/Remove Products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_product_readme.pt:28
msgid "label_back_to_addremove_products"
msgstr "回到安装/卸载产品"

#. Default: "Back to Error Log"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:22
msgid "label_back_to_errorlog"
msgstr "回到错误日志"

#. Default: "Back to site"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view_fullscreen.pt:52
msgid "label_back_to_site"
msgstr "回到网站"

#. Default: "Biography"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:193
msgid "label_biography"
msgstr "自我介绍"

#. Default: "Body Text"
#: widget label of RichWidget - description ""
msgid "label_body_text"
msgstr "正文"

#. Default: "Value"
#: widget label of BooleanWidget - description "True or false"
msgid "label_boolean_criteria_bool"
msgstr "值"

#. Default: "Browse"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:62
msgid "label_browse"
msgstr "浏览"

#. Default: "by ${author}"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:126
msgid "label_by_author"
msgstr "作者：${author}"

#. Default: "Entries"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:33
msgid "label_cache_entries"
msgstr "文章"

#. Default: "Hits"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:30
msgid "label_cache_hits"
msgstr "点击数"

#. Default: "Misses"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:31
msgid "label_cache_misses"
msgstr "失败"

#. Default: "Path"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:29
msgid "label_cache_path"
msgstr "路径"

#. Default: "Size, bytes"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/ram.pt:32
msgid "label_cache_size_bytes"
msgstr "大小，字节"

#. Default: "Calendar"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/calendar_popup.pt:19
msgid "label_calendar"
msgstr "日历"

#. Default: "Cancel"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:126
msgid "label_cancel"
msgstr "取消"

#. Default: "Categories"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:71
msgid "label_categories"
msgstr "分类"

#. Default: "Change"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:56
msgid "label_change"
msgstr "改变"

#. Default: "Change Comment"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_preview.pt:47
msgid "label_change_comment"
msgstr "更改评注"

#. Default: "Change content item as default view..."
#: plone.app.contentmenu/plone/app/contentmenu/menu.py:301
msgid "label_change_default_item"
msgstr "更改条目作为默认视图..."

#. Default: "Change content item<br />as default view…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:271
msgid "label_change_item"
msgstr "更换作为默认视图<br/>的条目"

#. Default: "Change user properties."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_details.cpt:68
msgid "label_change_member_properties"
msgstr "更改成员属性。"

#. Default: "Change ownership"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:608
msgid "label_change_ownership"
msgstr "更改所有者"

#. Default: "Change Password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:101
msgid "label_change_password"
msgstr "改变密码"

#. Default: "Change State"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:166
msgid "label_change_status"
msgstr "改变状态"

#. Default: "${count} characters remaining"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/textarea.pt:50
msgid "label_characters_remaining"
msgstr "${count}字符剩余"

#. Default: "Check-in Message"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:22
msgid "label_checkin_message"
msgstr ""

#. Default: "Checkout Folder"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:25
msgid "label_checkout_folder"
msgstr ""

#. Default: "Choose a content item…"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:54
msgid "label_choose_content_item"
msgstr "选择一个内容条目"

#. Default: "Select a content item<br />as default view…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:253
msgid "label_choose_item"
msgstr "选择一个条目<br />作为默认视图"

#. Default: "Display"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:206
msgid "label_choose_template"
msgstr "显示"

#. Default: "Clear Displayed Entries"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:57
msgid "label_clear_displayed_entries"
msgstr "清除显示的条目"

#. Default: "Clear selection"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:65
msgid "label_clear_selection"
msgstr "清空选择"

#. Default: "click here to retrieve it"
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:123
msgid "label_click_here_to_retrieve"
msgstr "请点击这里找回"

#. Default: "Click to view full-size image…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view.pt:42
msgid "label_click_to_view_full_image"
msgstr "点击查看完整大小的图片"

#. Default: "Comment"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:141
msgid "label_comment"
msgstr "评价"

#. Default: "Posted by"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:61
msgid "label_comment_by"
msgstr "张贴人："

#. Default: "at"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:66
msgid "label_commented_at"
msgstr "于"

#. Default: "Comments"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:148
msgid "label_comments"
msgstr "评注"

#. Default: "Compare"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:45
msgid "label_compare"
msgstr "比较"

#. Default: "Confirm password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:179
msgid "label_confirm_password"
msgstr "确认密码"

#. Default: "Allow the standard types to be added"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:101
msgid "label_constraintypes_allow_standard"
msgstr "允许设定添加类型的标准"

#. Default: "Specify types manually"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:112
msgid "label_constraintypes_specify_manually"
msgstr "手工指定"

#. Default: "Contact E-mail"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_contact_email"
msgstr "联系电子邮件"

#. Default: "Contact Name"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_contact_name"
msgstr "联系人名"

#. Default: "Contact Phone"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_contact_phone"
msgstr "联系电话"

#. Default: "containing"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:53
msgid "label_containing"
msgstr "包含"

#. Default: "Content editor"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:239
msgid "label_content_editor"
msgstr "内容编辑器"

#. Default: "Add content rule"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:152
msgid "label_contentrule_add"
msgstr "添加内容规则"

#. Default: "Active"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:70
msgid "label_contentrules_active"
msgstr "活动"

#. Default: "Active content rules in this ${content_type}"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:132
msgid "label_contentrules_active_assignments"
msgstr "活动内容规则在${content_type}"

#. Default: "Enabled here"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:141
msgid "label_contentrules_assignment_enabled"
msgstr "开启这里"

#. Default: "Content rules from parent folders"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:67
msgid "label_contentrules_from_parent"
msgstr "父文件夹的内容规则"

#. Default: "Assignments"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:208
msgid "label_contentrules_rule_assignments"
msgstr "分配"

#. Default: "enabled"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:112
msgid "label_contentrules_rule_enabled"
msgstr "开启"

#. Default: "content rules"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:111
msgid "label_contentrules_rule_listing"
msgstr "内容规则"

#. Default: "Applies to subfolders"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:138
msgid "label_contentrules_subfolders"
msgstr "应用于子文件夹"

#. Default: "Contributors"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:111
msgid "label_contributors"
msgstr "贡献人:"

#. Default: "Convert portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:55
msgid "label_convert_portlets"
msgstr "改变面板"

#. Default: "Copy exceptions to the event log"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:140
msgid "label_copy_exceptions"
msgstr "把异常复制到事件日志文件"

#. Default: "Copy to present"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:40
msgid "label_copy_to_present"
msgstr "复制到当前"

#. Default: "Rights"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:167
msgid "label_copyrights"
msgstr "版权"

#. Default: "Creation Date"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:186
msgid "label_creation_date"
msgstr "创建时间"

#. Default: "Creators"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:122
msgid "label_creators"
msgstr "创建人"

#. Default: "Field name"
#: widget label of StringWidget - description "Should not contain spaces, underscores or mixed case. Short Name is part of the item's web address."
msgid "label_criteria_field_name"
msgstr "字段名"

#. Default: "Valid CSS"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:35
msgid "label_css"
msgstr "有效的CSS"

#. Default: "(current)"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:46
msgid "label_current"
msgstr "(当前)"

#. Default: "Only show the contents of the current folder."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:69
msgid "label_current_folder_only"
msgstr "当前文件夹作为导航树根结点。"

#. Default: "Folder display"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:219
msgid "label_current_folder_views"
msgstr "文件夹显示"

#. Default: "Current image"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/image.pt:37
msgid "label_current_image"
msgstr "当前图片"

#. Default: "Item display"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:285
msgid "label_current_item_views"
msgstr "条目显示"

#. Default: "Current password"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/password_form.pt:37
msgid "label_current_password"
msgstr "当前密码"

#. Default: "Current selection"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:16
msgid "label_currentselection"
msgstr "当前选择"

#. Default: "Display as Table"
#: widget label of BooleanWidget - description "Columns in the table are controlled by 'Table Columns' below."
msgid "label_custom_view"
msgstr "表格方式显示"

#. Default: "Table Columns"
#: widget label of InAndOutWidget - description "Select which fields to display when 'Display as Table' is checked."
msgid "label_custom_view_fields"
msgstr "表格列"

#. Default: "Dashboard"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-dashboard.pt:38
msgid "label_dashboard"
msgstr "个人主页"

#. Default: "End Date"
#: widget label of CalendarWidget - description "The ending of the date range to search."
msgid "label_date_range_criteria_end"
msgstr "终止时间"

#. Default: "Start Date"
#: widget label of CalendarWidget - description "The beginning of the date range to search"
msgid "label_date_range_criteria_start"
msgstr "起始时间"

#. Default: "(Default)"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:48
msgid "label_default_type"
msgstr "(默认)"

#. Default: "Default workflow (${title})"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:204
msgid "label_default_workflow_title"
msgstr "默认工作流(${title})"

#. Default: "Delete"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:147
msgid "label_delete"
msgstr "删除"

#. Default: "Delete Portrait"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:397
msgid "label_delete_portrait"
msgstr "删除像片"

#. Default: "Delete Selected Role(s) and User(s)/Group(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:209
msgid "label_delete_roles_users_groups"
msgstr "删除选中的角色和用户/组"

#. Default: "Description"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:102
msgid "label_description"
msgstr "描述"

#. Default: "Disable"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:145
msgid "label_disable"
msgstr "屏蔽"

#. Default: "Disable Syndication"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:32
msgid "label_disable_syndication"
msgstr "禁止发布聚合信息"

#. Default: "Display"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:197
msgid "label_disabled_display_menu"
msgstr "显示"

#. Default: "Default"
#: DisplayList entry for field allowDiscussion
msgid "label_discussion_default"
msgstr "默认"

#. Default: "Disabled"
#: DisplayList entry for field allowDiscussion
msgid "label_discussion_disabled"
msgstr "禁止"

#. Default: "Enabled"
#: DisplayList entry for field allowDiscussion
msgid "label_discussion_enabled"
msgstr "开放"

#. Default: "Edit"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:66
msgid "label_edit"
msgstr "编辑"

#. Default: "You are editing the default view of a container. If you wanted to edit the container itself, ${go_here}."
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:41
msgid "label_edit_default_view_container"
msgstr ""

#. Default: "go here"
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:41
msgid "label_edit_default_view_container_go_here"
msgstr "往这里"

#. Default: "Allow editing of Short Names"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:324
msgid "label_edit_short_names"
msgstr "允许编辑英文代号"

#. Default: "Publishing Date"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:99
msgid "label_effective_date"
msgstr "发布日期"

#. Default: "E-mail"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:46
msgid "label_email"
msgstr "电子邮件"

#. Default: "Email Address"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:379
msgid "label_email_address"
msgstr "邮件地址"

#. Default: "Enable"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:143
msgid "label_enable"
msgstr "开启"

#. Default: "enable cookies"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:150
msgid "label_enable_cookies"
msgstr "开启cookies"

#. Default: "Enable Syndication"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:51
msgid "label_enable_syndication"
msgstr "允许发布聚合信息"

#. Default: "Error"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:31
msgid "label_error"
msgstr "错误"

#. Default: "Error Type"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:237
msgid "label_error_type"
msgstr "错位类型"

#. Default: "Error Value"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:239
msgid "label_error_value"
msgstr "错误值"

#. Default: "Event body text"
#: widget label of RichWidget - description ""
msgid "label_event_announcement"
msgstr "事件正文文字"

#. Default: "Attendees"
#: widget label of LinesWidget - description ""
msgid "label_event_attendees"
msgstr "事件参与人"

#. Default: "(${location}, from ${start} to ${end})"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_listing.pt:113
msgid "label_event_byline"
msgstr "( ${location}, 从 ${start} 到 ${end} )"

#. Default: "Event Ends"
#: widget label of CalendarWidget - description ""
msgid "label_event_end"
msgstr "结束时间"

#. Default: "Event Location"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_event_location"
msgstr "地点"

#. Default: "Event Starts"
#: widget label of CalendarWidget - description ""
msgid "label_event_start"
msgstr "开始时间"

#. Default: "Event Type(s)"
#: widget label of KeywordWidget - description ""
msgid "label_event_type"
msgstr "事件类型"

#. Default: "Exception"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:78
msgid "label_exception"
msgstr "异常"

#. Default: "Exception Type"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:57
msgid "label_exception_type"
msgstr "异常类型"

#. Default: "Exception Value"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:61
msgid "label_exception_value"
msgstr "异常值"

#. Default: "Exclude from navigation"
#: widget label of BooleanWidget - description "If selected, this item will not appear in the navigation tree"
msgid "label_exclude_from_nav"
msgstr "从导航中排除"

#. Default: "Existing categories"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/keyword.pt:53
msgid "label_existing_categories"
msgstr "存在的分类"

#. Default: "Expiration Date"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:123
msgid "label_expiration_date"
msgstr "失效日期"

#. Default: "Enable external editing"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:282
msgid "label_ext_editor"
msgstr "开启外部编辑功能"

#. Default: "File"
#: widget label of FileWidget - description ""
msgid "label_file"
msgstr "文件"

#. Default: "filed under:"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:142
msgid "label_filed_under"
msgstr "字段以下"

#. Default: "Attributes"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:245
msgid "label_filterattributes"
msgstr "特性"

#. Default: "Tags"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/filter.py:241
msgid "label_filtertags"
msgstr "标签"

#. Default: "Find a group here"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:80
msgid "label_find_group"
msgstr "在此查找一个组"

#. Default: "Format"
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:18
msgid "label_format"
msgstr "格式"

#. Default: "Full Name"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:272
msgid "label_full_name"
msgstr "姓名"

#. Default: "Full Name"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:61
msgid "label_fullname"
msgstr "姓名"

#. Default: "Automatically generate tabs"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:60
msgid "label_generated_tabs_enable"
msgstr "自动生成标签"

#. Default: "GNU GPL license"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:38
msgid "label_gnu_gpl_licence"
msgstr "GNU GPL 许可"

#. Default: "Group"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:140
msgid "label_group"
msgstr "组"

#. Default: "Group Members"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:34
msgid "label_group_members"
msgstr "组成员"

#. Default: "Group Memberships"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_details.cpt:33
msgid "label_group_memberships"
msgstr "组员身份"

#. Default: "Group Name"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:382
msgid "label_group_name"
msgstr "组名"

#. Default: "Group Portlets"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:44
msgid "label_group_portlets"
msgstr "组面板"

#. Default: "Group Properties"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:39
msgid "label_group_properties"
msgstr "组属性"

#. Default: "Group Search"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:109
msgid "label_group_search"
msgstr "组搜索"

#. Default: "Groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:35
msgid "label_groups"
msgstr "组"

#. Default: "here"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:615
msgid "label_here"
msgstr "这里"

#. Default: "Historical not available"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:56
msgid "label_historical_unavailable"
msgstr "无法得到历史"

#. Default: "History"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:7
msgid "label_history"
msgstr "历史"

#. Default: "Home"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view_fullscreen.pt:57
msgid "label_home"
msgstr "首页"

#. Default: "Home page"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:217
msgid "label_homepage"
msgstr "主页"

#. Default: "OpenID URL"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/portlets/login.pt:25
msgid "label_identity_url"
msgstr "OpenID URL"

#. Default: "Internet Explorer 4.5 (Mac)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:123
msgid "label_ie4_mac"
msgstr "Internet Explorer 4.5 (Mac)"

#. Default: "Internet Explorer 4 (Windows)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:111
msgid "label_ie4_win"
msgstr "Internet Explorer 4 (Windows)"

#. Default: "Internet Explorer 5+ (Mac)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:117
msgid "label_ie5_mac"
msgstr "Internet Explorer 5+ (Mac)"

#. Default: "Internet Explorer 5+ (Windows)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:81
msgid "label_ie5_win"
msgstr "Internet Explorer 5+ (Windows)"

#. Default: "Ignored exception types"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:147
msgid "label_ignored_exception"
msgstr "忽略异常类型"

#. Default: "Image"
#: widget label of ImageWidget - description ""
msgid "label_image"
msgstr "图片"

#. Default: "Image Caption"
#: widget label of StringWidget - description ""
msgid "label_image_caption"
msgstr "图片标题"

#. Default: "Allowed types"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:128
msgid "label_immediately_addable_types"
msgstr "优选类型"

#. Default: "Include contained items"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:86
msgid "label_include_contained_objects"
msgstr "包括文件夹内的内容"

#. Default: "Include top node"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:60
msgid "label_include_top_node"
msgstr "包含上一级节点"

#. Default: "Inherit Criteria"
#: widget label of BooleanWidget - description "Narrow down the search results from the parent Smart Folder(s) by using the criteria from this Smart Folder."
msgid "label_inherit_criteria"
msgstr "继承条件"

#. Default: "Inherit permissions from higher levels"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/browser/sharing.pt:133
msgid "label_inherit_local_roles"
msgstr "从更高一级继承权限"

#. Default: "Install"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:112
msgid "label_install"
msgstr "安装"

#. Default: "Number of Items"
#: widget label of IntegerWidget - description ""
msgid "label_item_count"
msgstr "条目数量"

#. Default: "Item: ${contentitem}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:265
msgid "label_item_selected"
msgstr "条目：${contentitem}"

#. Default: "Item type"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:164
msgid "label_item_type"
msgstr "内容类型"

#. Default: "Keywords"
#: widget label of KeywordWidget - description ""
msgid "label_keywords"
msgstr "关键字"

#. Default: "Konqueror (Linux)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:105
msgid "label_konqueror_linux"
msgstr "Konqueror (Linux)"

#. Default: "Language"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_languages.pt:17
msgid "label_language"
msgstr "语言"

#. Default: "Language settings…"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_languages.pt:70
msgid "label_language_settings_link"
msgstr "语言设置"

#. Default: "Languages"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/language.py:19
msgid "label_languages"
msgstr ""

# ATTopic
#. Default: "Limit Search Results"
#: widget label of BooleanWidget - description "If selected, only the 'Number of Items' indicated below will be displayed."
msgid "label_limit_number"
msgstr "查询结果限制"

#. Default: "Listed in searches"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:304
msgid "label_listed_status"
msgstr "搜索时列入"

#. Default: "Local Role(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:103
msgid "label_local_roles"
msgstr "本地角色"

#. Default: "Secondary types"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:170
msgid "label_locally_allowed_types"
msgstr "可添加类型"

#. Default: "Role to assign"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:307
msgid "label_localrole_to_assign"
msgstr "可分配的角色"

#. Default: "Roles to assign to selected user(s)/group(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:180
msgid "label_localroles_to_assign_to_selected_users"
msgstr "分配到所选用户/组的角色"

#. Default: "Location"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:140
msgid "label_location"
msgstr "位置："

#. Default: "Locked"
#: plone.locking/plone/locking/browser/info.pt:8
msgid "label_locked"
msgstr ""

#. Default: "Log in"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:79
msgid "label_log_in"
msgstr "登录"

#. Default: "Continue"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:44
msgid "label_login_continue"
msgstr "继续"

#. Default: "Continue to the ${portal_title} home page"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_success.pt:55
msgid "label_login_continue_to_home_page"
msgstr "继续进入 ${portal_title} 主页"

#. Default: "Login Name"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:376
msgid "label_login_name"
msgstr "登录名"

#. Default: "Log in to add comments"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:37
msgid "label_login_to_add_comments"
msgstr "登录后添加评注"

#. Default: "Log in to send feedback"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:142
msgid "label_login_to_send_feedback"
msgstr "登录后发送反馈信息"

#. Default: "Look"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:341
msgid "label_look"
msgstr "外观"

#. Default: "Send a mail with the password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:211
msgid "label_mail_password"
msgstr "邮寄密码?"

#. Default: "Main Language:"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:107
msgid "label_main_language"
msgstr "主要语言："

#. Default: "Message"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:203
msgid "label_message"
msgstr "消息"

#. Default: "Modification Date"
#: Archetypes/ExtensibleMetadata.py:201
msgid "label_modification_date"
msgstr "修改时间"

#. Default: "Firefox, Mozilla and Netscape 7+ (Mac OS X)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:93
msgid "label_mozilla_mac"
msgstr "Firefox, Mozilla 和 Netscape 7+ (Mac OS X)"

#. Default: "Firefox, Mozilla and Netscape 7+ (Windows)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:87
msgid "label_mozilla_win"
msgstr "Firefox, Mozilla 和 Netscape 7+ (Windows)"

#. Default: "Name"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:95
msgid "label_name"
msgstr "名字"

#. Default: "Root node"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:50
msgid "label_navigation_root_path"
msgstr "根目录路径"

#. Default: "Start level"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:79
msgid "label_navigation_startlevel"
msgstr "起始级别"

#. Default: "Title"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:42
msgid "label_navigation_title"
msgstr "标题"

#. Default: "Navigation tree depth"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/portlets/navigation.py:93
msgid "label_navigation_tree_depth"
msgstr "导航树深度"

#. Default: "Displayed content types"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:108
msgid "label_navigation_types"
msgstr "显示的内容类型"

#. Default: "Filter on workflow state"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:152
msgid "label_navtree_wf_enable"
msgstr "过滤的工作流状态"

#. Default: "Netscape 6 and earlier (All platforms)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:128
msgid "label_netscape6_all"
msgstr "Netscape 6和更早版本(所有平台)"

#. Default: "New categories"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/keyword.pt:35
msgid "label_new_categories"
msgstr "新的分类"

#. Default: "New items since"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:136
msgid "label_new_items_since"
msgstr "新创建的内容, 自从..."

#. Default: "New owner"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:37
msgid "label_new_owner"
msgstr "新的所有者"

#. Default: "Search for new owner"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:180
msgid "label_new_owner_search"
msgstr "搜索新的所有者"

#. Default: "New password"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:64
msgid "label_new_password"
msgstr "新的密码"

#. Default: "New Short Name"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:63
msgid "label_new_short_name"
msgstr "新的英文代号"

#. Default: "New Title"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:97
msgid "label_new_title"
msgstr "新标题"

#. Default: "Image"
#: widget label of ImageWidget - description "Will be shown in the news listing, and in the news item itself. Image will be scaled to a sensible size."
msgid "label_news_image"
msgstr "图片"

#. Default: "Next"
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:213
msgid "label_next"
msgstr "下一页"

#. Default: "Next: ${itemtitle}"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:39
msgid "label_next_item"
msgstr ""

#. Default: "Right arrow"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:42
msgid "label_next_item_arrow"
msgstr ""

#. Default: "No change"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:198
msgid "label_no_change"
msgstr "没有改变"

#. Default: "No group was specified."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:77
msgid "label_no_group_specified"
msgstr "没有指明组"

#. Default: "No preference panels available."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:101
msgid "label_no_prefs_panels_available"
msgstr "没有偏好设置"

#. Default: "<no reference>"
#: Archetypes/Field.py:1886
msgid "label_no_reference"
msgstr "<无关联>"

#. Default: "No matching results found."
#: CMFPlone/skins/plone_scripts/livesearch_reply.py:82
msgid "label_no_results_found"
msgstr "没有找到匹配的搜索结果。"

#. Default: "No workflow"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.py:210
msgid "label_no_workflow"
msgstr "没有工作流"

#. Default: "Generate tabs for items other than folders."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:85
msgid "label_nonfolderish_tabs_tabs_enable"
msgstr ""

#. Default: "Number of exceptions to keep"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:120
msgid "label_number_exceptions"
msgstr "保留的异常数目"

#. Default: "Ok"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_page.cpt:81
msgid "label_ok"
msgstr "确认"

#. Default: "Log in"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/portlets/login.pt:40
msgid "label_openid_log_in"
msgstr "登录"

#. Default: "or"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:53
msgid "label_or"
msgstr "或"

#. Default: "Basic HTML textarea editor (works in all browsers)"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:259
msgid "label_ordinary_content_editor"
msgstr "普通的HTML文本框编辑器 (所有的浏览器都支持)"

#. Default: "This product has been upgraded. Filesystem version is ${version}. Reinstall: ${reinstall_button}"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:180
#, fuzzy
msgid "label_outdated_product_reinstall"
msgstr "此产品已经被升级，点击此处重新安装。文件系统版本是${version}"

#. Default: "Parent"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:48
msgid "label_parent"
msgstr "父级"

#. Default: "Password"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:59
msgid "label_password"
msgstr "密码"

#. Default: "A URL will be generated and e-mailed to you; follow the link to reach a page where you can change your password and complete the registration process."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:217
msgid "label_password_change_mail"
msgstr "URL将产生并邮寄给你；通过链接可访问到可改变密码和完成注册过程的页面。"

#. Default: "Search Sub-Folders"
#: widget label of BooleanWidget - description ""
msgid "label_path_criteria_recurse"
msgstr "查询子文件夹"

#. Default: "Folders"
#: widget label of ReferenceBrowserWidget - description "Folders to search in."
msgid "label_path_criteria_value"
msgstr "文件夹"

#. Default: "Perform Search"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:402
msgid "label_perform_search"
msgstr "执行搜索"

#. Default: "Plone<sup>&reg;</sup> CMS — Open Source Content Management System"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:13
msgid "label_plone_cms"
msgstr "Plone<sup>&reg;</sup>开放源代码内容管理系统(CMS)"

#. Default: "Plone Foundation"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:23
msgid "label_plone_foundation"
msgstr "Plone基金会"

#. Default: "Portal Objects"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:78
msgid "label_portal_objects"
msgstr "网站对象"

#. Default: "Value"
#: widget label of MultiSelectionWidget - description "One of the available content types."
msgid "label_portal_type_criteria_value"
msgstr "值"

#. Default: "Portlets"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:102
msgid "label_portlets"
msgstr "面板"

#. Default: "Content type portlets:"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:73
msgid "label_portlets_content_type_portlets"
msgstr "内容类型面板"

#. Default: "Group portlets:"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:45
msgid "label_portlets_group_portlets"
msgstr "组面板"

#. Default: "Parent portlets:"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:21
msgid "label_portlets_parent_folders"
msgstr "父面板"

#. Default: "Portrait"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/personalize_form.cpt:365
msgid "label_portrait"
msgstr "像片"

#. Default: "Powered by Plone"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/colophon.pt:31
msgid "label_powered_by_plone"
msgstr "使用Plone开源内容管理系统(CMS)构建"

#. Default: "Previous"
#: Archetypes/skins/archetypes/edit_macros.pt:205
msgid "label_previous"
msgstr "之前的"

#. Default: "Previous: ${itemtitle}"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:25
msgid "label_previous_item"
msgstr ""

#. Default: "Left arrow"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:18
msgid "label_previous_item_arrow"
msgstr ""

#. Default: "Published"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:80
msgid "label_published"
msgstr "发布"

#. Default: "effective"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:50
msgid "label_publishing_effective"
msgstr "有效的"

#. Default: "Quick search"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:200
msgid "label_quick_search"
msgstr "快速搜索"

#. Default: "Refresh"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:52
msgid "label_refresh"
msgstr "刷新"

#. Default: "Register"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:225
msgid "label_register"
msgstr "注册"

#. Default: "Related content"
#: CMFPlone/skins/plone_content/document_relateditems.pt:16
msgid "label_related_items"
msgstr "相关内容"

#. Default: "Relevance: ${percentage}%"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:159
msgid "label_relevance_percentage"
msgstr "[${percentage}%]"

#. Default: "Remember my name."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:149
msgid "label_remember_my_name"
msgstr "记住我的名字"

#. Default: "Remove"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:92
msgid "label_remove"
msgstr "删除"

#. Default: "Remove selected groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:124
msgid "label_remove_selected_groups"
msgstr "删除选中的组"

#. Default: "Remove selected groups / users"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:185
msgid "label_remove_selected_users"
msgstr "删除选中的组/用户"

#. Default: "Rename All"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:125
msgid "label_rename_all"
msgstr "全部改名"

#. Default: "Reply"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/viewThreadsAtBottom.pt:80
msgid "label_reply"
msgstr "回复"

#. Default: "Request URL"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:53
msgid "label_request_url"
msgstr "请求URL"

#. Default: "(Required)"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:187
msgid "label_required"
msgstr "（必填）"

#. Default: "Earlier Revisions"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:23
msgid "label_rev_earlier"
msgstr "更早的版本"

#. Default: "Later Revisions"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:18
msgid "label_rev_later"
msgstr "以后的版本"

#. Default: "Review status"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:233
msgid "label_review_status"
msgstr "内容状态"

#. Default: "Role(s)"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:80
msgid "label_roles"
msgstr "角色"

#. Default: "Disabled"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/controlpanel.py:68
msgid "label_rule_disabled"
msgstr "关闭"

#. Default: "Enabled"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/controlpanel.py:67
msgid "label_rule_enabled"
msgstr "开启"

#. Default: "Event trigger: ${trigger}"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:50
msgid "label_rule_event_trigger"
msgstr "事件触发器：${trigger}"

#. Default: "Safari and Omniweb (Mac OS X)"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:99
msgid "label_safari_mac"
msgstr "Safari 和 Omniweb (Mac OS X)"

#. Default: "Save"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:121
msgid "label_save"
msgstr "保存"

#. Default: "Categorization"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_categorization"
msgstr "分类"

#. Default: "Dates"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_dates"
msgstr "日期"

#. Default: "Default"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_default"
msgstr "默认"

#. Default: "Metadata"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_metadata"
msgstr "元素"

#. Default: "Ownership"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_ownership"
msgstr "属主"

#. Default: "Settings"
#: ./ATContentTypes/content/schemata.py
msgid "label_schema_settings"
msgstr "设置"

#. Default: "Search"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:33
msgid "label_search"
msgstr "搜索"

#. Default: "Search by"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:367
msgid "label_search_by"
msgstr "搜索方式"

#. Default: "Show all"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:213
msgid "label_search_large"
msgstr "全部显示"

#. Default: "Search Term"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:390
msgid "label_search_term"
msgstr "搜索条件"

#. Default: "Search Text"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:38
msgid "label_search_text"
msgstr "搜索词"

#. Default: "only in current section"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:44
msgid "label_searchbox_currentfolder_only"
msgstr "仅在本栏目"

#. Default: "Search results"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:43
msgid "label_searchresults"
msgstr "搜索结果"

#. Default: "Section 508"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:42
msgid "label_section_508"
msgstr "第508条"

#. Default: "Select: ${label_link_all}"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:32
msgid "label_select_all"
msgstr "选择：${label_link_all}"

#. Default: "Select all items"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:95
msgid "label_select_all_items"
msgstr "选择全部的条目"

#. Default: "Select all ${number} items in this folder."
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/foldercontents_table.pt:52
msgid "label_select_all_items_folder"
msgstr "选择这个文件夹所有${number}条内容"

#. Default: "Select a content item…"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/select_default_view.cpt:63
msgid "label_select_content_item"
msgstr "选择一个内容条目"

#. Default: "select group ${name}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:471
msgid "label_select_group"
msgstr "选择组“${name}”"

#. Default: "Select user ${user}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:283
msgid "label_select_user"
msgstr "选择用户“${user}”"

#. Default: "select user/group ${role}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:114
msgid "label_select_usergroup"
msgstr "选择用户/组${role}"

#. Default: "Value"
#: widget label of MultiSelectionWidget - description "Existing values."
msgid "label_selection_criteria_value"
msgstr "值"

#. Default: "Send"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:221
msgid "label_send"
msgstr "发送"

#. Default: "From"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:69
msgid "label_send_from"
msgstr "法件人"

#. Default: "Send to"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:45
msgid "label_send_to_mail"
msgstr "发送到"

#. Default: "E-Mail"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:74
msgid "label_sender_from_address"
msgstr "电子邮件"

#. Default: "Name"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:53
msgid "label_sender_fullname"
msgstr "名字"

#. Default: "Short Name"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:48
msgid "label_short_name"
msgstr "英文代号"

#. Default: "Show"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:79
msgid "label_show"
msgstr "显示"

#. Default: "Show all items"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:162
#, fuzzy
msgid "label_show_all"
msgstr "全部显示"

#. Default: "Show all entries"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:62
msgid "label_show_all_entries"
msgstr "显示全部的条目"

#. Default: "Show batched"
#: plone.app.content/plone/app/content/browser/table.pt:169
msgid "label_show_batched"
msgstr ""

#. Default: "Show me"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:36
msgid "label_show_me"
msgstr "显示我"

#. Default: "Show all"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:126
msgid "label_showall"
msgstr "全部显示"

#. Default: "Site Administration"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:48
msgid "label_site_admin"
msgstr "网站管理员"

#. Default: "site administration"
#: CMFPlone/skins/plone_login/insufficient_privileges.pt:19
msgid "label_site_administration"
msgstr "网站管理员"

#. Default: "Site map"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/sitemap.pt:19
msgid "label_site_map"
msgstr "站点地图"

#. Default: "Size"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view.pt:48
msgid "label_size"
msgstr "大小"

#. Default: "Skins"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:54
msgid "label_skins"
msgstr "皮肤"

#. Default: "Skip to content."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/skip_links.pt:3
msgid "label_skiptocontent"
msgstr "跳至内容"

#. Default: "Skip to navigation"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/skip_links.pt:7
msgid "label_skiptonavigation"
msgstr "跳至导航"

#. Default: "ESMTP password"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:52
msgid "label_smtp_pass"
msgstr "ESMTP密码"

#. Default: "SMTP port"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:35
msgid "label_smtp_port"
msgstr "SMTP端口号"

#. Default: "SMTP server"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:25
msgid "label_smtp_server"
msgstr "SMTP 服务器"

#. Default: "ESMTP username"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/mail.py:43
msgid "label_smtp_userid"
msgstr "ESMTP用户名"

#. Default: "State:"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:22
msgid "label_state"
msgstr "状态:"

#. Default: "Status"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:28
msgid "label_status"
msgstr "状态"

#. Default: "Value"
#: widget label of StringWidget - description "A string value."
msgid "label_string_criteria_value"
msgstr "字符串值"

#. Default: "Subject"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:183
msgid "label_subject"
msgstr "标题"

#. Default: "Subobjects"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:60
msgid "label_subobjects"
msgstr "子对象"

#. Default: "Channel Description"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:74
msgid "label_syndication_channel_description"
msgstr "频道描述"

#. Default: "Channel Title"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:71
msgid "label_syndication_channel_title"
msgstr "频道标题"

#. Default: "Maximum Items"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:153
msgid "label_syndication_max_items"
msgstr "最大条目数"

#. Default: "Update Base"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:133
msgid "label_syndication_update_base"
msgstr "更新基础"

#. Default: "Update Frequency"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:106
msgid "label_syndication_update_frequency"
msgstr "更新频率"

#. Default: "Update Period"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:82
msgid "label_syndication_updateperiod"
msgstr "更新周期"

#. Default: "Contents"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/toc.pt:4
msgid "label_tableofcontents"
msgstr "目录"

#. Default: "View template"
#: Archetypes/TemplateMixin.py:21
msgid "label_template_mixin"
msgstr "查看模板"

#. Default: "Text Format"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/visual.pt:35
msgid "label_text_format"
msgstr "文本格式"

#. Default: "Time"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:76
msgid "label_time"
msgstr "时间"

#. Default: "Title"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_edit_form.cpt:81
msgid "label_title"
msgstr "标题"

#. Default: "Up to my dashboard"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/password_form.pt:21
msgid "label_to_dashboard"
msgstr "返回我的面板页"

#. Default: "Select All/None"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:178
msgid "label_toggle"
msgstr "触发"

#. Default: "Display traceback as text"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:73
msgid "label_traceback_as_text"
msgstr "文本方式显示回溯信息"

#. Default: "Type"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:96
msgid "label_type"
msgstr "类型"

#. Default: "Type restrictions"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_constraintypes_form.cpt:72
msgid "label_type_restrictions"
msgstr "类型约束"

#. Default: "Types"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:42
msgid "label_types"
msgstr "类型"

#. Default: "Unassign"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:233
msgid "label_unassign"
msgstr "未分配"

#. Default: "Undo"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:54
msgid "label_undo"
msgstr "撤消"

#. Default: "Uninstall"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:205
msgid "label_uninstall"
msgstr "卸载"

#. Default: "Up to Groups Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:97
msgid "label_up_to_groups_overview"
msgstr "回到“组概览”"

#. Default: "Up to Site Setup"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:19
msgid "label_up_to_plone_setup"
msgstr "回到Plone设置"

#. Default: "Up to Users Overview"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_details.cpt:61
msgid "label_up_to_usersoverview"
msgstr "回到用户概览"

#. Default: "Update"
#: plone.app.form/plone/app/form/widgets/ubermultiselectionwidget.pt:79
msgid "label_update"
msgstr "更新"

#. Default: "URL"
#: widget label of StringWidget - description "Add http://
#: to link outside the site."
#: widget label of StringWidget - description "Web address with more info about the event. Add http://
msgid "label_url"
msgstr "链接页面URL"

#. Default: "Inherit roles from higher levels"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:584
msgid "label_use_acquisition"
msgstr "从上层文件夹继承角色"

#. Default: "Use Selected..."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_search_macros.pt:121
msgid "label_use_selected"
msgstr "使用所选..."

#. Default: "User"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:144
msgid "label_user"
msgstr "用户"

#. Default: "User Name"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:273
msgid "label_user_name"
msgstr "用户名"

#. Default: "User Properties"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_details.cpt:25
msgid "label_user_properties"
msgstr "用户属性"

#. Default: "User Search"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:111
msgid "label_user_search"
msgstr "查找用户"

#. Default: "Settings"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:40
msgid "label_usergroup_settings"
msgstr "设置"

#. Default: "Username"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:93
msgid "label_username"
msgstr "用户名"

#. Default: "Users"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:30
msgid "label_users"
msgstr "用户"

#. Default: "Users and groups"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:40
msgid "label_usersandgroups"
msgstr "用户和组"

#. Default: "View"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:59
msgid "label_view"
msgstr "查看"

#. Default: "View changes"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_baseline.pt:23
msgid "label_view_changes"
msgstr ""

#. Default: "WCAG"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:49
msgid "label_wcag"
msgstr "WCAG"

#. Default: "What"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:44
msgid "label_what"
msgstr "什么"

#. Default: "Where"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:60
msgid "label_where"
msgstr "哪里"

#. Default: "Workflows"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_installed_product_overview.pt:90
msgid "label_workflows"
msgstr "工作流"

#. Default: "a working copy"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_baseline.pt:14
msgid "label_working_copy"
msgstr ""

#. Default: "Valid XHTML"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:28
msgid "label_xhtml"
msgstr "有效的XHTML"

#. Default: "Large"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:24
msgid "large_text"
msgstr "大字体"

#. Default: "Last log-in"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:149
msgid "last_login"
msgstr "上次登录"

#. Default: "Content rules"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:73
msgid "legend-contentrules"
msgstr "内容规则"

#. Default: "Global settings"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:37
msgid "legend-rules-globalsettings"
msgstr "全局设置"

#. Default: "Account details"
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:71
msgid "legend_account_details"
msgstr "帐号详细信息"

#. Default: "Add comment"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:68
msgid "legend_add_comment"
msgstr "评注详细信息"

#. Default: "Add new"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/addable_support.pt:42
msgid "legend_add_new"
msgstr "添加新的"

#. Default: "Address info"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/sendto_form.cpt:39
msgid "legend_address_info"
msgstr "地址信息"

#. Default: "Assigned Roles for ${folder}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:77
msgid "legend_assigned_roles"
msgstr "为 ${folder} 分配的角色"

#. Default: "Available Groups"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:441
msgid "legend_available_groups"
msgstr "可得到的网站组"

#. Default: "Available Users"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:254
msgid "legend_available_users"
msgstr "可得到的网站成员"

#. Default: "Change Ownership"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:26
msgid "legend_change_ownership"
msgstr "改变所有权"

#. Default: "Details"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:21
msgid "legend_details"
msgstr ""

#. Default: "Feedback for author"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:178
msgid "legend_feedback_for_author"
msgstr "给作者反馈"

#. Default: "Feedback details"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/contact-info.cpt:47
msgid "legend_feedback_for_contact_info"
msgstr "反馈详细信息"

#. Default: "Products available for install"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:56
msgid "legend_install_products_available"
msgstr "可供安装的产品"

#. Default: "Installed products"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:126
msgid "legend_installed_products"
msgstr "已经安装的产品"

#. Default: "LiveSearch &#8595;"
#: CMFPlone/skins/plone_scripts/livesearch_reply.py:81
msgid "legend_livesearch"
msgstr "实况搜索 &#8595;"

#. Default: "Log details"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:117
msgid "legend_logdetails"
msgstr "日志详细信息"

#. Default: "Exception Log (most recent first)"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:45
msgid "legend_logexception"
msgstr "异常日志（最近的排在前面）"

#. Default: "No exceptions logged."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:47
msgid "legend_lognoexceptions"
msgstr "没有记录任何异常。"

#. Default: "User Search Criteria"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/member_search_form.pt:28
msgid "legend_member_search_criteria"
msgstr "网站成员搜索条件"

#. Default: "Navigation details"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_navigation_form.cpt:45
msgid "legend_navigation_details"
msgstr "导航详细信息"

#. Default: "You are not logged in. You may optionally enter your username and password below. If you don't enter anything, this comment will be posted as 'Anonymous User'."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/discussion_reply_form.cpt:82
msgid "legend_note_reply_anonymous"
msgstr "注意：您还没有登录。您可以在下面输入您的用户名和密码。如果您不输入，此评注将以“匿名用户”的名义发布。"

#. Default: "OpenID login"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:41
msgid "legend_openid"
msgstr "OpenID登录"

#. Default: "Password Details"
#: CMFPlone/skins/plone_login/login_password.cpt:47
msgid "legend_password_details"
msgstr "密码详细信息"

#. Default: "Personal Details"
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:46
msgid "legend_personal_details"
msgstr "个人详信息"

#. Default: "Search for possible new owner"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/ownership_form.cpt:161
msgid "legend_search_owners"
msgstr "搜索新的所有者"

#. Default: "Search Terms"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:362
msgid "legend_search_terms"
msgstr "搜索条件"

#. Default: "Advanced Settings"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:572
msgid "legend_security_settings"
msgstr "高级设置"

#. Default: "Site login"
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:108
msgid "legend_sitelogin"
msgstr ""

#. Default: "Syndication Details"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/synPropertiesForm.cpt:79
msgid "legend_syndication_details"
msgstr "聚合设置详细信息"

#. Default: "The link address is:"
#: CMFPlone/skins/plone_content/link_view.pt:35
msgid "link_address"
msgstr "这个链接地址是："

#. Default: "Group Properties"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_details.pt:119
msgid "link_group_properties"
msgstr "组属性"

#. Default: "Install log"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:168
msgid "link_install_products_log"
msgstr "安装日志"

#. Default: "Potential link breakage"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:25
msgid "linkintegrity_breaches_title"
msgstr "可能的坏链接"

#. Default: "Cancel"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:86
msgid "linkintegrity_cancel"
msgstr ""

#. Default: "Would you like to delete it anyway?"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:67
msgid "linkintegrity_delete_anyway"
msgstr ""

#. Default: "By deleting this item, you will break links that exist in the items listed below. If this is indeed what you want to do, we recommend that you remove these references first."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:28
msgid "linkintegrity_instructions"
msgstr "删除这些内容，你将会打破内容下存在的链接环节。如果您确实是要这样做，我们建议您先删除这些相关内容。"

#. Default: "This ${portal_type} is referenced by the following items:"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:43
msgid "linkintegrity_is_referenced"
msgstr "这个${portal_type}参考下面的内容："

#. Default: "The item is not accessible."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:54
msgid "linkintegrity_item_not_accessible"
msgstr ""

#. Default: "Link integrity information updated for ${count} item(s)."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/update.py:18
msgid "linkintegrity_update_info"
msgstr "链接完整性信息更新了${count}条内容。"

#. Default: "Clicking the below button will cause link integrity information to be updated.  This might take a while, especially for bigger sites..."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/update.pt:18
msgid "linkintegrity_update_instructions"
msgstr ""

#. Default: "Update link integrity information"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/update.pt:15
msgid "linkintegrity_update_title"
msgstr "更新链接完整性信息"

#. Default: "One or more of the items you are attempting to delete may cause links in your site to break."
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:19
msgid "linkintegrity_warning"
msgstr "试图删除网站内容，可能导致站点产生坏链接。"

#. Default: "Yes"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:80
msgid "linkintegrity_yes"
msgstr ""

#. Default: "Yes to all"
#: plone.app.linkintegrity/plone/app/linkintegrity/browser/confirmation.pt:83
msgid "linkintegrity_yes_to_all"
msgstr ""

#. Default: "Action"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:17
msgid "listingheader_action"
msgstr "操作"

#. Default: "Action performed"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:55
msgid "listingheader_action_performed"
msgstr "执行的操作"

#. Default: "Affected Item"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/undo_form.pt:56
msgid "listingheader_affected_item"
msgstr "影响的条目"

#. Default: "Author"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:68
msgid "listingheader_author"
msgstr "作者"

#. Default: "Comment"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:20
msgid "listingheader_comment"
msgstr "评注"

#. Default: "Date and Time"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:19
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "日期和时间"

#. Default: "Description"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:459
msgid "listingheader_description"
msgstr "描述"

#. Default: "E-mail Address"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:130
msgid "listingheader_email_address"
msgstr "电子邮件地址"

#. Default: "Group name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:138
msgid "listingheader_group_name"
msgstr "组名"

#. Default: "Remove Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:95
msgid "listingheader_group_remove"
msgstr "删除组"

#. Default: "Group/User name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:129
msgid "listingheader_group_user_name"
msgstr "组名/用户名"

#. Default: "Modified"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:73
msgid "listingheader_modified"
msgstr "修改时间"

#. Default: "Name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:80
msgid "listingheader_name"
msgstr "名字"

#. Default: "Order"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:121
msgid "listingheader_order"
msgstr "顺序"

#. Default: "Performed by"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:18
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "执行人"

#. Default: "Remove Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:149
msgid "listingheader_remove_group"
msgstr "删除组"

#. Default: "Remove user"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:142
msgid "listingheader_remove_user"
msgstr "删除用户"

#. Default: "Reset Password"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:141
msgid "listingheader_reset_password"
msgstr "重置密码"

#. Default: "Roles"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:143
msgid "listingheader_roles"
msgstr "角色"

#. Default: "Size"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:111
msgid "listingheader_size"
msgstr "大小"

#. Default: "State"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:117
msgid "listingheader_status"
msgstr "状态"

#. Default: "Title"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:65
msgid "listingheader_title"
msgstr "标题"

#. Default: "Type"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:70
msgid "listingheader_type"
msgstr "类型"

#. Default: "User name"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:137
msgid "listingheader_user_name"
msgstr "用户名"

#. Default: "<strong>Attention!</strong> You are setting the sharing permissions for this folder's default page. If you want to set the permissions for its containing folder, click ${link}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:61
msgid "local_role_warning_default_page"
msgstr "<strong>注意！</strong> 您正在设置文件夹默认页面的共享权限。如果你向设置其容器文件夹，点击 ${link}"

#. Default: "here"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:44
msgid "local_role_warning_link"
msgstr "这里"

#. Default: "<strong>Attention!</strong> You are setting the sharing permissions for a ${type}. If you want to set the permissions for its container, click ${link}."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:43
msgid "local_role_warning_type"
msgstr "<strong>注意！</strong> 您正在为一个 ${type} 设置共享权限。如果你希望为所在容器设置权限，点击 ${link}"

#. Default: "While cookie authentication is disabled, cookie-based login is not available."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:58
msgid "login_form_disabled"
msgstr "当cookie认证机制被禁止时，您无法使用基于cookie的登录。"

#. Default: "Cookie authentication is disabled. Login portlet not available."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_login.pt:120
msgid "login_portlet_disabled"
msgstr "cookie认证被禁止。不能和使用登录面板。"

#. Default: "Manage portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/column.pt:9
msgid "manage_portlets_link"
msgstr "管理面板"

#. Default: "Add New Item operation was cancelled."
#: Archetypes/skins/archetypes/go_back.cpy:29
msgid "message_add_new_item_cancelled"
msgstr "添加新的内容操作被取消。"

#. Default: "Edit cancelled."
#: Archetypes/skins/archetypes/go_back.cpy:39
msgid "message_edit_item_cancelled"
msgstr "编辑取消"

#. Default: "Reference added."
#: Archetypes/skins/archetypes/content_edit_impl.py:74
msgid "message_reference_added"
msgstr "关联条目被添加。"

#. Default: "Reference edited."
#: Archetypes/skins/archetypes/content_edit_impl.py:77
msgid "message_reference_edited"
msgstr "关联条目被编辑。"

#. Default: "A mail has now been sent to the site administrator regarding your questions and/or comments."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/send_feedback_confirm.cpt:23
msgid "message_send_feedback_confirm"
msgstr "一封关于您的问题/建议的邮件已经发送给了网站管理员。"

#. Default: "April"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_apr"
msgstr "四月"

#. Default: "Apr"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_apr_abbr"
msgstr "四月"

#. Default: "August"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_aug"
msgstr "八月"

#. Default: "Aug"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_aug_abbr"
msgstr "八月"

#. Default: "December"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_dec"
msgstr "十二月"

#. Default: "Dec"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_dec_abbr"
msgstr "十二月"

#. Default: "February"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_feb"
msgstr "二月"

#. Default: "Feb"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_feb_abbr"
msgstr "二月"

#. Default: "January"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_jan"
msgstr "一月"

#. Default: "Jan"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_jan_abbr"
msgstr "一月"

#. Default: "July"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_jul"
msgstr "七月"

#. Default: "Jul"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_jul_abbr"
msgstr "七月"

#. Default: "June"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_jun"
msgstr "六月"

#. Default: "Jun"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_jun_abbr"
msgstr "六月"

#. Default: "March"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_mar"
msgstr "三月"

#. Default: "Mar"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_mar_abbr"
msgstr "三月"

#. Default: "May"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_may"
msgstr "五月"

#. Default: "May"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_may_abbr"
msgstr "五月"

#. Default: "November"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_nov"
msgstr "十一月"

#. Default: "Nov"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_nov_abbr"
msgstr "十一月"

#. Default: "October"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_oct"
msgstr "十月"

#. Default: "Oct"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_oct_abbr"
msgstr "十月"

#. Default: "September"
#: datetime name of a month, format %B
msgid "month_sep"
msgstr "九月"

#. Default: "Sep"
#: datetime name of a month, format %b
msgid "month_sep_abbr"
msgstr "九月"

#. Default: "More…"
#: plone.portlet.collection/plone/portlet/collection/collection.pt:41
msgid "more_url"
msgstr ""

#. Default: "This item does not have any body text, click the edit tab to change it."
#: CMFPlone/skins/plone_content/document_view.pt:35
msgid "no_body_text"
msgstr "这个文档还没有正文，点击编辑标签开始编写。"

#. Default: "No comments."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:60
msgid "no_comments"
msgstr "没有评注。"

#. Default: "No groups were found using your search criteria."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:426
msgid "no_groups_found"
msgstr "没有搜索到满足条件的组."

#. Default: "(No image has been uploaded yet)"
#: CMFPlone/skins/plone_content/image_view.pt:55
msgid "no_image_uploaded"
msgstr "（还没有上载图片）"

#. Default: "This site has not configured its email settings. Until email has been configured it is not possible to create an account."
#: CMFPlone/skins/plone_login/join_form.cpt:32
msgid "no_join_without_configured_mail"
msgstr ""

#. Default: "No events have been posted."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:116
msgid "no_new_events"
msgstr "没有张贴任何事件。"

#. Default: "No users were found using your search criteria."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:230
msgid "no_users_found"
msgstr "没有用户建立使用您的搜索条件。"

#. Default: "Keep existing file"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/file.pt:62
msgid "nochange_file"
msgstr "保留现有文件"

#. Default: "Keep existing image"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/image.pt:69
msgid "nochange_image"
msgstr "保留现有图片"

#: prefs_user_group_search_form.pt
msgid "none specified"
msgstr "未指明"

#. Default: "Normal"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:28
msgid "normal_text"
msgstr "常规"

#. Default: "If you do not have an OpenID, you may get one from ${openid_myopenid}."
#: plone.app.openid/plone/app/openid/skins/ploneopenid/login_form.cpt:97
msgid "openid_intro"
msgstr "如果您没有一个OpenID，您从${openid_myopenid}得到一个。"

#. Default: "or upload a file (existing content will be replaced)"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/rich.pt:46
msgid "or_upload_a_file"
msgstr "或者上载一个文件（现有内容将被替换）"

#. Default: "pending"
#: workflow state defined in plone_workflow - title Pending
msgid "pending"
msgstr "待批"

#. Default: "Plain Text"
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:50
msgid "plain_text"
msgstr "纯文本"

#. Default: "Block"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:28
msgid "portlets_value_block"
msgstr "显示"

#. Default: "Do not block"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:34
msgid "portlets_value_show"
msgstr "总是显示"

#. Default: "Use parent settings"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/edit-manager-contextual.pt:50
msgid "portlets_value_use_parent"
msgstr "使用上一级设定"

#. Default: "Posted by"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/events_listing.pt:69
msgid "posted_by"
msgstr "张贴人："

#. Default: "private"
#: workflow state defined in folder_workflow - title Private
#: workflow state defined in plone_workflow - title Private
msgid "private"
msgstr "保密"

#. Default: "publish"
#: workflow transition defined in folder_workflow - title Reviewer publishes content new state published
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Reviewer publishes content new state published
msgid "publish"
msgstr "发布"

#. Default: "published"
#: workflow state defined in folder_workflow - title Published
#: workflow state defined in plone_workflow - title Published
msgid "published"
msgstr "发布"

#. Default: "Read More…"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_summary_view.pt:159
msgid "read_more"
msgstr "查看更多..."

#. Default: "Cookie authentication has been disabled."
#: CMFPlone/skins/plone_login/registered.pt:12
msgid "registered_disabled"
msgstr "cookie认证已经被禁止了。"

#. Default: "reject"
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Reviewer rejects submission new state visible
msgid "reject"
msgstr "拒绝"

#. Default: "Please log out or exit your browser when you're done."
#: CMFPlone/skins/plone_login/failsafe_login_form.cpt:168
msgid "remember_to_log_out"
msgstr "完成后，请注意登出或者退出您的浏览器。"

#. Default: "You are not allowed to modify the id of this item."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/folder_rename_form.cpt:72
msgid "rename_item_not_allowed"
msgstr "您不允许修改这个条目的英文代号。"

#. Default: "by ${author}, ${date}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/default_error_message.pt:84
msgid "results_by_author"
msgstr "${author} 于 ${date}"

#. Default: "retract"
#: workflow transition defined in folder_workflow - title Member retracts submission new state visible
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Member retracts submission new state visible
msgid "retract"
msgstr "收回"

#. Default: "Return"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-content-type.pt:23
msgid "return_to_view"
msgstr "返回"

#. Default: "Enable globally"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:50
msgid "rules-enable-globally"
msgstr "全局开启"

#. Default: "Did you not find what you were looking for? Try the ${advanced_search} to refine your search."
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:52
msgid "search_results_advanced"
msgstr "您没有找到您希望查找的内容？请使用${advanced_search}进行更精确的搜索。"

#. Default: "Advanced Search"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:53
msgid "search_results_advanced_link"
msgstr "高级搜索"

#. Default: "This link is sent to you from ${portal_url} You are receiving this mail because someone read a page at ${portal_title} and thought it might interest you. It is sent by ${from_address} with the following comment: \"${comment}\" ${document_title} ${document_description} ${document_url}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/sendto_template.pt:21
msgid "sendto_mailtemplate_body"
msgstr ""
"发给您的这个链接来自 ${portal_url}\n"
"\n"
"您收到此邮件，是因为某人阅读了“${portal_title}”上的一个页面，并认为您可能会对此感兴趣. \n"
"\n"
"这是由 ${from_address} 寄出的，他/她留下如下评注：\n"
"\n"
"“${comment}”\n"
"\n"
"${document_title}\n"
"\n"
"${document_description}\n"
"\n"
"${document_url}"

#. Default: "show"
#: workflow transition defined in folder_workflow - title Member makes content visible new state visible
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Member makes content visible new state visible
msgid "show"
msgstr "显示"

#. Default: "You are receiving this mail because ${fullname} ${from_address} is sending feedback about the site administered by you at ${url}. The message sent was: ${message}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/site_feedback_template.pt:13
msgid "site_feedback_mailtemplate_body"
msgstr ""
"您收到这个电子邮件，是因为${fullname}(${from_address})在您负责管理的Plone网站 ${url} 上发送了反馈信息。\n"
"\n"
"消息内容为：\n"
"${message}"

#. Default: "Small"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:32
msgid "small_text"
msgstr "小字体"

#. Default: "Failed to create your account: we were unable to send your password to your email address: ${address}"
#: CMFPlone/skins/plone_login/register.cpy:51
msgid "status_fatal_password_mail"
msgstr "创建您的账号失败：我们不能发送密码到您的邮箱地址：${address}"

#. Default: "You account has been created, but we were unable to send your password to your email address: ${address}"
#: CMFPlone/skins/plone_login/register.cpy:57
msgid "status_nonfatal_password_mail"
msgstr "您的账号已被创建，但我们不能发送密码到您的邮箱地址：${address}"

#. Default: "Structured Text"
#: CMFPlone/skins/plone_wysiwyg/wysiwyg_support.pt:32
msgid "structured_text"
msgstr "结构化文本"

#. Default: "submit"
#: workflow transition defined in plone_workflow - title Member requests publishing new state pending
msgid "submit"
msgstr "提交"

#. Default: "Affected content"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/content_status_history.cpt:72
msgid "summary_affected_content"
msgstr "受影响的内容"

#. Default: "Currently assigned local roles"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:83
msgid "summary_assigned_roles"
msgstr "当前分配的本地角色"

#. Default: "Lists content written by an author grouped by content type"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:250
msgid "summary_author_content_list"
msgstr "按内容类型列举某作者的完成的内容"

#. Default: "Available groups"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:447
msgid "summary_available_groups"
msgstr "可用的组"

#. Default: "Calendar"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_calendar.pt:38
msgid "summary_calendar"
msgstr "日历"

#. Default: "Content listing"
#: CMFPlone/skins/plone_content/folder_tabular_view.pt:60
msgid "summary_content_listing"
msgstr "内容列表"

#. Default: "Event details"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:37
msgid "summary_event_details"
msgstr "事件详细信息"

#. Default: "Exception Log (most recent first)"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_form.pt:69
msgid "summary_exception_log"
msgstr "异常日志（最近的在前面）"

#. Default: "History"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/history_form.pt:14
msgid "summary_history"
msgstr "历史"

#. Default: "Roles to assign"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:187
msgid "summary_localroles_to_assign"
msgstr "可分配的角色"

#. Default: "Review History"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/review_history.pt:10
msgid "summary_review_history"
msgstr "审批历史"

#. Default: "Select roles for each group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_groups_overview.cpt:102
msgid "summary_roles_for_groups"
msgstr "为各组选择角色"

#. Default: "Search results"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/folder_localrole_form.pt:261
msgid "summary_search_results"
msgstr "返回的结果"

#. Default: "Home"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_pathbar.pt:16
msgid "tabs_home"
msgstr "首页"

#. Default: "This Product is broken"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:102
msgid "text_broken_product"
msgstr "此产品是坏的"

#. Default: "Contributors: ${name}"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/document_byline.pt:53
msgid "text_contributors"
msgstr "贡献人：${name}"

#. Default: "by ${creator}, last updated: ${date}"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_modified.pt:56
msgid "text_creator_date"
msgstr " ${creator} 作, 最近更改于: ${date}"

#. Default: "The specified log entry was not found. It may have expired. If you are using a load-balanced ZEO (cluster) setup, try reloading until you get the right server in the cluster."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_error_log_showEntry.pt:36
msgid "text_errlog_notfound"
msgstr "没有找到指定的日志项。他可能已经过期了。"

#. Default: "There was an error while rendering the portlet."
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/error_message.pt:12
msgid "text_error_rendering_portlet"
msgstr "有一个错误表现在这个面板上。"

#. Default: "Your form has not been saved. All changes you have made will be lost"
#: ./skins/plone_ecmascript/plone_javascript_variables.js.dtml
msgid "text_form_modified_message"
msgstr "您的表单还没有提交，您做的所有变更将会丢失"

#. Default: "You already clicked the submit button. Do you really want to submit this form again?"
#: ./skins/plone_ecmascript/plone_javascript_variables.js.dtml
msgid "text_form_resubmit_message"
msgstr "你已经点击了提交按钮。你真的希望再次提交这个表单吗？"

#. Default: "Group"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:114
msgid "text_group"
msgstr "组"

#. Default: "Location: ${location}"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:98
msgid "text_location"
msgstr "位置：${location}"

#. Default: "This site doesn't have a valid email setup, so you cannot use any contact forms."
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:156
msgid "text_no_email_setup"
msgstr "这个站点没有设置有效的邮件地址，所以您不能使用任何联系表单。"

#. Default: "You have not configured a mail host or a site 'From' address, various features including contact forms, email notification and password reset will not work. Go to the ${label_mail_control_panel_link} to fix this."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:42
msgid "text_no_mailhost_configured"
msgstr "您没有配置邮件主机或站点的寄信人地址，那样的话，联系表单，邮件通知和密码重置将不会工作。到${label_mail_control_panel_link}去修改。"

#. Default: "Mail control panel"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:43
msgid "text_no_mailhost_configured_control_panel_link"
msgstr "邮件控制面板"

#. Default: "No items have been published."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_published.pt:80
msgid "text_no_new_items"
msgstr "没有发布任何内容。"

#. Default: "No items have been modified."
#: CMFPlone/skins/plone_templates/recently_modified.pt:78
msgid "text_no_new_modified_items"
msgstr "没有修改的条目。"

#. Default: "Warning: PIL is not installed properly, image scaling will not work."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/plone_control_panel.pt:57
msgid "text_no_pil_installed"
msgstr "注意: PIL还没有正确安装，图片缩放将不能正常工作。"

#. Default: "Enter a group or user name to search for or click 'Show All'."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:277
msgid "text_no_searchstring"
msgstr "输入需要查找的用户或组名，或者点击“全部显示”."

#. Default: "Enter a group or user name to search for."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:274
msgid "text_no_searchstring_large"
msgstr "输入需要搜索的组或用户名。"

#. Default: "No user by that name."
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:39
msgid "text_no_user_by_name"
msgstr "没有这个名字的用户"

#. Default: "Enter a username to search for"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:219
msgid "text_no_user_searchstring"
msgstr "输入要查找的用户名"

#. Default: "Enter a username to search for, or click 'Show All'"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:225
msgid "text_no_user_searchstring_largesite"
msgstr "输入需要搜索的用户名，或者点击“全部显示”"

#. Default: "No matches"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:271
msgid "text_nomatches"
msgstr "没有匹配项"

#. Default: "You are not allowed to manage the Zope server."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:199
msgid "text_not_allowed_manage_server"
msgstr ""

#. Default: "Product Description"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:92
msgid "text_product_description"
msgstr "产品描述"

#. Default: "This Product has been removed from the file system."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_install_products_form.pt:195
msgid "text_product_unavailable"
msgstr "这个产品已经从文件系统中删除了。"

#. Default: "Search Site"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:18
msgid "text_search"
msgstr "搜索"

#. Default: "Text size:"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:21
msgid "text_size"
msgstr "文字大小："

#. Default: "User"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_group_search_form.pt:112
msgid "text_user"
msgstr "用户"

#. Default: "This user does not belong to any group."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_user_memberships.pt:121
msgid "text_user_not_in_any_group"
msgstr "这个用户不属于任何组。"

#. Default: "<strong>Current database size:</strong> ${size}"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:111
msgid "text_zope_database_size"
msgstr "<strong>当前的数据库大小：${size}"

#. Default: "Zope Server uptime: ${time}"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/maintenance.pt:67
msgid "text_zope_server_uptime"
msgstr "Zope服务运行时间：${time}"

#. Default: "Ever"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:156
msgid "time_ever"
msgstr "任何时候"

#. Default: "— expired"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/document_byline.pt:43
msgid "time_expired"
msgstr "  过期"

#. Default: "Last month"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:155
msgid "time_last_month"
msgstr "上月"

#. Default: "Last week"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:154
msgid "time_last_week"
msgstr "上周"

#. Default: ":"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/calendar_macros.pt:149
msgid "time_separator"
msgstr ":"

#. Default: "Yesterday"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search_form.pt:153
msgid "time_yesterday"
msgstr "昨天"

#. Default: "title"
#: Memberproperty
msgid "title"
msgstr "标题"

#. Default: "Actions for the current content item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:405
msgid "title_actions_menu"
msgstr "当前内容项的操作"

#. Default: "Add new items in the same folder as this item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:106
msgid "title_add_new_items_inside_folder"
msgstr "在和此内容相同的文件夹内添加新的内容"

#. Default: "Add new items inside this item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:99
msgid "title_add_new_items_inside_item"
msgstr "在此内容内添加新的内容"

#. Default: "Add this item to your iCal calendar"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:168
msgid "title_add_to_ical"
msgstr "将这个条目加入到您的iCal日历"

#. Default: "Add this item to your vCal calendar"
#: CMFPlone/skins/plone_content/event_view.pt:162
msgid "title_add_to_vcal"
msgstr "将这个条目加入到您的vCal日历"

#. Default: "Author information"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/links/author.pt:3
msgid "title_author_info"
msgstr "作者信息"

#. Default: "This site was built with valid CSS."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:35
msgid "title_built_with_css"
msgstr "这个Plone站点使用有效的CSS。"

#. Default: "This Plone site was built using Plone CMS, the Open Source Content Management System. Click for more information."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/colophon.pt:31
msgid "title_built_with_plone"
msgstr "本站使用Plone内容管理系统(CMS)构建，点击这里得到更多信息"

#. Default: "Can add"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/localroles.py:24
msgid "title_can_add"
msgstr "可添加"

#. Default: "Can edit"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/localroles.py:18
msgid "title_can_edit"
msgstr "可编辑"

#. Default: "Can review"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/localroles.py:30
msgid "title_can_review"
msgstr "可审核"

#. Default: "Can view"
#: plone.app.workflow/plone/app/workflow/localroles.py:12
msgid "title_can_view"
msgstr "可查看"

#. Default: "Cancel check-out of ${object_title}."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/cancel.pt:11
msgid "title_cancel"
msgstr ""

#. Default: "Change default page"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:347
msgid "title_change_default_page"
msgstr "改变默认页面"

#. Default: "Change the item used as default view in this folder"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:271
msgid "title_change_default_view_item"
msgstr "更改用作本文件夹默认视图的条目"

#. Default: "Change the state of this item"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:35
msgid "title_change_state_of_item"
msgstr "改变此条目的状态"

#. Default: "Check in ${object_title}"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkin.pt:11
msgid "title_checkin"
msgstr ""

#. Default: "Check out ${object_title}"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/checkout.pt:10
msgid "title_checkout"
msgstr ""

#. Default: "Select the view mode for this folder, or set a content item as its default view."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:206
msgid "title_choose_default_view"
msgstr "选择这个文件夹的视图模式，或者选择一个内容项作为默认视图"

#. Default: "Configure which content types can be added here"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:138
msgid "title_configure_addable_content_types"
msgstr "设置哪些内容类型可在这里添加"

#. Default: "Content rules for ${context}"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:17
msgid "title_contentrules_assigned"
msgstr "${context}的内容规则"

#. Default: "Copyright"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/footer.pt:16
msgid "title_copyright"
msgstr "版权"

#. Default: "Cascading Style Sheets"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:150
msgid "title_css"
msgstr "层叠样式表"

#. Default: "Edit content rule"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-elements.pt:13
msgid "title_edit_contentrule"
msgstr "编辑内容规则"

#. Default: "Edit your dashboard"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-dashboard.pt:61
msgid "title_edit_dashboard"
msgstr "编辑您的个人主页"

#. Default: "Front page"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/links/navigation.pt:3
msgid "title_frontpage"
msgstr "首页"

#. Default: "Large Text"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:24
msgid "title_large_text"
msgstr "大字体"

#. Default: "Legacy portlets"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:45
msgid "title_legacy_portlets"
msgstr "旧版本面板"

#. Default: "Content rules"
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/controlpanel.pt:19
msgid "title_manage_contentrules"
msgstr "内容规则"

#. Default: "${contenttype_icon} Manage content type portlets for ${contenttype_name}"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-content-type.pt:20
msgid "title_manage_contenttype_portlets"
msgstr "${contenttype_icon}为${contenttype_name}管理内容类型面板"

#. Default: "${context_icon} Manage portlets for \"${context_title}\""
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-contextual.pt:21
msgid "title_manage_contextual_portlets"
msgstr "${context_icon}为\"${context_title}\"管理面板"

#. Default: "Manage Group Portlets for ${group_name}"
#: plone.app.portlets/plone/app/portlets/browser/templates/manage-group.pt:58
msgid "title_manage_group_portlets"
msgstr "管理${group_name}用户组的面板"

#. Default: "Move item down"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:227
msgid "title_move_item_down"
msgstr "下移条目"

#. Default: "Move item up"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/old_folder_contents.pt:220
msgid "title_move_item_up"
msgstr "上移条目"

#. Default: "Go to next item"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:31
msgid "title_next_item"
msgstr ""

#. Default: "Next month"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_calendar.pt:65
msgid "title_next_month"
msgstr "下月"

#. Default: "Normal Text"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:28
msgid "title_normal_text"
msgstr "正常字体"

#. Default: "Go to previous item"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/nextprevious/nextprevious.pt:14
msgid "title_previous_item"
msgstr ""

#. Default: "Previous month"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/portlet_calendar.pt:43
msgid "title_previous_month"
msgstr "上月"

#. Default: "Delete or rename the index_html item to gain full control over how this folder is displayed."
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:197
msgid "title_remove_index_html_for_display_control"
msgstr "删除或者改名index_html内容，以完全控制文件夹的显示方式."

#. Default: "Required"
#: CMFPlone/skins/plone_content/author.cpt:187
msgid "title_required"
msgstr "需填"

#. Default: "Subscribe to an always-updated feed of these search terms"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:76
msgid "title_rss_feed"
msgstr "这个搜索结果的RSS广播"

#. Default: "Search Site"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_searchbox.pt:22
msgid "title_search_site"
msgstr "网站搜索"

#. Default: "Search Site"
#: CMFPlone/skins/plone_forms/search.pt:36
msgid "title_search_title"
msgstr "搜索站点"

#. Default: "This site conforms to the US Government Section 508 Accessibility Guidelines."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:42
msgid "title_section_508"
msgstr "这个Plone网站符合《美国政府可达性指南第508条》"

#. Default: "Select an item to be used as default view in this folder"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:253
msgid "title_select_default_page"
msgstr "选择在这个文件夹下作为默认视图的条目"

#. Default: "Select an item to be used as default view in this folder..."
#: plone.app.contentmenu/plone/app/contentmenu/menu.py:353
msgid "title_select_default_view_item"
msgstr "选择一个条目作为这个文件夹的默认视图"

#. Default: "Send a mail to this user"
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_group_members.cpt:170
msgid "title_send_mail_to_user"
msgstr "发送一封邮件到此用户"

#. Default: "Show all available content types"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:129
msgid "title_show_all_content_types"
msgstr "显示全部可得到的内容类型"

#. Default: "Site Map"
#: plone.app.layout/plone/app/layout/links/navigation.pt:9
msgid "title_sitemap"
msgstr "网站地图"

#. Default: "Small Text"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:32
msgid "title_small_text"
msgstr "小字体"

#. Default: [···]
#: ./utils.py:205
msgid "title_unset"
msgstr "[···]"

#. Default: "This site is valid XHTML."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:28
msgid "title_valid_xhtml"
msgstr "这个网站是合法的XHTML。"

#. Default: "World Wide Web Consortium"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:154
msgid "title_w3c"
msgstr "万维网协会"

#. Default: "Web Content Accessibility Guidelines"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:43
msgid "title_wcag"
msgstr "这个Plone网站符合《W3C-WAI内容可达性指南》"

#. Default: "This site conforms to the W3C-WAI Web Content Accessibility Guidelines."
#: plone.app.layout/plone/app/layout/viewlets/colophon.pt:49
msgid "title_wcag_conformance"
msgstr "Plone网站符合《W3C-WAI Web内容访问指南》。"

#. Default: "eXtensible Hyper Text Markup Language"
#: CMFPlone/skins/plone_templates/accessibility-info.pt:147
msgid "title_xhtml"
msgstr "这个网站是合法的XHTML。"

#. Default: "Globally addable"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:80
msgid "types_controlpanel_addable"
msgstr "全局可添加"

#. Default: "Allow comments"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:90
msgid "types_controlpanel_allow_discussion"
msgstr "允许评论"

#. Default: "Current workflow:"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:127
msgid "types_controlpanel_current_workflow"
msgstr "当前的工作流："

#. Default: "Manage portlets assigned to this content type"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:117
msgid "types_controlpanel_manage_portlets"
msgstr "管理面板分配到这个内容类型"

#. Default: "New State"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:199
msgid "types_controlpanel_new_state"
msgstr "新的状态"

#. Default: "New workflow:"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:140
msgid "types_controlpanel_new_workflow"
msgstr "新的工作流："

#. Default: "No Workflow"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:154
msgid "types_controlpanel_no_workflow"
msgstr "没有工作流"

#. Default: "Old State"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:198
msgid "types_controlpanel_old_state"
msgstr "旧的状态"

#. Default: "Visible in searches"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:110
msgid "types_controlpanel_searchable"
msgstr "在搜索中可见"

#. Default: "State Mapping"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:184
msgid "types_controlpanel_state_mapping"
msgstr "状态映射"

#. Default: "When changing workflows, you have to select a state equivalent in the new workflow."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:188
msgid "types_controlpanel_state_mapping_help"
msgstr "当改变工作流，您需要选择工作流中的这样的一个状态。"

#. Default: "Versioned"
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:100
msgid "types_controlpanel_versionable"
msgstr "版本"

#. Default: "Changing the workflow of a type will take a while, and may slow down the site significantly while the content is updated to the new setting."
#: plone.app.controlpanel/plone/app/controlpanel/types.pt:232
msgid "types_controlpanel_warn_remap"
msgstr "改变类型的工作流可能很需要一段时间，这段时间内Plone可能显著变慢。"

#. Default: "Replace with new file:"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/file.pt:93
msgid "upload_file"
msgstr "替换为新文件："

#. Default: "Replace with new image:"
#: Archetypes/skins/archetypes/widgets/image.pt:95
msgid "upload_image"
msgstr "替换为新图片："

#. Default: "Note that roles listed here apply directly to a user. They do not reflect additional roles users may have due to group memberships."
#: CMFPlone/skins/plone_prefs/prefs_users_overview.cpt:70
msgid "user_role_note"
msgstr "注意：这里列举用户直接拥有的角色。这里不会反应通过组员关系得到的附加角色。"

#. Default: "vCalendar"
#: CMFPlone/profiles/default/types/Event.xml
msgid "vCalendar"
msgstr "vCalendar格式"

#. Default: "vCalendar export"
#: CMFPlone/profiles/default/actionicons.xml
msgid "vCalendar export"
msgstr "导出为vCalendar格式"

#. Default: "View changes"
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_checkout.pt:26
msgid "view_changes"
msgstr ""

#. Default: "visible"
#: workflow state defined in folder_workflow - title Public Draft
#: workflow state defined in plone_workflow - title Public Draft
msgid "visible"
msgstr "可见"

#. Default: "Content rules are disabled globally. No assigned rules will execute until they are re-enabled. Use the ${controlpanel_link}to enable them again."
#: plone.app.contentrules/plone/app/contentrules/browser/templates/manage-assignments.pt:34
msgid "warning_contentrules_disabled"
msgstr "内容规则对全局失效。没有分配规则直到它们重新激活将会执行。使用${controlpanel_link}再次激活它们。"

#. Default: "Friday"
#: datetime name of a day, format %A
msgid "weekday_fri"
msgstr "星期五"

#. Default: "Fri"
#: datetime abbreviation of a day, format %a
msgid "weekday_fri_abbr"
msgstr "周五"

# Shorthand for "Friday"
#. Default: "Fr"
#: datetime two letter abbreviation of a day used in the portlet_calendar
msgid "weekday_fri_short"
msgstr "五"

#. Default: "Monday"
#: datetime name of a day, format %A
msgid "weekday_mon"
msgstr "星期一"

#. Default: "Mon"
#: datetime abbreviation of a day, format %a
msgid "weekday_mon_abbr"
msgstr "周二"

# Shorthand for "Monday"
#. Default: "Mo"
#: datetime two letter abbreviation of a day used in the portlet_calendar
msgid "weekday_mon_short"
msgstr "一"

#. Default: "Saturday"
#: datetime name of a day, format %A
msgid "weekday_sat"
msgstr "星期六"

#. Default: "Sat"
#: datetime abbreviation of a day, format %a
msgid "weekday_sat_abbr"
msgstr "周六"

# Shorthand for "Saturday"
#. Default: "Sa"
#: datetime two letter abbreviation of a day used in the portlet_calendar
msgid "weekday_sat_short"
msgstr "六"

#. Default: "Sunday"
#: datetime name of a day, format %A
msgid "weekday_sun"
msgstr "星期日"

#. Default: "Sun"
#: datetime abbreviation of a day, format %a
msgid "weekday_sun_abbr"
msgstr "周日"

# Shorthand for "Sunday"
#. Default: "Su"
#: datetime two letter abbreviation of a day used in the portlet_calendar
msgid "weekday_sun_short"
msgstr "日"

#. Default: "Thursday"
#: datetime name of a day, format %A
msgid "weekday_thu"
msgstr "星期四"

#. Default: "Thu"
#: datetime abbreviation of a day, format %a
msgid "weekday_thu_abbr"
msgstr "周四"

# Shorthand for "Thursday"
#. Default: "Th"
#: datetime two letter abbreviation of a day used in the portlet_calendar
msgid "weekday_thu_short"
msgstr "四"

#. Default: "Tuesday"
#: datetime name of a day, format %A
msgid "weekday_tue"
msgstr "星期二"

#. Default: "Tue"
#: datetime abbreviation of a day, format %a
msgid "weekday_tue_abbr"
msgstr "周二"

# Shorthand for "Tuesday"
#. Default: "Tu"
#: datetime two letter abbreviation of a day used in the portlet_calendar
msgid "weekday_tue_short"
msgstr "二"

#. Default: "Wednesday"
#: datetime name of a day, format %A
msgid "weekday_wed"
msgstr "星期三"

#. Default: "Wed"
#: datetime abbreviation of a day, format %a
msgid "weekday_wed_abbr"
msgstr "周三"

# Shorthand for "Wednesday"
#. Default: "We"
#: datetime two letter abbreviation of a day used in the portlet_calendar
msgid "weekday_wed_short"
msgstr "三"

#. Default: "Policy"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_contentmenu.pt:71
msgid "workflow_policy"
msgstr "策略..."

#. Default: "This item is being edited by ${creator} in ${working_copy} created on ${created}."
#: plone.app.iterate/plone/app/iterate/browser/info_baseline.pt:19
msgid "working_copy_info"
msgstr ""

#. Default: "You are here:"
#: CMFPlone/skins/plone_deprecated/global_pathbar.pt:14
msgid "you_are_here"
msgstr "您位于:"

